msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2025-03-11 23:02+0100\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: ko\n"
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Plural-Forms: \n"

#: src/features/Usage/SubscriptionPaymentModal.tsx:96
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Payment sent"
msgstr "결제가 전송되었습니다"

#: src/features/Usage/SubscriptionPaymentModal.tsx:115
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Error processing payment"
msgstr "결제 처리 오류"

#: src/features/Usage/SubscriptionPaymentModal.tsx:144
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Pay with TON"
msgstr "TON으로 결제하기"

#: src/features/Header/HeaderStatic.tsx:12
#: src/features/Landing/Contact/ContactsPage.tsx:94
#: src/features/Landing/Footer.tsx:88
#: src/libs/metadata.ts:62
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Contacts"
msgstr "연락처"

#: src/libs/metadata.ts:63
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Get in touch with the FluencyPal for any inquiries, support, or feedback."
msgstr "FluencyPal에 문의, 지원 또는 피드백을 원하시면 연락해 주세요."

#: src/libs/metadata.ts:73
#: src/libs/metadata.ts:83
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Create a personalized language learning plan with FluencyPal. Set your "
"fluency goals, focus on specific skills like speaking or listening, and "
"track your progress to master English effectively."
msgstr ""
"FluencyPal로 맞춤형 언어 학습 계획을 만드세요. 플루언시 목표를 설정하고, 말하기 또는 듣기와 같은 특정 기술에 초점을 "
"맞추어, 영어를 효과적으로 마스터하는 데 있어 진척을 추적하세요."

#: src/features/Dashboard/ConversationSelectCard.tsx:89
#: src/features/Header/HeaderStatic.tsx:10
#: src/features/Landing/PlanLandingBlock.tsx:593
#: src/libs/metadata.ts:90
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Practice"
msgstr "연습"

#: src/libs/metadata.ts:91
#: src/libs/metadata.ts:120
#: src/libs/metadata.ts:128
#: src/libs/metadata.ts:136
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Experience next-level language practice with Bruno, your friendly AI tutor. "
"Whether you're a beginner or advanced learner, Bruno adapts to your pace, "
"corrects mistakes, and keeps you motivated."
msgstr ""
"경험해 보세요, 브루노와 함께하는 차세대 언어 연습. 초보자든 고급 학습자든, 브루노는 당신의 속도에 맞추어 조정하고, 실수를 "
"교정하며, 당신을 지속적으로 동기 부여합니다."

#: src/libs/metadata.ts:95
#: src/libs/metadata.ts:111
#. js-lingui-explicit-id
msgid "AI language tutor pricing"
msgstr "AI 언어 튜터 요금"

#: src/libs/metadata.ts:96
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Online English"
msgstr "온라인 영어"

#: src/libs/metadata.ts:97
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Learn English"
msgstr "영어 배우기"

#: src/libs/metadata.ts:98
#. js-lingui-explicit-id
msgid "AI Language Tutor"
msgstr "AI 언어 튜터"

#: src/libs/metadata.ts:99
#. js-lingui-explicit-id
msgid "English Practice"
msgstr "영어 연습"

#: src/libs/metadata.ts:101
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Language Learning"
msgstr "언어 학습"

#: src/libs/metadata.ts:106
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Affordable AI Language Learning"
msgstr "저렴한 AI 언어 학습"

#: src/libs/metadata.ts:107
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Get flexible pricing with FluencyPal. Start with 3 free days, and enjoy "
"AI-powered language practice with no subscriptions or hidden fees."
msgstr "FluencyPal에서 유연한 가격을 받으세요. 무료로 3일간 시작하고, 구독이나 숨겨진 비용 없이 AI가 강화된 언어 연습을 즐기세요."

#: src/libs/metadata.ts:112
#. js-lingui-explicit-id
msgid "subscription plans"
msgstr "구독 플랜"

#: src/libs/metadata.ts:113
#. js-lingui-explicit-id
msgid "online English pricing"
msgstr "온라인 영어 가격"

#: src/libs/metadata.ts:114
#. js-lingui-explicit-id
msgid "AI tutor cost"
msgstr "AI 튜터 비용"

#: src/features/Auth/SignInForm.tsx:207
#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:64
#: src/features/Header/NeedHelpModal.tsx:158
#: src/features/Landing/Footer.tsx:187
#: src/features/Legal/LegalContainer.tsx:29
#: src/features/Legal/PrivacyPolicy.tsx:15
#: src/libs/metadata.ts:119
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Privacy Policy"
msgstr "개인정보 보호정책"

#: src/features/Legal/CookiesPolicy.tsx:15
#: src/features/Legal/LegalContainer.tsx:32
#: src/libs/metadata.ts:127
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Cookies Policy"
msgstr "쿠키 정책"

#: src/features/Auth/SignInForm.tsx:211
#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:68
#: src/features/Header/NeedHelpModal.tsx:145
#: src/features/Landing/Footer.tsx:177
#: src/features/Legal/LegalContainer.tsx:26
#: src/features/Legal/TermsOfUse.tsx:13
#: src/libs/metadata.ts:135
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Terms of Use"
msgstr "이용 약관"

#: src/features/Blog/ListBlog.tsx:20
#: src/features/Landing/RolePlay/ListRolePlay.tsx:19
#: src/libs/metadata.ts:153
#: src/libs/metadata.ts:186
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Unknown category"
msgstr "알 수 없는 카테고리"

#: src/libs/metadata.ts:156
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Real-Life English Role-Play Scenarios"
msgstr "실생활 영어 롤플레잉 시나리오"

#: src/libs/metadata.ts:160
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Practice realistic English conversations with FluencyPal’s AI tutor. From "
"job interviews to casual chats, build fluency and confidence through "
"immersive role-play scenarios designed for intermediate and advanced "
"learners."
msgstr ""
"FluencyPal의 AI 튜터와 함께 현실적인 영어 대화를 연습하세요. 취업 면접부터 가벼운 대화까지, 중급 및 고급 학습자를 위해 "
"설계된 몰입형 역할극 시나리오를 통해 유창함과 자신감을 키우세요."

#: src/libs/metadata.ts:164
#: src/libs/metadata.ts:233
#. js-lingui-explicit-id
msgid "English Role-Play"
msgstr "영어 역할 놀이"

#: src/libs/metadata.ts:165
#. js-lingui-explicit-id
msgid "English Speaking Practice"
msgstr "영어 말하기 연습"

#: src/libs/metadata.ts:166
#: src/libs/metadata.ts:232
#. js-lingui-explicit-id
msgid "AI English Tutor"
msgstr "AI 영어 튜터"

#: src/libs/metadata.ts:167
#: src/libs/metadata.ts:236
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Advanced English Conversation"
msgstr "고급 영어 회화"

#: src/libs/metadata.ts:168
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Practice English Online"
msgstr "온라인 영어 연습"

#: src/libs/metadata.ts:169
#: src/libs/metadata.ts:239
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Real-Life English Scenarios"
msgstr "실생활 영어 상황"

#: src/libs/metadata.ts:170
#: src/libs/metadata.ts:238
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Language Immersion"
msgstr "언어 몰입"

#: src/libs/metadata.ts:171
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Fluency Improvement"
msgstr "유창성 향상"

#: src/libs/metadata.ts:190
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Learning Blog"
msgstr "학습 블로그"

#: src/libs/metadata.ts:191
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Read the latest articles on language learning, English practice tips, and "
"AI tutor updates. Stay informed, motivated, and inspired to reach your "
"fluency goals with FluencyPal."
msgstr ""
"최신 언어 학습 기사, 영어 연습 팁 및 AI 튜터 업데이트를 읽어보세요. FluencyPal과 함께 유창성 목표를 달성하기 위해 "
"정보를 유지하고, 동기를 부여받고, 영감을 얻으세요."

#: src/libs/metadata.ts:195
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Language Learning Blog"
msgstr "언어 학습 블로그"

#: src/libs/metadata.ts:196
#. js-lingui-explicit-id
msgid "English Practice Tips"
msgstr "영어 연습 팁"

#: src/libs/metadata.ts:197
#. js-lingui-explicit-id
msgid "AI Tutor Updates"
msgstr "AI 튜터 업데이트"

#: src/libs/metadata.ts:198
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Fluency Goals"
msgstr "유창성 목표"

#: src/libs/metadata.ts:199
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Language Learning Resources"
msgstr "언어 학습 자료"

#: src/libs/metadata.ts:200
#. js-lingui-explicit-id
msgid "English Learning Articles"
msgstr "영어 학습 기사"

#: src/libs/metadata.ts:201
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Language Learning Tips"
msgstr "언어 학습 팁"

#: src/libs/metadata.ts:213
#: src/libs/metadata.ts:229
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Practice English Conversation with AI | FluencyPal"
msgstr "AI와 영어 회화 연습 | FluencyPal"

#: src/libs/metadata.ts:234
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Conversational English Practice"
msgstr "회화 영어 연습"

#: src/libs/metadata.ts:235
#. js-lingui-explicit-id
msgid "English Fluency"
msgstr "영어 유창성"

#: src/libs/metadata.ts:237
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Online Language Practice"
msgstr "온라인 언어 연습"

#: src/libs/metadata.ts:240
#. js-lingui-explicit-id
msgid "English Speaking Exercises"
msgstr "영어 말하기 연습"

#: src/libs/metadata.ts:247
#. js-lingui-explicit-id
msgid "FluencyPal – AI English Speaking Practice for Fluency & Confidence"
msgstr "FluencyPal – 유창성과 자신감을 위한 AI 영어 말하기 연습"

#: src/libs/metadata.ts:248
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Practice conversational English with FluencyPal, your 24/7 AI English tutor "
"and speaking coach. Improve fluency, pronunciation, and confidence through "
"real-life role-play scenarios with instant feedback."
msgstr ""
"대화형 영어를 FluencyPal과 함께 연습하세요. 당신의 24시간 AI 영어 튜터이자 말하기 코치입니다. 실시간 피드백을 통해 실제 "
"역할극 시나리오를 통해 유창함, 발음 및 자신감을 향상시켜 보세요."

#: src/libs/metadata.ts:252
#. js-lingui-explicit-id
msgid "ai English tutor"
msgstr "ai 영어 튜터"

#: src/libs/metadata.ts:253
#. js-lingui-explicit-id
msgid "English speaking practice app"
msgstr "영어 말하기 연습 앱"

#: src/libs/metadata.ts:254
#. js-lingui-explicit-id
msgid "improve English fluency"
msgstr "영어 유창성 향상"

#: src/libs/metadata.ts:255
#. js-lingui-explicit-id
msgid "advanced English conversation"
msgstr "고급 영어 회화"

#: src/libs/metadata.ts:256
#. js-lingui-explicit-id
msgid "English speaking coach"
msgstr "영어 말하기 코치"

#: src/libs/metadata.ts:257
#. js-lingui-explicit-id
msgid "conversational English practice"
msgstr "대화 영어 연습"

#: src/libs/metadata.ts:258
#. js-lingui-explicit-id
msgid "language immersion app"
msgstr "언어 몰입 앱"

#: src/libs/metadata.ts:259
#. js-lingui-explicit-id
msgid "English speaking partner"
msgstr "영어 말하기 파트너"

#: src/libs/metadata.ts:292
#. js-lingui-explicit-id
msgid "AI English Speaking Practice"
msgstr "AI 영어 말하기 연습"

#: src/features/Usage/SubscriptionPaymentModal.tsx:62
#: src/features/Usage/SubscriptionPaymentModal.tsx:73
#: src/features/Usage/SubscriptionPaymentModal.tsx:208
#: src/features/Usage/SubscriptionPaymentModal.tsx:281
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Error creating payment session"
msgstr "결제 세션 생성 오류"

#: src/features/Conversation/ConversationCanvas2.tsx:326
#: src/features/Conversation/ConversationCanvas2.tsx:1360
#: src/features/Conversation/ConversationPage.tsx:121
#: src/features/Conversation/ConversationPage.tsx:130
#: src/features/Conversation/ConversationPage.tsx:150
#: src/features/Game/GamePage.tsx:22
#: src/features/Game/gameQuestionScreens/ImageScreen.tsx:131
#: src/features/Game/gameQuestionScreens/ReadTextScreen.tsx:251
#: src/features/Game/gameQuestionScreens/SentenceScreen.tsx:156
#: src/features/Game/gameQuestionScreens/TopicToDiscussScreen.tsx:157
#: src/features/Header/PaymentHistoryModal.tsx:65
#: src/features/RolePlay/RolePlayModal.tsx:267
#: src/features/Telegram/TgAppPage.tsx:159
#: src/features/Translation/useTranslate.tsx:130
#: src/features/Usage/PaymentModal.tsx:494
#: src/features/Usage/SubscriptionPaymentModal.tsx:144
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Loading..."
msgstr "로딩 중..."

#: src/features/Usage/SubscriptionPaymentModal.tsx:215
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Error creating payment session. Try again later."
msgstr "결제 세션 생성 중 오류가 발생했습니다. 나중에 다시 시도하세요."

#: src/features/Usage/SubscriptionPaymentModal.tsx:228
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Payment successful! Thank you."
msgstr "결제가 성공적으로 완료되었습니다! 감사합니다."

#: src/features/Usage/SubscriptionPaymentModal.tsx:235
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Payment failed! Please try again."
msgstr "결제 실패! 다시 시도해 주세요."

#: src/features/Usage/SubscriptionPaymentModal.tsx:248
#: src/features/Usage/SubscriptionPaymentModal.tsx:292
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Error during payment process"
msgstr "결제 과정 중 오류"

#: src/features/Usage/SubscriptionPaymentModal.tsx:370
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Payment option"
msgstr "결제 옵션"

#: src/features/Usage/SubscriptionPaymentModal.tsx:379
#: src/features/Usage/SubscriptionPaymentModal.tsx:462
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Subscription for 1 month | Full access"
msgstr "1개월 구독 | 전체 접근 권한"

#: src/features/Usage/SubscriptionPaymentModal.tsx:411
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Pay with Stars"
msgstr "스타로 결제하기"

#: src/features/Usage/SubscriptionPaymentModal.tsx:453
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Confirm payment"
msgstr "결제 확인"

#: src/features/Usage/PaymentModal.tsx:280
#: src/features/Usage/SubscriptionPaymentModal.tsx:491
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"I want the service to be provided immediately and I acknowledge that as "
"soon\n"
"                        as the Fundacja Rozwoju Przedsiębiorczości \"Twój "
"StartUp\" provides the\n"
"                        service, I will lose the right to terminate the "
"contract."
msgstr ""
"나는 서비스를 즉시 제공받길 원하며 Fundacja Rozwoju Przedsiębiorczości \"Twój StartUp\"이\n"
"                        서비스를 제공하는 즉시 계약을 해지할 권리를 잃게 됨을 인정합니다."

#: src/features/Usage/PaymentModal.tsx:298
#: src/features/Usage/SubscriptionPaymentModal.tsx:509
#. js-lingui-explicit-id
msgid "I accept the"
msgstr "나는 수락한다"

#: src/features/Usage/PaymentModal.tsx:300
#: src/features/Usage/SubscriptionPaymentModal.tsx:511
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Terms and Conditions"
msgstr "이용 약관"

#: src/features/Usage/PaymentModal.tsx:302
#: src/features/Usage/SubscriptionPaymentModal.tsx:513
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"of the Website operated by Fundacja Rozwoju Przedsiębiorczości \"Twój\n"
"                        StartUp\" with its registered office in Warsaw."
msgstr ""
"Fundacja Rozwoju Przedsiębiorczości \"Twój \n"
"                        StartUp\"이 운영하는 웹사이트의 \n"
"                        본사는 바르샤바에 위치해 있습니다."

#: src/features/Usage/PaymentModal.tsx:319
#: src/features/Usage/SubscriptionPaymentModal.tsx:530
#. js-lingui-explicit-id
msgid "I want to receive commercial and marketing content"
msgstr "저는 상업 및 마케팅 콘텐츠를 받고 싶습니다."

#: src/features/Usage/PaymentModal.tsx:250
#: src/features/Usage/SubscriptionPaymentModal.tsx:546
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Total:"
msgstr "총계:"

#: src/features/Dashboard/HomeworkCard.tsx:115
#: src/features/Dashboard/SelectLanguage.tsx:296
#: src/features/Game/PositionChangedModal.tsx:133
#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:823
#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:862
#: src/features/Plan/PlanCard.tsx:261
#: src/features/Usage/SubscriptionPaymentModal.tsx:566
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Continue"
msgstr "계속"

#: src/features/Usage/SubscriptionPaymentModal.tsx:566
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Pay"
msgstr "지불"

#: src/features/Header/HeaderPractice.tsx:358
#: src/features/Settings/MyProfile.tsx:76
#: src/features/Usage/SubscriptionPaymentModal.tsx:588
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Subscription"
msgstr "구독"

#: src/features/Usage/SubscriptionPaymentModal.tsx:597
#. js-lingui-explicit-id
msgid "You don't have an active subscription."
msgstr "활성 구독이 없습니다."

#: src/features/Usage/SubscriptionPaymentModal.tsx:600
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Your trial ended until"
msgstr "당신의 체험 기간은 종료되었습니다"

#: src/features/Usage/SubscriptionPaymentModal.tsx:606
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Your subscription is active until"
msgstr "당신의 구독은 활성화 상태입니다 까지"

#: src/features/Usage/SubscriptionPaymentModal.tsx:612
#. js-lingui-explicit-id
msgid "You have"
msgstr "당신은"

#: src/features/Usage/SubscriptionPaymentModal.tsx:613
#. js-lingui-explicit-id
msgid "AI hours left in your balance."
msgstr "AI 잔여 시간이 남아 있습니다."

#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:203
#: src/features/Usage/SubscriptionPaymentModal.tsx:654
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Full Access"
msgstr "전체 접근 권한"

#: src/features/Usage/SubscriptionPaymentModal.tsx:669
#: src/features/Usage/SubscriptionPaymentModal.tsx:765
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Active"
msgstr "활성화됨"

#: src/features/Usage/SubscriptionPaymentModal.tsx:706
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Stars"
msgstr "별"

#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:233
#: src/features/Usage/SubscriptionPaymentModal.tsx:708
#: src/features/Usage/SubscriptionPaymentModal.tsx:744
#. js-lingui-explicit-id
msgid "month"
msgstr "월"

#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:237
#: src/features/Usage/SubscriptionPaymentModal.tsx:751
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Learn at full speed with full access"
msgstr "전체 접근을 통한 최대 속도 학습"

#: src/features/Usage/SubscriptionPaymentModal.tsx:765
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Get Full Access"
msgstr "전체 액세스 받기"

#: src/features/Usage/PaymentModal.tsx:453
#: src/features/Usage/SubscriptionPaymentModal.tsx:771
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Buy More"
msgstr "더 구매하기"

#: src/features/Header/NeedHelpModal.tsx:84
#: src/features/Settings/MyProfile.tsx:93
#: src/features/Usage/SubscriptionPaymentModal.tsx:786
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Need help?"
msgstr "도움이 필요하신가요?"

#: src/features/Usage/UsageStatsCards.tsx:83
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Word Stats"
msgstr "단어 통계"

#: src/features/Usage/UsageStatsCards.tsx:91
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Here are the words you used the most in your conversations."
msgstr "다음은 당신이 대화에서 가장 많이 사용한 단어들입니다."

#: src/features/Usage/UsageStatsCards.tsx:120
#: src/features/Usage/UsageStatsCards.tsx:474
#. js-lingui-explicit-id
msgid "No words used yet"
msgstr "아직 사용된 단어 없음"

#: src/features/Usage/UsageStatsCards.tsx:181
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Chat history"
msgstr "채팅 기록"

#: src/features/Usage/UsageStatsCards.tsx:189
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Here are the conversations you had with FluencyPal."
msgstr "다음은 FluencyPal과의 대화 내용입니다."

#: src/features/Usage/UsageStatsCards.tsx:212
#. js-lingui-explicit-id
msgid "No conversations yet"
msgstr "아직 대화 없음"

#: src/features/Conversation/ConversationCanvas2.tsx:574
#: src/features/Usage/UsageStatsCards.tsx:259
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Teacher:"
msgstr "교사:"

#: src/features/Conversation/ConversationCanvas2.tsx:574
#: src/features/Usage/UsageStatsCards.tsx:259
#. js-lingui-explicit-id
msgid "You:"
msgstr "You:"

#: src/features/Usage/UsageStatsCards.tsx:285
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Grammar Corrections"
msgstr "문법 수정"

#: src/features/Usage/UsageStatsCards.tsx:293
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Here are the corrections you had in your conversations."
msgstr "다음은 당신이 대화에서 받았던 수정 사항들입니다."

#: src/features/Usage/UsageStatsCards.tsx:315
#. js-lingui-explicit-id
msgid "No corrections yet"
msgstr "아직 수정 사항 없음"

#: src/features/Usage/UsageStatsCards.tsx:391
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Description:"
msgstr "설명:"

#: src/features/Usage/UsageStatsCards.tsx:428
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Your achievements"
msgstr "당신의 성과"

#: src/features/Dashboard/ConversationSelectCard.tsx:172
#: src/features/Dashboard/PlanDashboardCards.tsx:88
#: src/features/Dashboard/PlanDashboardCards.tsx:305
#: src/features/Landing/PlanLandingBlock.tsx:105
#: src/features/Usage/UsageStatsCards.tsx:440
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Words"
msgstr "단어들"

#: src/features/Usage/UsageStatsCards.tsx:510
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Corrections"
msgstr "교정"

#: src/features/Usage/UsageStatsCards.tsx:556
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Minutes"
msgstr "분"

#: src/features/Usage/UsageStatsCards.tsx:557
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Total"
msgstr "총계"

#: src/features/Usage/UsageStatsCards.tsx:580
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Open history"
msgstr "역사 열기"

#: src/features/Usage/PaymentModal.tsx:119
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Buy more hours"
msgstr "더 많은 시간 구매"

#: src/features/Usage/PaymentModal.tsx:127
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Let's add some hours to your balance"
msgstr "당신의 잔액에 몇 시간을 추가해봅시다"

#: src/features/Usage/PaymentModal.tsx:149
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Amount hours to buy"
msgstr "구입할 시간의 양"

#: src/features/Usage/PaymentModal.tsx:194
#. js-lingui-explicit-id
msgid "What one hour means?"
msgstr "한 시간이란 무엇을 의미하나요?"

#: src/features/Usage/PaymentModal.tsx:196
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"You only charged for when AI is actively working: speaking or analyzing "
"your speech."
msgstr "AI가 적극적으로 작동할 때만 청구됩니다: 말하거나 귀하의 말을 분석할 때."

#: src/features/Usage/PaymentModal.tsx:207
#. js-lingui-explicit-id
msgid "How long will my hours last?"
msgstr "내 시간이 얼마나 지속될까요?"

#: src/features/Usage/PaymentModal.tsx:209
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Once purchased, your hours remain available until you use them. There is no "
"expiration."
msgstr "구매하신 후에는 사용하기 전까지 그 시간을 사용할 수 있습니다. 만료기간이 없습니다."

#: src/features/Usage/PaymentModal.tsx:220
#. js-lingui-explicit-id
msgid "What's included?"
msgstr "무엇이 포함되어 있나요?"

#: src/features/Usage/PaymentModal.tsx:222
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Access to all functionalities on app where AI is present: speaking, "
"analyzing, role-plays, new words and runles creator."
msgstr "AI가 존재하는 앱의 모든 기능에 대한 접근: 말하기, 분석하기, 역할극, 새로운 단어 및 규칙 생성자."

#: src/features/Usage/PaymentModal.tsx:245
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Price per one AI hour:"
msgstr "AI 시간 당 가격:"

#: src/features/Usage/PaymentModal.tsx:261
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Amount is too large. I appreciate your support, but let's keep it under $400"
msgstr "금액이 너무 큽니다. 지원해 주신 점 감사드리나, $400 이하로 유지합시다"

#: src/features/Usage/PaymentModal.tsx:342
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Continue to payment"
msgstr "결제 계속하기"

#: src/features/Header/NeedHelpModal.tsx:215
#: src/features/Usage/PaymentModal.tsx:350
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: src/features/Usage/PaymentModal.tsx:359
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"The Controller of the data entered into the form is Fundacja Rozwoju\n"
"                  Przedsiębiorczości \"Twój StartUp\". The data will be "
"processed in order to provide\n"
"                  the service and for marketing purposes – in the case of "
"consent. We would like to\n"
"                  inform you about the possibility of withdrawing your "
"consent. For full information\n"
"                  on data processing and your rights, see the"
msgstr ""
"입력된 데이터의 컨트롤러는 Fundacja Rozwoju Przedsiębiorczości \"Twój StartUp\"입니다.\n"
"                  데이터는 서비스 제공 및 마케팅 목적으로 처리됩니다 - 동의할 경우에만 해당됩니다. 이에 대한 동의를 "
"철회할 수 있다는 점을 알려드리고자 합니다.\n"
"                  데이터 처리와 귀하의 권리에 대한 전체 정보는 다음을 참조하십시오."

#: src/features/Usage/PaymentModal.tsx:365
#. js-lingui-explicit-id
msgid "privacy policy"
msgstr "개인정보 보호정책"

#: src/features/Usage/PaymentModal.tsx:401
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Success!"
msgstr "성공!"

#: src/features/Usage/PaymentModal.tsx:411
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Your payment was successful, but updates might take a few minutes"
msgstr "결제는 성공적으로 이루어졌지만, 업데이트에는 몇 분이 걸릴 수 있습니다"

#: src/features/Header/HeaderStatic.tsx:15
#: src/features/Usage/PaymentModal.tsx:417
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Balance"
msgstr "균형"

#: src/features/Usage/PaymentModal.tsx:442
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Current Balance of AI usage"
msgstr "AI 사용 현재 잔액"

#: src/features/Usage/PaymentModal.tsx:470
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Total used:"
msgstr "총 사용량:"

#: src/features/Usage/PaymentModal.tsx:484
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Payment history:"
msgstr "결제 내역:"

#: src/features/Header/PaymentHistoryModal.tsx:76
#: src/features/Usage/PaymentModal.tsx:505
#. js-lingui-explicit-id
msgid "No payments..."
msgstr "결제 없음..."

#: src/features/Conversation/ConversationCanvas2.tsx:1498
#: src/features/Usage/NoBalanceBlock.tsx:61
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Low balance"
msgstr "잔액 부족"

#: src/features/Usage/NoBalanceBlock.tsx:72
#. js-lingui-explicit-id
msgid "You've made amazing progress. Let’s keep going."
msgstr "당신은 놀라운 진전을 이루셨습니다. 계속해봅시다."

#: src/features/Usage/NoBalanceBlock.tsx:98
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Buy a subscription"
msgstr "구독을 구매하십시오"

#: src/features/Usage/NoBalanceBlock.tsx:110
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Play the Game"
msgstr "게임을 플레이하세요"

#: src/features/Translation/useTranslate.tsx:130
#. js-lingui-explicit-id
msgid "No text to translate"
msgstr "번역할 텍스트가 없습니다."

#: src/features/Translation/useTranslate.tsx:143
#. js-lingui-explicit-id
msgid "No translation available"
msgstr "번역할 수 없습니다"

#: src/features/Telegram/TgAppPage.tsx:83
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Unknown error during sign-in"
msgstr "로그인 중 알 수 없는 오류 발생"

#: src/features/Telegram/TgAppPage.tsx:87
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Unknown error"
msgstr "알 수 없는 오류"

#: src/features/Telegram/TgAppPage.tsx:96
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Wrong Link"
msgstr "잘못된 링크"

#: src/features/Telegram/TgAppPage.tsx:110
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Not running inside Telegram App"
msgstr "텔레그램 앱 내에서 실행되지 않음"

#: src/features/Telegram/TgAppPage.tsx:155
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Loading."
msgstr "로딩 중."

#: src/features/Telegram/TgAppPage.tsx:157
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Loading.."
msgstr "로딩 중.."

#: src/features/Telegram/TgAppPage.tsx:176
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Refresh"
msgstr "새로고침"

#: src/features/Settings/MyProfile.tsx:69
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Language"
msgstr "언어"

#: src/features/Settings/MyProfile.tsx:70
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Select your preferred language"
msgstr "선호하는 언어를 선택하세요"

#: src/features/Settings/MyProfile.tsx:77
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Manage your subscription settings"
msgstr "구독 설정 관리"

#: src/features/Header/HeaderPractice.tsx:332
#: src/features/Header/HeaderPractice.tsx:396
#: src/features/Settings/MyProfile.tsx:84
#: src/features/Settings/MyProfile.tsx:251
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Feedback"
msgstr "피드백"

#: src/features/Settings/MyProfile.tsx:85
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Give us your feedback"
msgstr "피드백을 남겨주세요"

#: src/features/Settings/MyProfile.tsx:92
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Help"
msgstr "도움말"

#: src/features/Header/PaymentHistoryModal.tsx:39
#: src/features/Settings/MyProfile.tsx:100
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Payment History"
msgstr "결제 내역"

#: src/features/Header/PaymentHistoryModal.tsx:48
#: src/features/Settings/MyProfile.tsx:101
#. js-lingui-explicit-id
msgid "View your payment history"
msgstr "결제 내역 보기"

#: src/features/Header/HeaderPractice.tsx:423
#: src/features/Header/HeaderStatic.tsx:17
#: src/features/Settings/MyProfile.tsx:111
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Log Out"
msgstr "로그아웃"

#: src/features/Settings/MyProfile.tsx:112
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Log out of your account"
msgstr "계정에서 로그아웃하십시오"

#: src/features/Header/HeaderPractice.tsx:323
#: src/features/Header/HeaderPractice.tsx:383
#: src/features/Settings/MyProfile.tsx:242
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Refund"
msgstr "환불"

#: src/features/Header/HeaderPractice.tsx:324
#: src/features/Settings/MyProfile.tsx:243
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Add some info why you want a refund and we will do it."
msgstr "환불을 원하는 이유를 몇 가지 추가해 주시면 처리해 드리겠습니다."

#: src/features/Header/ContactMessageModal.tsx:98
#: src/features/Header/HeaderPractice.tsx:325
#: src/features/Header/HeaderPractice.tsx:334
#: src/features/Settings/MyProfile.tsx:244
#: src/features/Settings/MyProfile.tsx:253
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Leave your message"
msgstr "당신의 메시지를 남겨주세요"

#: src/features/Header/HeaderPractice.tsx:333
#: src/features/Settings/MyProfile.tsx:252
#. js-lingui-explicit-id
msgid "We appreciate your feedback!"
msgstr "우리는 귀하의 피드백에 감사드립니다!"

#: src/features/Dashboard/PlanDashboardCards.tsx:87
#: src/features/Landing/PlanLandingBlock.tsx:104
#: src/features/Navigation/NavigationBar.tsx:54
#: src/features/RolePlay/RolePlayBoard.tsx:49
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Role Play"
msgstr "역할 놀이"

#: src/features/RolePlay/RolePlayBoard.tsx:91
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Show more"
msgstr "더 보여주기"

#: src/features/RolePlay/RolePlayBoard.tsx:91
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Show less"
msgstr "덜 보기"

#: src/features/Dashboard/PlanDashboardCards.tsx:509
#: src/features/Landing/PlanLandingBlock.tsx:290
#: src/features/Landing/PlanLandingBlock.tsx:502
#: src/features/Landing/PlanLandingBlock.tsx:628
#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:280
#: src/features/Landing/RolePlay/ScenarioOnePage.tsx:328
#: src/features/RolePlay/RolePlayCardApp.tsx:136
#: src/features/RolePlay/RolePlayModal.tsx:267
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Start"
msgstr "시작"

#: src/features/RolePlay/fullArticles/AliasRolePlay.tsx:12
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Boost your English vocabulary and fluency by creatively describing and "
"guessing words in\n"
"        this interactive AI-powered Alias game."
msgstr "이 인터랙티브한 AI 기반 Alias 게임에서 단어를 창의적으로 설명하고 추측함으로써 영어 어휘력과 유창성을 향상시키세요."

#: src/features/RolePlay/fullArticles/AliasRolePlay.tsx:23
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Benefits of Playing Alias Game"
msgstr "Alias 게임을 하는 이점"

#: src/features/RolePlay/fullArticles/AliasRolePlay.tsx:35
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Enhance your vocabulary by describing words in unique ways."
msgstr "독특한 방식으로 단어를 설명함으로써 당신의 어휘력을 향상시키세요."

#: src/features/RolePlay/fullArticles/AliasRolePlay.tsx:48
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Improve listening skills as you interpret descriptions."
msgstr "설명을 해석하면서 청취 능력을 향상시키세요."

#: src/features/RolePlay/fullArticles/AliasRolePlay.tsx:61
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Practice rapid thinking and fluent speaking under playful pressure."
msgstr "즐거운 압박감 속에서 빠른 생각과 능숙한 말하기를 연습하세요."

#: src/features/RolePlay/fullArticles/AliasRolePlay.tsx:74
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Receive instant, tailored feedback from your AI partner."
msgstr "AI 파트너로부터 실시간으로 맞춤형 피드백을 받으세요."

#: src/features/RolePlay/fullArticles/AliasRolePlay.tsx:86
#. js-lingui-explicit-id
msgid "How to Play"
msgstr "놀이 방법"

#: src/features/RolePlay/fullArticles/AliasRolePlay.tsx:89
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"You and your AI partner alternate turns describing and guessing words "
"without directly\n"
"          naming them. This encourages creative thinking and fluent "
"expression, adapting to your\n"
"          language proficiency."
msgstr ""
"당신과 당신의 AI 파트너는 직접적으로\n"
"          이름을 말하지 않고 번갈아 가며 단어를 설명하고 추측합니다. 이는 창의적인 생각과 능숙한 표현을 촉진하며, 당신의\n"
"          언어 능력에 적응합니다."

#: src/features/RolePlay/fullArticles/AliasRolePlay.tsx:102
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Choose Your Language Level"
msgstr "당신의 언어 레벨을 선택하세요"

#: src/features/RolePlay/fullArticles/AliasRolePlay.tsx:105
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Pick a level to start playing!"
msgstr "게임을 시작하려면 레벨을 선택하세요!"

#: src/features/RolePlay/fullArticles/AliasRolePlay.tsx:115
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Alias Game Levels"
msgstr "Alias 게임 레벨들"

#: src/features/RolePlay/fullArticles/AliasRolePlay.tsx:126
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Check proposed words"
msgstr "제안된 단어 확인"

#: src/features/RolePlay/fullArticles/AliasRolePlay.tsx:129
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Based on your level, the AI will suggest words to describe."
msgstr "당신의 레벨에 따라 AI는 묘사할 단어를 제안합니다."

#: src/features/RolePlay/fullArticles/AliasRolePlay.tsx:139
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Alias Game options"
msgstr "별칭 게임 옵션"

#: src/features/RolePlay/fullArticles/AliasRolePlay.tsx:150
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Record your description"
msgstr "당신의 설명을 녹음하세요"

#: src/features/RolePlay/fullArticles/AliasRolePlay.tsx:153
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Describe the word you see on the screen without using the word itself!"
msgstr "화면에 보이는 단어를 그 단어 자체를 사용하지 않고 설명해보세요!"

#: src/features/RolePlay/fullArticles/AliasRolePlay.tsx:163
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Alias Game Recording"
msgstr "별명 게임 녹음"

#: src/features/RolePlay/fullArticles/AliasRolePlay.tsx:174
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Have fun!"
msgstr "즐겨보세요!"

#: src/features/RolePlay/fullArticles/AliasRolePlay.tsx:177
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Enjoy the game and see how the AI guesses your description!"
msgstr "게임을 즐기고 AI가 어떻게 당신의 설명을 추측하는지 확인해보세요!"

#: src/features/RolePlay/fullArticles/AliasRolePlay.tsx:187
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Robot Thinking"
msgstr "로봇 생각 중"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:18
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Alias Word Guessing Game"
msgstr "별명 단어 추측 게임"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:19
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Alias"
msgstr "별칭"

#: src/features/Navigation/NavigationBar.tsx:49
#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:20
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Game"
msgstr "게임"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:32
#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:414
#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:616
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Your Language Level"
msgstr "당신의 언어 수준"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:47
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Practice English vocabulary by creatively describing and guessing words"
msgstr "영어 어휘를 창의적으로 설명하고 추측함으로써 연습하세요."

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:87
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Small Talk Practice"
msgstr "소소한 대화 연습"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:88
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Small Talk"
msgstr "소통하기"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:91
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Engage in a casual conversation with a friendly stranger at a social event. "
"Perfect for practicing how to break the ice and keep the chat going "
"naturally.\n"
"\n"
"## Why You Should Play *Small Talk with a Stranger*\n"
"1. Develop the confidence to start conversations in unfamiliar social "
"settings.  \n"
"2. Learn casual conversation starters about the weather, hobbies, or recent "
"events.  \n"
"3. Practice being an active listener and responding with genuine interest.  "
"\n"
"4. Overcome nervousness or hesitation by interacting with a supportive AI "
"partner.  \n"
"5. Build comfortable, everyday communication skills you can apply anywhere.\n"
"\n"
"## How the Scenario Works\n"
"In this scenario, you’ll step into the role of someone meeting a new "
"acquaintance at a social event. The AI acts as a friendly stranger, "
"prompting you to talk about casual topics like weather or shared interests. "
"As you exchange pleasantries, the AI will adapt to your responses, helping "
"you refine your small-talk abilities."
msgstr ""
"Engage in a casual conversation with a friendly stranger at a social event. "
"Perfect for practicing how to break the ice and keep the chat going "
"naturally.\n"
"\n"
"## Why You Should Play *Small Talk with a Stranger*\n"
"1. Develop the confidence to start conversations in unfamiliar social "
"settings.  \n"
"2. Learn casual conversation starters about the weather, hobbies, or recent "
"events.  \n"
"3. Practice being an active listener and responding with genuine interest.  "
"\n"
"4. Overcome nervousness or hesitation by interacting with a supportive AI "
"partner.  \n"
"5. Build comfortable, everyday communication skills you can apply anywhere.\n"
"\n"
"## How the Scenario Works\n"
"In this scenario, you’ll step into the role of someone meeting a new "
"acquaintance at a social event. The AI acts as a friendly stranger, "
"prompting you to talk about casual topics like weather or shared interests. "
"As you exchange pleasantries, the AI will adapt to your responses, helping "
"you refine your small-talk abilities."

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:102
#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:285
#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:403
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Social"
msgstr "소셜"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:105
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Develop your conversational skills with casual small talk"
msgstr "대화 기술을 캐주얼한 스몰토크로 발전시키세요"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:118
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Practice Job Interview"
msgstr "연습 직무 인터뷰"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:119
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Job Interview"
msgstr "면접"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:124
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Step into a realistic interview environment and practice showcasing your "
"professional strengths. This role-play helps you handle common interview "
"questions, discuss your experience, and demonstrate why you’re the right "
"candidate.\n"
"\n"
"## Why You Should Play *Job Interview*  \n"
"1. Master the art of professional communication, from introducing yourself "
"to highlighting key skills.  \n"
"2. Gain confidence navigating tricky interview questions and providing "
"thoughtful, structured answers.  \n"
"3. Learn how to present your achievements clearly, whether you have "
"extensive experience or are just starting out.  \n"
"4. Receive real-time feedback on tone, clarity, and overall presentation to "
"refine your interview style.  \n"
"5. Develop the poise and readiness you need for any real-life interview "
"scenario.\n"
"\n"
"## How the Scenario Works  \n"
"In this scenario, you’ll take on the role of a job candidate while our AI "
"acts as a professional recruiter. You’ll be asked about your experience, "
"skills, and motivations for the role, with the AI adjusting difficulty "
"based on your responses. Use the prompts to practice delivering concise, "
"persuasive answers that help you stand out in any job interview.\n"
msgstr ""
"실제 인터뷰 환경에 들어가 여러분의 전문적인 강점을 보여주는 연습을 해보세요. 이 역할극은 일반적인 인터뷰 질문에 대처하고, 경험을 "
"논의하며, 왜 여러분이 적합한 후보인지 보여주는 데 도움이 됩니다. \n"
"\n"
"## 왜 *직업 인터뷰*을 연습해야 하는지\n"
"1. 자신을 소개하는 것부터 주요 기능을 강조하는 것까지, 전문적인 커뮤니케이션의 기술을 습득하세요.  \n"
"2. 까다로운 인터뷰 질문을 능숙하게 이해하고, 세심하고, 구조적인 답변을 제공하는에 대한 자신감을 얻으세요.  \n"
"3. 광범위한 경험을 가지고 있든, 이제 막 시작했든, 당신의 성취를 명확하게 제시하는 방법을 배우세요.  \n"
"4. 인터뷰 스타일을 다듬기 위해 톤, 명료성, 전반적인 발표에 대한 실시간 피드백을 받으세요.  \n"
"5. 실제 인터뷰 상황에 필요한 침착함과 준비를 갖추세요.\n"
"\n"
"## 시나리오 작동 방법  \n"
"이 시나리오에서는 여러분은 직업 후보의 역할을 하고, 우리의 AI는 전문 채용담당자의 역할을 합니다. 여러분의 경험, 기술, 그리고 "
"역할에 대한 동기에 대해 질문을 받게 될 것이고, AI는 여러분의 응답에 기반하여 난이도를 조절합니다. 질문에 대해 간결하고 설득력 "
"있는 답변을 제공하는 연습을 위해 프롬프트를 사용하세요. 어떤 직업 인터뷰에서든 돋보일 수 있도록 도움이 될 것입니다."

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:136
#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:517
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Professional"
msgstr "전문적인"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:141
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Your experience"
msgstr "당신의 경험"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:143
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Paste your CV text here. You can also write a brief summary of your "
"experience."
msgstr "이력서 텍스트를 여기에 붙여넣으십시오. 경력에 대한 간단한 요약을 작성할 수도 있습니다."

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:155
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Desired Job Title"
msgstr "원하는 직무 제목"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:157
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Your desired job title. Like Designer, Shop-Assistant, Fitness Trainer, etc."
msgstr "원하는 직함. 예: 디자이너, 매장 직원, 피트니스 트레이너 등."

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:166
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Vacancy description"
msgstr "채용 공고 설명"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:168
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Paste vacancy description if you have it. You can also write a brief "
"summary of the job requirements."
msgstr "해당하는 공고 설명을 붙여넣기 하세요. 직무 요구 사항에 대한 간단한 요약을 작성할 수도 있습니다."

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:191
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Master answering common interview questions with AI"
msgstr "AI로 일반 면접 질문에 답변하는 법 마스터하기"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:283
#. js-lingui-explicit-id
msgid "In the Restaurant"
msgstr "식당에서"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:284
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Restaurant"
msgstr "레스토랑"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:288
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Practice ordering food and interacting with a waiter in a restaurant"
msgstr "음식 주문 및 레스토랑에서 웨이터와 상호작용 연습하기"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:299
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"In this role-play, you’ll interact with a polite waiter, order food, and "
"handle special requests—just like in a real restaurant. Perfect for "
"practicing how to start conversations, ask about menu items, and address "
"any dining-related concerns.  \n"
"\n"
"## Why You Should Play *In the Restaurant*  \n"
"1. Hone your ordering skills and gain confidence speaking in a real-life "
"dining situation.  \n"
"2. Practice conversational etiquette, from small talk with the server to "
"politely handling mistakes or special requests.  \n"
"3. Learn key phrases and vocabulary related to dining, including menu "
"items, dietary preferences, and payment options.  \n"
"4. Enhance your listening abilities by responding to recommendations and "
"clarifying any questions about your meal.  \n"
"5. Build comfort in realistic interactions, making your next visit to a "
"restaurant smoother and more enjoyable in any language.\n"
"\n"
"## How the Scenario Works  \n"
"In this scenario, you’ll take on the role of a diner while the AI acts as "
"your friendly waiter. You’ll be prompted to place an order, ask for "
"recommendations, and respond to follow-up questions. As you converse, the "
"AI adapts to your responses, creating an immersive experience that helps "
"you practice practical dining interactions.\n"
msgstr ""
"이 역할극에서는 정중한 웨이터와 상호작용하며 음식을 주문하고 특별 요청을 처리합니다. 마치 실제 식당에서처럼 말이죠. 대화를 시작하고, "
"메뉴 항목에 대해 질문하고, 식사와 관련된 문제를 해결하는 연습에 완벽합니다.  \n"
"\n"
"## *식당에서* 놀아야 하는 이유  \n"
"1. 주문 기술을 연마하고 실제 식사 상황에서 말하는 자신감을 얻으세요.  \n"
"2. 서버와의 스몰톡부터 실수나 특별 요청을 정중하게 처리하는 것까지 대화 예절을 연습하세요.  \n"
"3. 메뉴 항목, 식이 선호도, 결제 옵션 등 식사와 관련된 주요 구문과 어휘를 배우세요.  \n"
"4. 추천에 응답하고 식사에 대한 질문을 명확히 하여 듣기 능력을 향상시키세요.  \n"
"5. 현실적인 상호작용에 대한 편안함을 키워 다음 식당 방문을 어떤 언어로든 더 원활하고 즐겁게 만드세요.\n"
"\n"
"## 시나리오 작동 방식  \n"
"이 시나리오에서는 당신이 식사하는 손님의 역할을 맡고 AI가 친절한 웨이터 역할을 합니다. 주문을 하고, 추천을 요청하고, 후속 질문에 "
"응답하도록 안내받게 됩니다. 대화를 나누는 동안 AI는 당신의 반응에 맞춰 적응하여 실용적인 식사 상호작용을 연습할 수 있도록 몰입감 "
"있는 경험을 제공합니다."

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:315
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Buying a Train Ticket"
msgstr "기차 티켓 구매하기"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:316
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Ticket"
msgstr "티켓"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:318
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Get comfortable purchasing travel tickets in a bustling train station "
"scenario. Perfect for practicing how to ask about routes, departure times, "
"and ticket types.\n"
"\n"
"## Why You Should Play *Buying a Train Ticket*\n"
"1. Gain confidence asking about schedules, prices, and possible discounts.  "
"\n"
"2. Learn essential travel vocabulary, including ticket options and train "
"routes.  \n"
"3. Practice navigating public transportation systems in a realistic "
"setting.  \n"
"4. Become better at clarifying details and handling unexpected changes.  \n"
"5. Build the practical language skills you need for smooth, stress-free "
"travel.\n"
"\n"
"## How the Scenario Works\n"
"In this scenario, you’ll step into the role of a traveler looking to buy a "
"ticket. The AI takes on the role of a train station ticket agent, asking "
"you where you’re headed, when you’re departing, and what type of ticket you "
"need. By interacting with the AI, you’ll master the art of asking the right "
"questions and understanding key information about your journey.\n"
msgstr ""
"여행 티켓 구매에 편안함을 느끼세요, 분주한 기차역의 상황에서. 경로, 출발 시간 및 티켓 유형에 대해 질문하는 연습에 완벽합니다.\n"
"\n"
"## *기차 티켓 구매하기* 게임의 이유\n"
"1. 일정, 가격 및 가능한 할인에 대해 자신감을 가질 수 있습니다.  \n"
"2. 티켓 옵션 및 기차 노선과 같은 필수 여행 어휘를 배울 수 있습니다.  \n"
"3. 현실적인 환경에서 대중교통 시스템 탐색을 연습할 수 있습니다.  \n"
"4. 세부 사항을 명확히 하고 예상치 못한 변동을 처리하는 데 더 능숙해질 수 있습니다.  \n"
"5. 원활하고 스트레스 없는 여행에 필요한 실용적인 언어 기술을 구축할 수 있습니다.\n"
"\n"
"## 상황 작동 방식\n"
"이 상황에서는 티켓을 구매하려는 여행자의 역할을 맡게 됩니다. AI는 기차역의 티켓 요원의 역할을 하며, 당신이 어디로 가는지, 언제 "
"출발하는지, 어떤 유형의 티켓이 필요한지를 묻습니다. AI와 상호작용함으로써, 올바른 질문을 하고 여행에 대한 주요 정보를 이해하는 "
"기술을 마스터하게 될 것입니다."

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:331
#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:455
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Travel"
msgstr "여행"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:333
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Practice asking about schedules, fares, and ticket options"
msgstr "일정, 요금 및 티켓 옵션에 대해 질문하는 연습하기"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:346
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Talking to a Doctor"
msgstr "의사와 이야기하기"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:347
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Doctor"
msgstr "닥터"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:349
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Discuss your health concerns in a realistic doctor’s office setting and "
"practice explaining symptoms clearly. Perfect for gaining confidence in "
"describing medical issues and understanding potential treatment options.\n"
"\n"
"## Why You Should Play *Talking to a Doctor*\n"
"1. Learn to describe aches, pains, or concerns in a way that a healthcare "
"professional can understand.  \n"
"2. Build confidence asking follow-up questions about tests, prescriptions, "
"or alternative treatments.  \n"
"3. Gain exposure to medical vocabulary and common phrases used during "
"consultations.  \n"
"4. Develop an awareness of how to communicate effectively about personal "
"well-being.  \n"
"5. Strengthen your ability to clarify symptoms, ensuring you can advocate "
"for your health in real-life situations.\n"
"\n"
"## How the Scenario Works\n"
"You’ll take on the role of a patient visiting a doctor, played by the AI. "
"The doctor will ask about your symptoms, provide advice, and suggest "
"possible treatments. By conversing naturally, you’ll hone your "
"communication skills in a professional healthcare context.\n"
msgstr ""
"건강 문제에 대해 현실적인 병원 환경에서 논의하고 증상을 명확하게 설명하는 연습을 하세요. 의료 문제를 설명하는 자신감을 얻고 잠재적인 "
"치료 옵션을 이해하는 데 완벽합니다.\n"
"\n"
"## *의사와의 대화*를 해야 하는 이유\n"
"1. 의료 전문가가 이해할 수 있는 방식으로 통증, 불편함 또는 걱정을 설명하는 방법을 배웁니다.  \n"
"2. 검사, 처방 또는 대체 치료에 대해 후속 질문을 통해 자신감을 기릅니다.  \n"
"3. 상담 중에 사용되는 의학 용어와 일반적인 구문에 대한 노출을 얻습니다.  \n"
"4. 개인의 웰빙에 대해 효과적으로 소통하는 방법에 대한 인식을 개발합니다.  \n"
"5. 증명을 명확히 하는 능력을 강화하여 실제 상황에서 자신의 건강을 advocate할 수 있도록 보장합니다.\n"
"\n"
"## 시나리오 작동 방식\n"
"당신은 AI가 연기하는 의사를 방문하는 환자의 역할을 맡습니다. 의사는 당신의 증상에 대해 질문하고, 조언을 제공하며, 가능한 치료법을 "
"제안합니다. 자연스럽게 대화함으로써 전문 의료 환경에서의 의사소통 기술을 연마할 수 있습니다."

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:361
#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:548
#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:607
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Health"
msgstr "건강"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:366
#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:553
#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:629
#. js-lingui-explicit-id
msgid "I aware that this is a simulation and not a real medical consultation."
msgstr "이것이 시뮬레이션으로 실제 의료 상담이 아님을 인지하고 있습니다."

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:376
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Learn to describe symptoms and ask for medical advice effectively"
msgstr "증상을 설명하고 효과적으로 의료 조언을 요청하는 방법 배우기"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:388
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Chat with a Fellow Dog Owner"
msgstr "갓 사람과 채팅하기"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:389
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Dog Owner"
msgstr "개 주인"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:391
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Strike up a conversation with a fellow dog owner in a friendly park "
"setting. Compare tips, stories, and general dog-care experiences while "
"bonding over your shared love of canine companions.\n"
"\n"
"## Why You Should Play *Talk to the Dog Owner*\n"
"1. Practice engaging in lighthearted, social dialogue with someone who "
"shares a common interest.  \n"
"2. Learn how to ask and answer questions about pets, routines, or dog-care "
"tips.  \n"
"3. Build confidence initiating chat with strangers in casual environments.  "
"\n"
"4. Explore using varying levels of complexity in speech, depending on your "
"language proficiency.  \n"
"5. Experience a realistic scenario where you can refine conversational flow "
"and friendly rapport.\n"
"\n"
"## How the Scenario Works\n"
"In this scenario, you’ll portray a fellow dog owner meeting an AI-driven "
"character at the park. The AI will greet you warmly, ask about your dog, "
"and share pet stories or advice. Your goal is to respond naturally, keep "
"the conversation flowing, and enjoy a fun exchange about your four-legged "
"friends.\n"
msgstr ""
"개를 키우는 동료와 친근한 공원 환경에서 대화를 시작하세요. 팁, 이야기, 그리고 일반적인 개 관리 경험을 비교하며 반려견에 대한 "
"공통의 사랑으로 유대감을 형성하세요.\n"
"\n"
"## 왜 *강아지 주인과 대화하기*를 해야 할까요?\n"
"1. 공통의 관심사를 가진 누군가와 가벼운 사회적 대화를 나누는 연습을 하세요.  \n"
"2. 애완동물, 일상, 혹은 개 관리 팁에 대한 질문을 하고 답하는 방법을 배우세요.  \n"
"3. 캐주얼한 환경에서 낯선 사람과 대화를 시작하는 자신감을 키우세요.  \n"
"4. 언어 능력에 따라 다양한 수준의 복잡성을 사용해 말하는 방법을 탐구하세요.  \n"
"5. 대화의 흐름을 다듬고 친근한 관계를 발전시킬 수 있는 현실적인 시나리오를 경험하세요.\n"
"\n"
"## 시나리오 작동 방식\n"
"이 시나리오에서는 공원에서 AI 기반 캐릭터를 만나는 개 주인을 연기합니다. AI는 당신에게 따뜻하게 인사하고 당신의 개에 대해 "
"물어보며 애완동물 이야기를 나누거나 조언을 공유할 것입니다. 당신의 목표는 자연스럽게 응답하고 대화를 이어가며 네 발 달린 친구들에 "
"대한 즐거운 교류를 즐기는 것입니다."

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:428
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Engage in friendly small talk about pets and daily routines"
msgstr "반려동물과 일상에 대한 친구같은 가벼운 대화를 나누세요."

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:440
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Hotel Check-In Conversation"
msgstr "호텔 체크인 대화"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:441
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Check-In"
msgstr "체크인"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:443
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Check into a hotel and handle room arrangements in a realistic front-desk "
"setting. Perfect for practicing how to provide reservation details, inquire "
"about amenities, and address special requests.\n"
"\n"
"## Why You Should Play *Hotel Check-in*\n"
"1. Gain confidence requesting the services you need while checking into a "
"hotel.  \n"
"2. Learn to provide personal details and confirm reservations with clarity. "
" \n"
"3. Practice asking about amenities like breakfast, Wi-Fi, or late "
"check-out.  \n"
"4. Discover how to handle unexpected issues, such as room availability or "
"last-minute changes.  \n"
"5. Sharpen your ability to navigate professional, service-oriented "
"conversations.\n"
"\n"
"## How the Scenario Works\n"
"You’ll act as the guest arriving at the hotel, while our AI plays the role "
"of a receptionist. The receptionist will ask for your name, reservation "
"details, and any special requests you might have. By responding naturally, "
"you’ll build the conversational skills necessary for a smooth hotel "
"check-in experience.\n"
msgstr ""
"호텔에 체크인하고 현실적인 프런트 데스크 환경에서 방 배정을 처리하세요. 예약 세부사항을 제공하고, 편의 시설에 대해 문의하며, 특별 "
"요청을 다루는 방법을 연습하는 데 완벽합니다.\n"
"\n"
"## *호텔 체크인*을 해야 하는 이유\n"
"1. 호텔 체크인 시 필요한 서비스를 요청하는 자신감을 얻으세요.  \n"
"2. 개인 정보를 제공하고 예약을 명확하게 확인하는 방법을 배우세요.  \n"
"3. 아침식사, Wi-Fi, 늦은 체크아웃과 같은 편의 시설에 대해 질문하는 연습을 하세요.  \n"
"4. 방 가용성이나 마지막 순간의 변경 사항과 같은 예상치 못한 문제를 처리하는 방법을 알아보세요.  \n"
"5. 전문적인 서비스 지향 대화를 원활하게 진행하는 능력을 향상시키세요.\n"
"\n"
"## 시나리오 작동 방식\n"
"호텔에 도착한 손님 역할을 하게 되며, 저희 AI는 접수원의 역할을 맡습니다. 접수원은 귀하의 이름, 예약 세부사항 및 요청할 특별 "
"사항에 대해 질문합니다. 자연스럽게 응답함으로써 원활한 호텔 체크인 경험을 위해 필요한 대화 기술을 키워 나가세요."

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:458
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Practice booking a room, requesting amenities, and checking in"
msgstr "연습하기 숙소 예약, 편의시설 요청, 체크인"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:471
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Shopping at the Grocery Store"
msgstr "장보기 가게에서 쇼핑하기"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:472
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Grocery Store"
msgstr "식료품점"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:474
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Get comfortable shopping in a real store setting by asking questions about "
"product locations, prices, and deals. Perfect for building confidence in "
"navigating aisles, comparing items, and checking out.\n"
"\n"
"#### Why You Should Play *At the Grocery Store*\n"
"1. Practice finding specific items on your shopping list.  \n"
"2. Learn to ask questions about prices, promotions, and product details.  \n"
"3. Explore how to handle polite small talk with store employees.  \n"
"4. Improve your communication when making quick decisions or comparing "
"options.  \n"
"5. Gain valuable experience in a common, everyday scenario.\n"
"\n"
"#### How the Scenario Works\n"
"You’ll take the role of a customer shopping for groceries. The AI, as a "
"store employee, will ask what you’re looking for, suggest deals, and guide "
"you to the right products. This interactive role-play simulates a realistic "
"shopping experience, helping you build essential communication skills.\n"
msgstr ""
"편안하게 실제 매장에서 쇼핑을 즐기며 제품 위치, 가격 및 할인에 대해 질문하세요. 통로를 탐색하고, 품목을 비교하고, 체크아웃하는 데 "
"자신감을 키우기에 완벽합니다.\n"
"\n"
"#### 왜 *식료품점에서* 게임을 해야 할까요\n"
"1. 쇼핑 목록에서 특정 품목을 찾는 연습을 하세요.  \n"
"2. 가격, 프로모션 및 제품 세부사항에 대해 질문하는 법을 배우세요.  \n"
"3. 매장 직원과 공손하게 대화하는 법을 탐색하세요.  \n"
"4. 빠른 결정을 내리거나 옵션을 비교할 때 의사소통 능력을 향상시키세요.  \n"
"5. 일상적인 일반 시나리오에서 귀중한 경험을 쌓으세요.\n"
"\n"
"#### 시나리오 작동 방식\n"
"여러분은 식료품을 쇼핑하는 고객의 역할을 맡게 됩니다. AI는 매장 직원 역할을 하여 여러분이 찾고 있는 것을 물어보고, 할인 정보를 "
"제안하며, 올바른 제품으로 안내합니다. 이 대화형 역할 연기는 현실적인 쇼핑 경험을 시뮬레이션하여 필수적인 의사소통 기술을 키우는 데 "
"도움을 줍니다."

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:486
#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:590
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Shopping"
msgstr "쇼핑"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:489
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Practice asking for product recommendations and making purchases"
msgstr "제품 추천 요청 및 구매 연습하기"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:502
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Calling Customer Support"
msgstr "고객 지원 호출하기"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:503
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Technical Support"
msgstr "기술 지원"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:505
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Work through a technical issue while speaking with a helpful support agent. "
"Perfect for practicing how to explain a problem clearly and follow "
"troubleshooting steps.\n"
"\n"
"#### Why You Should Play *Calling Technical Support*\n"
"1. Learn to describe device or software issues in a concise way.  \n"
"2. Build confidence when interacting with customer support agents.  \n"
"3. Master troubleshooting terminology and instructions.  \n"
"4. Understand how to ask relevant questions and confirm details.  \n"
"5. Develop problem-solving skills in a technical context.\n"
"\n"
"#### How the Scenario Works\n"
"You’ll act as a caller seeking help with a technical issue, while the AI "
"plays the support agent. The agent will ask for details, guide you through "
"possible solutions, and offer next steps. This scenario helps you get "
"comfortable navigating tech problems and communicating solutions.\n"
msgstr ""
"기술 문제를 해결하는 동안 도움을 주는 지원 직원과 이야기해 보세요. 문제를 명확하게 설명하고 문제 해결 단계를 따르는 연습에 "
"완벽합니다.\n"
"\n"
"#### *기술 지원 요청하기* 게임을 해야 하는 이유\n"
"1. 장치나 소프트웨어 문제를 간결하게 설명하는 법을 배웁니다.  \n"
"2. 고객 지원 직원과 상호작용할 때 자신감을 쌓습니다.  \n"
"3. 문제 해결 용어와 지침을 마스터합니다.  \n"
"4. 관련 질문을 하고 세부 사항을 확인하는 방법을 이해합니다.  \n"
"5. 기술적인 맥락에서 문제 해결 능력을 개발합니다.\n"
"\n"
"#### 시나리오 작동 방식\n"
"당신은 기술 문제에 대한 도움을 요청하는 전화자로 행동하고, AI는 지원 직원 역할을 합니다. 직원은 세부 사항을 요청하고, 가능한 "
"솔루션을 안내하며, 다음 단계를 제공합니다. 이 시나리오는 기술 문제를 탐색하고 솔루션을 전달하는 데 편안해지는 데 도움을 줍니다."

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:520
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Practice troubleshooting a technical issue over the phone"
msgstr "기술 문제를 전화로 해결하는 연습하기"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:533
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Booking a Doctor's Appointment"
msgstr "의사 예약하기"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:534
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Appointment"
msgstr "약속"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:536
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Practice scheduling a doctor’s appointment over the phone by clearly "
"stating your availability and reason for the visit. Perfect for improving "
"clarity and confidence in professional medical settings.\n"
"\n"
"#### Why You Should Play *Doctor's Appointment*\n"
"1. Learn to request appointments on specific dates and times.  \n"
"2. Develop clarity in explaining the purpose of your visit.  \n"
"3. Practice common phrases for medical scheduling.  \n"
"4. Build confidence in managing personal healthcare logistics.  \n"
"5. Prepare for real-world situations where time and details are crucial.\n"
"\n"
"#### How the Scenario Works\n"
"You’ll take the role of a patient calling a doctor’s office to schedule an "
"appointment. The AI, as a receptionist, will ask for your name, preferred "
"date, and reason for the visit. By responding naturally, you’ll build "
"essential communication skills for any medical context.\n"
msgstr ""
"연락하여 의사 약속을 예약하는 연습을 하세요. 귀하의 가능성과 방문 이유를 명확하게 진술하세요. 전문적인 의료 환경에서의 명확성과 "
"자신감을 개선하는 데 완벽합니다.\n"
"\n"
"#### *의사 약속*을 해야 하는 이유\n"
"1. 특정 날짜와 시간에 약속을 요청하는 방법을 배워보세요.  \n"
"2. 방문 목적을 설명하는 데 필요한 명확성을 개발하세요.  \n"
"3. 의료 예약을 위한 일반적인 구문을 연습하세요.  \n"
"4. 개인 의료 물류 관리를 위한 자신감을 키우세요.  \n"
"5. 시간과 세부 사항이 중요한 실제 상황에 대비하세요.\n"
"\n"
"#### 시나리오가 작동하는 방식\n"
"귀하는 의사 사무실에 전화하여 약속을 예약하는 환자의 역할을 맡게 됩니다. AI는 접수원으로서 귀하의 이름, 선호 날짜 및 방문 이유를 "
"물어봅니다. 자연스럽게 반응함으로써 모든 의료 맥락에서 필요한 의사소통 기술을 구축할 수 있습니다."

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:563
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Learn how to schedule a medical visit over the phone"
msgstr "전화로 의료 방문 예약하는 방법 배우기"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:575
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Returning an Item to a Store"
msgstr "물품을 상점에 반품하기"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:576
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Return"
msgstr "반환"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:578
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Handle a return at a customer service desk by describing what went wrong "
"and exploring options for a refund or exchange. Perfect for practicing "
"calm, clear communication in a shopping context.\n"
"\n"
"#### Why You Should Play *Returning an Item in a Store*\n"
"1. Understand how to explain an issue or defect politely.  \n"
"2. Learn to provide necessary details for a smooth return process.  \n"
"3. Practice receiving instructions about refunds or exchanges.  \n"
"4. Explore different scenarios, such as missing receipts or store policies. "
" \n"
"5. Build confidence handling a common retail interaction.\n"
"\n"
"#### How the Scenario Works\n"
"You’ll step into the role of a customer returning a product, while the AI "
"acts as the store employee. The AI will ask why you’re returning the item "
"and discuss available options. This practical scenario helps you master "
"polite, efficient communication in retail situations.\n"
msgstr ""
"고객 서비스 데스크에서 반품을 처리하면서 문제가 발생한 내용을 설명하고 환불 또는 교환 옵션을 탐색합니다. 쇼핑 맥락에서 차분하고 "
"분명한 의사소통을 연습하기에 완벽합니다.\n"
"\n"
"#### 왜 *매장에서 아이템 반품하기*를 해야 하나?\n"
"1. 문제나 결함을 정중하게 설명하는 방법을 이해합니다.  \n"
"2. 원활한 반품 절차를 위해 필요한 세부정보를 제공하는 법을 배웁니다.  \n"
"3. 환불이나 교환에 대한 지시를 받을 때 연습합니다.  \n"
"4. 영수증 분실이나 매장 정책과 같은 다양한 상황을 탐색합니다.  \n"
"5. 일반적인 소매 상호작용을 처리하는 자신감을 키웁니다.\n"
"\n"
"#### 시나리오 작동 방식\n"
"고객이 제품을 반품하는 역할을 맡고 AI는 매장 직원 역할을 합니다. AI는 왜 아이템을 반품하는지 물어보고 이용 가능한 옵션에 대해 "
"논의합니다. 이 실용적인 시나리오는 소매 상황에서 정중하고 효율적인 의사소통을 마스터하는 데 도움을 줍니다."

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:593
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Practice explaining product issues and requesting refunds or exchanges"
msgstr "제품 문제를 설명하고 환불 또는 교환 요청 연습하기"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:605
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Speaking with a Psychologist"
msgstr "심리학자와의 대화"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:606
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Psychologist"
msgstr "심리학자"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:639
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Discuss mental health topics and express your thoughts effectively"
msgstr "정신 건강 주제에 대해 논의하고 당신의 생각을 효과적으로 표현하세요."

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:655
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Discuss mental health topics in a comfortable, supportive setting. This "
"role-play scenario provides a safe space to express yourself clearly, "
"explore sensitive issues, and practice discussing mental health openly.\n"
"\n"
"**Note:** This scenario is not a medical treatment and is intended purely "
"for language practice and conversational comfort about mental health.\n"
"  \n"
"## Why You Should Play *Meeting with Psychologist*\n"
"1. Practice articulating complex emotions and sensitive topics confidently.\n"
"2. Learn vocabulary related to mental health and emotional well-being.\n"
"3. Improve your communication skills through supportive, reflective "
"conversations.\n"
"4. Explore various coping strategies and discuss perspectives on common "
"mental health challenges.\n"
"5. Gain comfort in expressing emotions and thoughts openly and clearly.\n"
"\n"
"## How the Scenario Works\n"
"\n"
"You'll act as a client meeting a psychologist for an informal discussion "
"about mental health topics you choose, such as stress management, anxiety, "
"relationships, or self-esteem. The AI acts as your psychologist, providing "
"supportive dialogue, asking reflective questions, and validating your "
"experiences to help you practice meaningful, thoughtful conversation.\n"
msgstr ""
"정신 건강 주제를 편안하고 지지적인 환경에서 논의하세요. 이 롤플레잉 시나리오는 자신을 명확하게 표현하고, 민감한 문제를 탐구하며, "
"정신 건강에 대해 개방적으로 이야기하는 연습을 할 수 있는 안전한 공간을 제공합니다.\n"
"\n"
"**참고:** 이 시나리오는 의료 치료가 아니며, 정신 건강에 대한 언어 연습과 대화의 편안함을 위해 순수하게 기획된 것입니다.\n"
"\n"
"## *심리학자와의 만남*을 해야 하는 이유\n"
"1. 복잡한 감정과 민감한 주제를 자신 있게 표현하는 연습을 합니다.\n"
"2. 정신 건강과 정서적 웰빙에 관련된 어휘를 배웁니다.\n"
"3. 지지적이고 반영적인 대화를 통해 의사소통 능력을 향상시킵니다.\n"
"4. 다양한 대처 전략을 탐색하고 일반적인 정신 건강 문제에 대한 관점을 논의합니다.\n"
"5. 감정과 생각을 개방적이고 명확하게 표현하는 데 편안함을 느낍니다.\n"
"\n"
"## 시나리오 작동 방법\n"
"\n"
"당신은 선택한 정신 건강 주제에 대해 비공식적인 논의를 위해 심리학자와 만나는 클라이언트 역할을 합니다. 주제는 스트레스 관리, 불안, "
"관계 또는 자아 존중감 등으로 선택할 수 있습니다. AI는 당신의 심리학자 역할을 하여 지지적인 대화를 제공하고, 반영적인 질문을 "
"던지며, 당신의 경험을 검증하여 의미 있고 심사숙고하는 대화 연습을 도와줍니다."

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:674
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Create Your Own Role-Play Scenario"
msgstr "당신만의 역할극 시나리오 만들기"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:675
#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:702
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Custom"
msgstr "맞춤형"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:676
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Customize a conversation to fit your unique learning needs"
msgstr "당신의 독특한 학습 요구에 맞게 대화를 맞춤 설정하세요"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:680
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Scenario Description"
msgstr "시나리오 설명"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:682
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Describe your custom scenario here..."
msgstr "당신의 맞춤 시나리오를 여기에 설명하세요..."

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:689
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Create a unique, personalized setting that fits your specific interests or "
"challenges. This scenario lets you decide the context, characters, and "
"conversation flow you want to practice.\n"
"\n"
"## Why You Should Play *Your Custom Scenario*\n"
"1. Tailor the experience to your personal goals, from work situations to "
"everyday social interactions.  \n"
"2. Experiment with different conversation styles, topics, or tones in a "
"setting of your choice.  \n"
"3. Focus on the skills or vocabulary you need most, whether it’s technical "
"terminology or casual chit-chat.  \n"
"4. Enjoy full creative freedom to build a scenario that’s both realistic "
"and engaging for you.  \n"
"5. Gain valuable practice in scenarios that might not be covered by "
"standard role-plays.\n"
"\n"
"## How the Scenario Works\n"
"You’ll outline your own role-play by providing a brief description of the "
"setting, characters, and main objectives. The AI will adapt to your custom "
"instructions and engage in dialogue aligned with your scenario’s theme. "
"This flexible format helps you master the exact communication skills you "
"need.\n"
msgstr ""
"고유하고 개인화된 설정을 만들어보세요. 이 시나리오는 여러분이 연습하고자 하는 맥락, 캐릭터, 대화 흐름을 결정할 수 있게 해줍니다.\n"
"\n"
"## *당신의 맞춤형 시나리오*를 해야 하는 이유\n"
"1. 업무 상황부터 일상적인 사회적 상호작용까지 개인 목표에 맞게 경험을 조정하세요.  \n"
"2. 선택한 설정에서 다양한 대화 스타일, 주제 또는 톤을 실험해보세요.  \n"
"3. 가장 필요로 하는 기술이나 어휘에 집중하세요. 기술 용어부터 일상적인 잡담까지 모두 포함됩니다.  \n"
"4. 현실적이고 흥미로운 시나리오를 구축할 수 있도록 완전한 창의적 자유를 누리세요.  \n"
"5. 표준 역할극에서는 다루지 않을 수 있는 시나리오에서 소중한 연습을 할 수 있습니다.\n"
"\n"
"## 시나리오 작동 방식\n"
"설정, 캐릭터 및 주요 목표에 대한 간략한 설명을 제공하여 자신의 역할극을 구체화합니다. AI는 여러분의 맞춤형 지침에 따라 조정되며, "
"시나리오의 주제에 맞는 대화에 참여합니다. 이 유연한 형식은 필요한 정확한 커뮤니케이션 기술을 마스터하는 데 도움을 줍니다."

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:723
#. js-lingui-explicit-id
msgid "All Scenarios"
msgstr "모든 시나리오"

#: src/features/Plan/PlanCard.tsx:111
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Send 6 messages to complete"
msgstr "6개의 메시지를 완료하십시오"

#: src/features/Plan/PlanCard.tsx:129
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Start lesson"
msgstr "수업 시작"

#: src/features/Plan/useGoalCreation.ts:41
#: src/features/Plan/useGoalCreation.ts:69
#: src/features/Plan/useGoalCreation.ts:91
#: src/features/Plan/useGoalCreation.ts:94
#: src/features/Plan/useGoalCreation.ts:98
#: src/features/Plan/useGoalCreation.ts:107
#: src/features/Plan/useGoalCreation.ts:113
#: src/features/Plan/useGoalCreation.ts:117
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Processing the goal..."
msgstr "목표 처리 중..."

#: src/features/Plan/useGoalCreation.ts:131
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Error Processing the goal"
msgstr "목표 처리 중 오류 발생"

#: src/features/Navigation/NavigationBar.tsx:44
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Home"
msgstr "집"

#: src/features/Navigation/NavigationBar.tsx:59
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Profile"
msgstr "프로필"

#: src/features/Dashboard/SelectLanguage.tsx:94
#: src/features/Game/GameNativeLanguageSelector.tsx:19
#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:325
#: src/features/Lang/LanguageSwitcher.tsx:100
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Other languages"
msgstr "다른 언어들"

#: src/features/Dashboard/SelectLanguage.tsx:95
#: src/features/Game/GameNativeLanguageSelector.tsx:20
#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:326
#: src/features/Lang/LanguageSwitcher.tsx:101
#. js-lingui-explicit-id
msgid "System languages"
msgstr "시스템 언어"

#: src/features/Lang/LanguageSwitcher.tsx:183
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Languages"
msgstr "언어"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:424
#: src/features/Lang/LanguageSwitcher.tsx:226
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Language to Learn"
msgstr "배울 언어"

#: src/features/Dashboard/SelectLanguage.tsx:267
#: src/features/Lang/LanguageSwitcher.tsx:265
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Native Language"
msgstr "모국어"

#: src/features/Lang/LanguageSwitcher.tsx:307
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Page Language"
msgstr "페이지 언어"

#: src/features/Lang/getLabels.tsx:9
#. js-lingui-explicit-id
msgid "English Learning Plan"
msgstr "영어 학습 계획"

#: src/features/Lang/getLabels.tsx:10
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Spanish Learning Plan"
msgstr "스페인어 학습 계획"

#: src/features/Lang/getLabels.tsx:11
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Chinese Learning Plan"
msgstr "중국어 학습 계획"

#: src/features/Lang/getLabels.tsx:12
#. js-lingui-explicit-id
msgid "French Learning Plan"
msgstr "프랑스어 학습 계획"

#: src/features/Lang/getLabels.tsx:13
#. js-lingui-explicit-id
msgid "German Learning Plan"
msgstr "독일어 학습 계획"

#: src/features/Lang/getLabels.tsx:14
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Japanese Learning Plan"
msgstr "일본어 학습 계획"

#: src/features/Lang/getLabels.tsx:15
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Korean Learning Plan"
msgstr "한국어 학습 계획"

#: src/features/Lang/getLabels.tsx:16
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Arabic Learning Plan"
msgstr "아랍어 학습 계획"

#: src/features/Lang/getLabels.tsx:17
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Portuguese Learning Plan"
msgstr "포르투갈어 학습 계획"

#: src/features/Lang/getLabels.tsx:19
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Italian Learning Plan"
msgstr "이탈리아어 학습 계획"

#: src/features/Lang/getLabels.tsx:20
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Polish Learning Plan"
msgstr "폴란드어 학습 계획"

#: src/features/Lang/getLabels.tsx:21
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Russian Learning Plan"
msgstr "러시아어 학습 계획"

#: src/features/Lang/getLabels.tsx:23
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Ukrainian Learning Plan"
msgstr "우크라이나어 학습 계획"

#: src/features/Lang/getLabels.tsx:24
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Indonesian Learning Plan"
msgstr "인도네시아어 학습 계획"

#: src/features/Lang/getLabels.tsx:25
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Malay Learning Plan"
msgstr "말레이어 학습 계획"

#: src/features/Lang/getLabels.tsx:26
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Thai Learning Plan"
msgstr "타이 학습 계획"

#: src/features/Lang/getLabels.tsx:27
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Turkish Learning Plan"
msgstr "터키어 학습 계획"

#: src/features/Lang/getLabels.tsx:28
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Vietnamese Learning Plan"
msgstr "베트남어 학습 계획"

#: src/features/Lang/getLabels.tsx:29
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Danish Learning Plan"
msgstr "덴마크어 학습 계획"

#: src/features/Lang/getLabels.tsx:30
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Norwegian Learning Plan"
msgstr "노르웨이어 학습 계획"

#: src/features/Lang/getLabels.tsx:31
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Swedish Learning Plan"
msgstr "스웨덴어 학습 계획"

#: src/features/Lang/getLabels.tsx:32
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Belarusian Learning Plan"
msgstr "벨라루스어 학습 계획"

#: src/features/Landing/PlanLandingBlock.tsx:20
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Psychology"
msgstr "심리학"

#: src/features/Landing/PlanLandingBlock.tsx:21
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Mental Health Vocabulary"
msgstr "정신건강 어휘"

#: src/features/Landing/PlanLandingBlock.tsx:23
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Essential words for discussing mental health and psychology."
msgstr "정신 건강과 심리학에 관한 핵심 단어들."

#: src/features/Landing/PlanLandingBlock.tsx:29
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Diagnosis"
msgstr "진단"

#: src/features/Landing/PlanLandingBlock.tsx:30
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Medical Talk Simulation"
msgstr "의료 대화 시뮬레이션"

#: src/features/Landing/PlanLandingBlock.tsx:32
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Practice medical conversations through simulated scenarios."
msgstr "시뮬레이션 시나리오를 통해 의료 대화를 연습하세요."

#: src/features/Landing/PlanLandingBlock.tsx:38
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Reflex"
msgstr "리플렉스"

#: src/features/Landing/PlanLandingBlock.tsx:39
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Fast Answer Practice"
msgstr "빠른 답변 연습"

#: src/features/Landing/PlanLandingBlock.tsx:41
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Improve your ability to answer quickly and clearly in conversations."
msgstr "대화에서 빠르고 명확하게 대답할 수 있는 능력을 향상시키세요."

#: src/features/Landing/LandingPage.tsx:138
#: src/features/Landing/PlanLandingBlock.tsx:47
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Speaking"
msgstr "말하기"

#: src/features/Landing/PlanLandingBlock.tsx:48
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Public Talk Skills"
msgstr "공개 토론 기술"

#: src/features/Landing/PlanLandingBlock.tsx:50
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Boost your confidence in public speaking."
msgstr "당신의 공개 연설에 대한 자신감을 향상시키세요."

#: src/features/Landing/PlanLandingBlock.tsx:56
#. js-lingui-explicit-id
msgid "TOEFL"
msgstr "TOEFL"

#: src/features/Landing/PlanLandingBlock.tsx:57
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Academic Word List"
msgstr "학문적 단어 목록"

#: src/features/Landing/PlanLandingBlock.tsx:59
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Master high-frequency TOEFL vocabulary."
msgstr "자주 사용되는 TOEFL 단어를 완벽하게 습득하세요."

#: src/features/Landing/PlanLandingBlock.tsx:65
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Mock"
msgstr "모의"

#: src/features/Landing/PlanLandingBlock.tsx:66
#. js-lingui-explicit-id
msgid "TOEFL Speaking Tasks"
msgstr "TOEFL 스피킹 과제들"

#: src/features/Landing/PlanLandingBlock.tsx:68
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Simulate speaking tasks from the TOEFL exam."
msgstr "TOEFL 시험의 말하기 작업을 시뮬레이션하십시오."

#: src/features/Landing/LandingPage.tsx:148
#: src/features/Landing/PlanLandingBlock.tsx:74
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Grammar"
msgstr "문법"

#: src/features/Landing/PlanLandingBlock.tsx:75
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Advanced Academic Usage"
msgstr "고급 학문적 사용법"

#: src/features/Landing/PlanLandingBlock.tsx:77
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Learn grammar used in academic writing and speaking."
msgstr "학문적인 글쓰기와 말하기에 사용되는 문법을 배웁니다."

#: src/features/Landing/PlanLandingBlock.tsx:84
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Wellness"
msgstr "웰니스"

#: src/features/Landing/PlanLandingBlock.tsx:85
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Mental Health Talk"
msgstr "정신 건강 토크"

#: src/features/Landing/PlanLandingBlock.tsx:87
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Explore techniques to talk about wellness and mental well-being."
msgstr "웰니스와 정신건강에 대해 이야기하기 위한 기법을 탐색해보세요."

#: src/features/Landing/PlanLandingBlock.tsx:93
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Essays"
msgstr "에세이"

#: src/features/Landing/PlanLandingBlock.tsx:94
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Formal Writing Practice"
msgstr "공식적인 글쓰기 연습"

#: src/features/Landing/PlanLandingBlock.tsx:96
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Develop formal writing skills for academic success."
msgstr "학문적 성공을 위한 정식적인 글쓰기 기술을 개발하십시오."

#: src/features/Dashboard/ConversationSelectCard.tsx:109
#: src/features/Dashboard/PlanDashboardCards.tsx:86
#: src/features/Dashboard/PlanDashboardCards.tsx:245
#: src/features/Landing/PlanLandingBlock.tsx:103
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Conversation"
msgstr "대화"

#: src/features/Dashboard/PlanDashboardCards.tsx:89
#: src/features/Landing/PlanLandingBlock.tsx:106
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Rule"
msgstr "룰"

#: src/features/Landing/PlanLandingBlock.tsx:149
#. js-lingui-explicit-id
msgid "How It Works"
msgstr "작동 원리"

#: src/features/Landing/PlanLandingBlock.tsx:160
#. js-lingui-explicit-id
msgid "From Onboarding to Your Goal"
msgstr "온보딩에서 귀하의 목표까지"

#: src/features/Landing/PlanLandingBlock.tsx:233
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Step 1"
msgstr "단계 1"

#: src/features/Landing/PlanLandingBlock.tsx:250
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Smart Start"
msgstr "스마트 스타트"

#: src/features/Landing/PlanLandingBlock.tsx:261
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Fill out a quick onboarding quiz to help FluencyPal understand your goals "
"and preferences."
msgstr "FluencyPal이 귀하의 목표와 선호사항을 이해하는 데 도움이 되도록 빠르게 온보딩 퀴즈를 작성하세요."

#: src/features/Landing/PlanLandingBlock.tsx:363
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Step 2"
msgstr "단계 2"

#: src/features/Landing/PlanLandingBlock.tsx:381
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Personal Plan"
msgstr "개인 플랜"

#: src/features/Landing/PlanLandingBlock.tsx:396
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Based on your onboarding, FluencyPal instantly generates a custom learning "
"plan just for you."
msgstr "당신의 온보딩에 기반하여, FluencyPal은 바로 당신만을 위한 맞춤형 학습 계획을 즉시 생성합니다."

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:1097
#: src/features/Landing/PlanLandingBlock.tsx:412
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Create a plan"
msgstr "계획을 만드세요"

#: src/features/Landing/PlanLandingBlock.tsx:576
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Step 3"
msgstr "단계 3"

#: src/features/Landing/PlanLandingBlock.tsx:604
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Jump into your tailored learning path and build real skills through "
"engaging practice with AI voice chat."
msgstr "맞춤형 학습 경로에 참여하고 AI 음성 채팅을 통해 실제 기술을 습득하세요."

#: src/features/Landing/PlanLandingBlock.tsx:638
#. js-lingui-explicit-id
msgid "1 hour free"
msgstr "1시간 무료"

#: src/features/Landing/PlanLandingBlock.tsx:664
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Results are closer than you think"
msgstr "결과는 생각보다 더 가까이에 있습니다"

#: src/features/Landing/PlanLandingBlock.tsx:677
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Start Learning"
msgstr "학습 시작"

#: src/features/Landing/Footer.tsx:85
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Role-Play"
msgstr "역할 놀이"

#: src/features/Header/HeaderStatic.tsx:18
#: src/features/Landing/Footer.tsx:91
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Blog"
msgstr "블로그"

#: src/features/Header/HeaderStatic.tsx:13
#: src/features/Landing/Footer.tsx:94
#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:95
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Price"
msgstr "가격"

#: src/features/Blog/BlogsPage.tsx:41
#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:971
#: src/features/Landing/RolePlay/ScenariosPage.tsx:43
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Start Your Journey to Fluent Conversations Now"
msgstr "지금 유창한 대화로의 여정을 시작하세요"

#: src/features/Blog/BlogsPage.tsx:42
#: src/features/Landing/LandingPage.tsx:121
#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:111
#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:972
#: src/features/Landing/RolePlay/ScenariosPage.tsx:44
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Get Started Free"
msgstr "무료로 시작하기"

#: src/features/Landing/RolePlay/ScenarioOnePage.tsx:151
#. js-lingui-explicit-id
msgid "View all"
msgstr "모두 보기"

#: src/features/Landing/RolePlay/ScenarioOnePage.tsx:162
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Play the role"
msgstr "역할을 수행하세요"

#: src/features/Landing/RolePlay/ScenarioOnePage.tsx:302
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Ready to play?"
msgstr "준비 되셨나요?"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:1259
#: src/features/Landing/RolePlay/ScenarioOnePage.tsx:337
#. js-lingui-explicit-id
msgid "The first 3 days are free"
msgstr "첫 3일은 무료입니다"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:1258
#: src/features/Landing/RolePlay/ScenarioOnePage.tsx:337
#. js-lingui-explicit-id
msgid "No credit card required"
msgstr "신용카드 필요 없음"

#: src/features/Landing/RolePlay/ScenarioOnePage.tsx:357
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Benefits of Role Play"
msgstr "역할극의 이점"

#: src/features/Landing/RolePlay/ScenarioOnePage.tsx:364
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Role play allows you to practice real-life scenarios in a safe environment, "
"helping you build confidence and improve your language skills."
msgstr "역할극은 안전한 환경에서 실제 생활 시나리오를 연습할 수 있게 해주며, 이를 통해 자신감을 키우고 언어 능력을 향상시킬 수 있습니다."

#: src/features/Landing/RolePlay/ScenarioOnePage.tsx:378
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Anything else?"
msgstr "다른 것이 더 필요하신가요?"

#: src/features/Landing/RolePlay/ScenarioOnePage.tsx:386
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"With FluencyPal, you can improve your learning experience with personalized "
"feedback, real-time corrections, and a supportive community."
msgstr "FluencyPal을 이용하면 개인 맞춤 피드백, 실시간 수정, 그리고 지원이 있는 커뮤니티를 통해 학습 경험을 향상시킬 수 있습니다."

#: src/features/Landing/LandingPage.tsx:224
#: src/features/Landing/RolePlay/ScenarioOnePage.tsx:410
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Available languages:"
msgstr "사용 가능한 언어:"

#: src/features/Landing/RolePlay/ScenarioOnePage.tsx:439
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Related Scenarios"
msgstr "관련 시나리오"

#: src/features/Landing/RolePlay/ScenarioOnePage.tsx:470
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Ready to Become Fluent in English?"
msgstr "준비가 되셨나요? 영어를 유창하게 구사할 준비가 되셨습니까?"

#: src/features/Landing/LandingPage.tsx:272
#: src/features/Landing/RolePlay/ScenarioOnePage.tsx:471
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Start Your Free Trial"
msgstr "무료 체험 시작하기"

#: src/features/Landing/LandingPage.tsx:30
#. js-lingui-explicit-id
msgid "FluencyPal – Your AI English Speaking Partner"
msgstr "FluencyPal – 당신의 AI 영어 말하기 파트너"

#: src/features/Landing/LandingPage.tsx:32
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Boost your fluency with FluencyPal, the friendly AI English tutor that's "
"ready to chat 24/7. Designed for intermediate and advanced learners, "
"FluencyPal adapts to your speaking level, provides instant corrections, and "
"helps you speak confidently."
msgstr ""
"Boost your fluency with FluencyPal, the friendly AI English tutor that's "
"ready to chat 24/7.  \n"
"Designed for intermediate and advanced learners, FluencyPal adapts to your "
"speaking level, provides instant corrections, and helps you speak "
"confidently.  \n"
"플루엔시팔과 함께 유창성을 향상시키세요. 언제든지 대화할 준비가 된 친근한 AI 영어 튜터입니다.  \n"
"중급 및 고급 학습자를 위해 설계된 플루엔시팔은 당신의 말하기 수준에 맞게 조정되고, 즉각적인 수정 사항을 제공하며, 자신 있게 말할 "
"수 있도록 도와줍니다.  "

#: src/features/Landing/LandingPage.tsx:51
#: src/features/Landing/LandingPage.tsx:194
#. js-lingui-explicit-id
msgid "What is FluencyPal?"
msgstr "FluencyPal이란 무엇인가요?"

#: src/features/Landing/LandingPage.tsx:54
#: src/features/Landing/LandingPage.tsx:197
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"FluencyPal is an AI-powered English conversation practice app designed for "
"intermediate and advanced learners. It provides realistic conversational "
"practice in multiple languages, with immediate feedback on speaking and "
"pronunciation."
msgstr ""
"FluencyPal은 중급 및 고급 학습자를 위해 설계된 AI 기반 영어 회화 연습 앱입니다. 즉각적인 피드백을 제공하며 여러 언어로 "
"현실적인 회화 연습을 제공합니다."

#: src/features/Landing/LandingPage.tsx:62
#: src/features/Landing/LandingPage.tsx:204
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Is there a free trial?"
msgstr "무료 체험이 있나요?"

#: src/features/Landing/LandingPage.tsx:65
#: src/features/Landing/LandingPage.tsx:207
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Yes, FluencyPal offers a complimentary balance to let you try "
"conversational practice and see how the platform works before topping up."
msgstr "네, FluencyPal은 무료 잔액을 제공하여 대화 연습을 시도하고 충전하기 전에 플랫폼이 어떻게 작동하는지 확인할 수 있도록 합니다."

#: src/features/Landing/LandingPage.tsx:72
#: src/features/Landing/LandingPage.tsx:214
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Can I practice languages other than English?"
msgstr "다른 언어도 연습할 수 있나요?"

#: src/features/Landing/LandingPage.tsx:76
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Absolutely! FluencyPal supports various languages and adjusts conversations "
"based on your chosen language and proficiency level. Available languages "
"include:"
msgstr ""
"Absolutely! FluencyPal supports various languages and adjusts conversations "
"based on your chosen language and proficiency level. Available languages "
"include:"

#: src/features/Landing/LandingPage.tsx:85
#: src/features/Landing/LandingPage.tsx:236
#. js-lingui-explicit-id
msgid "What learning modes are available?"
msgstr "어떤 학습 모드가 제공되나요?"

#: src/features/Landing/LandingPage.tsx:88
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"FluencyPal provides three modes: Casual Conversation for uninterrupted "
"speaking practice, Talk & Correct for instant grammar and pronunciation "
"feedback, and Beginner Mode for slower, guided conversations."
msgstr ""
"FluencyPal은 세 가지 모드를 제공합니다: 중단 없는 말하기 연습을 위한 캐주얼 대화, 즉각적인 문법 및 발음 피드백을 위한 "
"토크 & 교정, 그리고 느린 안내 대화를 위한 초보자 모드입니다."

#: src/features/Landing/LandingPage.tsx:95
#: src/features/Landing/LandingPage.tsx:259
#. js-lingui-explicit-id
msgid "How do daily tasks help me improve?"
msgstr "일상적인 작업이 어떻게 나를 향상시키는 데 도움이 되나요?"

#: src/features/Landing/LandingPage.tsx:98
#: src/features/Landing/LandingPage.tsx:262
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Daily conversational tasks introduce new vocabulary and language "
"structures, reinforcing your skills and accelerating fluency improvements."
msgstr "일상 대화 과제는 새로운 어휘와 언어 구조를 소개하여 능력을 강화하고 유창성 향상을 가속화합니다."

#: src/features/Landing/LandingPage.tsx:119
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Speaking Partner"
msgstr "회화 파트너"

#: src/features/Landing/LandingPage.tsx:120
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Get Started"
msgstr "시작하기"

#: src/features/Landing/LandingPage.tsx:122
#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:112
#. js-lingui-explicit-id
msgid "View Pricing"
msgstr "가격 보기"

#: src/features/Landing/LandingPage.tsx:123
#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:113
#. js-lingui-explicit-id
msgid "No Credit Card Needed"
msgstr "신용카드 필요 없음"

#: src/features/Landing/LandingPage.tsx:126
#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:116
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Open"
msgstr "열기"

#: src/features/Landing/LandingPage.tsx:132
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Four Ways FluencyPal Boosts Your Speaking Skills"
msgstr "플루언시팔이 당신의 말하기 능력을 향상시키는 네 가지 방법"

#: src/features/Landing/LandingPage.tsx:133
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Target the specific skills you need—speaking, grammar, vocabulary, and "
"progress tracking—to achieve online English fluency faster."
msgstr "특정 기술에 집중하세요—말하기, 문법, 어휘 및 진행 추적—온라인 영어 유창성을 더 빠르게 달성합니다."

#: src/features/Landing/LandingPage.tsx:139
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Achieve Speaking Fluency Fast"
msgstr "빠른 말하기 유창성 달성하기"

#: src/features/Landing/LandingPage.tsx:140
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Practice realistic conversations tailored to your skill level. FluencyPal "
"responds naturally, highlights areas for improvement, and builds your "
"confidence."
msgstr ""
"현실적인 대화를 연습하세요. 당신의 실력에 맞춰져 있습니다. FluencyPal은 자연스럽게 반응하고, 개선할 부분을 강조하며, 당신의 "
"자신감을 높여줍니다."

#: src/features/Landing/LandingPage.tsx:145
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Start Speaking Practice"
msgstr "대화 연습 시작하기"

#: src/features/Landing/LandingPage.tsx:149
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Instant Grammar Corrections"
msgstr "즉각적인 문법 수정"

#: src/features/Landing/LandingPage.tsx:150
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Get immediate feedback and explanations on your grammar mistakes as you "
"practice. Enhance your speaking accuracy naturally."
msgstr "즉각적인 피드백과 설명을 통해 연습하면서 문법 오류를 수정하세요. 자연스럽게 말하기 정확성을 향상시키세요."

#: src/features/Landing/LandingPage.tsx:155
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Enhance Your Grammar"
msgstr "당신의 문법을 향상시키세요"

#: src/features/Landing/LandingPage.tsx:158
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Vocabulary"
msgstr "어휘"

#: src/features/Landing/LandingPage.tsx:159
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Grow Your Vocabulary Daily"
msgstr "매일 어휘력을 증가시키세요"

#: src/features/Landing/LandingPage.tsx:160
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Receive personalized vocabulary tailored to your conversational needs. Use "
"new words immediately to reinforce learning."
msgstr "개인화된 어휘를 받아보세요. 여러분의 대화 필요에 맞춰진 어휘입니다. 새로운 단어를 즉시 사용하여 학습을 강화하세요."

#: src/features/Landing/LandingPage.tsx:165
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Expand Your Vocabulary"
msgstr "어휘력 확장하기"

#: src/features/Landing/LandingPage.tsx:168
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Progress Tracking"
msgstr "진행 상황 추적"

#: src/features/Landing/LandingPage.tsx:169
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Track Your Fluency Progress"
msgstr "자신의 유창성 진행 상황 추적하기"

#: src/features/Landing/LandingPage.tsx:170
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Visualize your daily progress with intuitive tracking. Stay motivated by "
"clearly seeing your improvements."
msgstr "자신의 일일 진행 상황을 직관적인 추적으로 시각화하세요. 자신의 향상을 명확히 확인함으로써 동기를 유지하세요."

#: src/features/Landing/LandingPage.tsx:175
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Check Your Progress"
msgstr "진행 상황 확인하기"

#: src/features/Landing/LandingPage.tsx:180
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Real-Life Role-Play for Advanced English Practice"
msgstr "실생활 역할극을 통한 고급 영어 연습"

#: src/features/Landing/LandingPage.tsx:181
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Practice speaking fluently in real-world scenarios like job interviews, "
"business meetings, and everyday conversations."
msgstr "실제 시나리오에서 원활하게 말하기 연습하기 - 예를 들어, 면접, 비즈니스 미팅 및 일상 대화와 같은 상황에서."

#: src/features/Landing/LandingPage.tsx:184
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Explore Role-Play Scenarios"
msgstr "역할 놀이 시나리오 탐색하기"

#: src/features/Landing/LandingPage.tsx:185
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Looking for something specific?"
msgstr "특정한 것을 찾고 계신가요?"

#: src/features/Landing/LandingPage.tsx:186
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Create Your Own Scenario"
msgstr "자신만의 시나리오 만들기"

#: src/features/Landing/LandingPage.tsx:187
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Master English Fluency"
msgstr "영어 유창성 마스터하기"

#: src/features/Landing/LandingPage.tsx:191
#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:850
#. js-lingui-explicit-id
msgid "FAQ"
msgstr "FAQ"

#: src/features/Landing/LandingPage.tsx:218
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Absolutely! FluencyPal supports various languages and adjusts conversations "
"based on your chosen language and proficiency level."
msgstr "Absolutely! FluencyPal은 다양한 언어를 지원하며, 선택한 언어와 숙련도에 따라 대화를 조정합니다."

#: src/features/Landing/LandingPage.tsx:241
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Casual Conversation:"
msgstr "캐주얼 대화:"

#: src/features/Landing/LandingPage.tsx:242
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Practice speaking fluently without interruptions."
msgstr "유창하게 끊김 없이 말하기 연습하세요."

#: src/features/Landing/LandingPage.tsx:245
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Talk & Correct:"
msgstr "Talk & Correct:"

#: src/features/Landing/LandingPage.tsx:246
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Receive detailed feedback on grammar and pronunciation instantly."
msgstr "즉시 문법 및 발음에 대한 자세한 피드백을 받으세요."

#: src/features/Landing/LandingPage.tsx:251
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Beginner Mode:"
msgstr "초급 모드:"

#: src/features/Landing/LandingPage.tsx:252
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Slower conversations with guided support."
msgstr "느린 대화와 안내 지원."

#: src/features/Landing/LandingPage.tsx:271
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Learn anywhere, anytime"
msgstr "언제 어디서든 배우세요"

#: src/features/Landing/RolePlay/RolePlayCard.tsx:150
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Try"
msgstr "시도하다"

#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:105
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Start free, subscribe later"
msgstr "무료로 시작하고, 나중에 구독하세요"

#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:110
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Open Dashboard"
msgstr "대시보드 열기"

#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:150
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Trial"
msgstr "시험 사용"

#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:151
#. js-lingui-explicit-id
msgid "For learners who want to try it out"
msgstr "시도해 보고 싶은 학습자를 위해"

#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:180
#. js-lingui-explicit-id
msgid "3 days"
msgstr "3일"

#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:184
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Game mode and trial AI tutor access"
msgstr "게임 모드와 AI 튜터 체험 접근"

#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:185
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Includes:"
msgstr "포함:"

#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:189
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Game Mode"
msgstr "게임 모드"

#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:190
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Many language games to practice"
msgstr "많은 언어 게임으로 연습하기"

#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:194
#. js-lingui-explicit-id
msgid "3 days of AI tutor access"
msgstr "AI 튜터 접근 3일"

#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:195
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Try AI tutor for one hour to see how it works"
msgstr "AI 튜터를 한 시간 동안 사용해보시고 어떻게 작동하는지 확인해보세요"

#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:199
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Start "
msgstr "시작"

#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:204
#. js-lingui-explicit-id
msgid "For learners who want flexibility"
msgstr "유연성을 원하는 학습자들을 위해"

#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:238
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Everything in Free, plus:"
msgstr "무료 버전의 모든 기능에 더하여:"

#: src/features/Landing/Price/FeatureList.tsx:31
#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:241
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Full AI tutor access"
msgstr "풀 AI 튜터 접근권"

#: src/features/Landing/Price/FeatureList.tsx:32
#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:242
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Get unlimited access to AI-powered language practice"
msgstr "무제한 AI 기반 언어 연습 이용하기"

#: src/features/Landing/Price/FeatureList.tsx:36
#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:246
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Role-play scenarios"
msgstr "역할극 시나리오"

#: src/features/Landing/Price/FeatureList.tsx:37
#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:247
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Engage in real-life conversations like job interviews or ordering food"
msgstr "실제 직업 인터뷰나 음식 주문과 같은 대화에 참여하세요"

#: src/features/Landing/Price/FeatureList.tsx:41
#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:253
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Conversation practice"
msgstr "대화 연습"

#: src/features/Landing/Price/FeatureList.tsx:42
#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:254
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Improve fluency with interactive chat sessions"
msgstr "대화형 채팅 세션으로 유창성 향상하기"

#: src/features/Landing/Price/FeatureList.tsx:46
#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:258
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Progress tracking"
msgstr "진행 상황 추적"

#: src/features/Landing/Price/FeatureList.tsx:47
#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:259
#. js-lingui-explicit-id
msgid "See your improvements and track your learning journey"
msgstr "당신의 개선 사항을 확인하고 학습 여정을 추적하십시오"

#: src/features/Landing/Price/FeatureList.tsx:51
#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:263
#. js-lingui-explicit-id
msgid "New Words"
msgstr "새로운 단어들"

#: src/features/Landing/Price/FeatureList.tsx:52
#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:264
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Get new words and phrases in context"
msgstr "문맥 속에서 새로운 단어와 구문을 얻으세요"

#: src/features/Landing/Price/FeatureList.tsx:56
#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:268
#. js-lingui-explicit-id
msgid "New Grammar Rules"
msgstr "새로운 문법 규칙"

#: src/features/Landing/Price/FeatureList.tsx:57
#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:269
#. js-lingui-explicit-id
msgid "By practicing, you will get personal grammar rules from AI"
msgstr "연습을 통해, AI로부터 개인화된 문법 규칙을 얻을 수 있습니다"

#: src/features/Landing/Price/FeatureList.tsx:61
#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:273
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Advanced Personalization"
msgstr "고급 개인화"

#: src/features/Landing/Price/FeatureList.tsx:62
#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:274
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"With time, AI will adapt to your learning style and it will be more "
"personalized"
msgstr "시간이 지남에 따라 AI는 당신의 학습 스타일에 적응하게 되며, 보다 개인화될 것입니다"

#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:284
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Advanced"
msgstr "고급"

#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:285
#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:307
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Frequent users who need more value"
msgstr "잦은 사용자가 더 많은 가치를 필요로 합니다"

#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:303
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Contact for pricing"
msgstr "가격 문의하기"

#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:308
#. js-lingui-explicit-id
msgid "What I can do for you:"
msgstr "제가 당신을 위해 할 수 있는 것:"

#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:311
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Custom features"
msgstr "맞춤 기능"

#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:312
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Tailor AI interactions to fit your needs"
msgstr "AI 상호작용을 귀하의 필요에 맞게 조정하십시오"

#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:316
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Discounted AI Usage"
msgstr "할인된 AI 사용"

#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:317
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Get cheaper AI hours for bulk use"
msgstr "대량 사용을 위한 저렴한 AI 시간 확보"

#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:321
#. Button title for contact me for advance pricing
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Contact me"
msgstr "연락주세요"

#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:359
#. js-lingui-explicit-id
msgid "How FluencyPal Pricing Works"
msgstr "FluencyPal 가격이 작동하는 방식"

#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:370
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Our AI tutor runs on a simple credit system—you only pay for the time and "
"resources\n"
"                you actually use."
msgstr "우리의 AI 튜터는 간단한 크레딧 시스템으로 운영됩니다. 당신이 실제로 사용하는 시간과 자원에 대해서만 요금을 지불합니다."

#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:411
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Start Free"
msgstr "무료 시작하기"

#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:414
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Start Free – Get 5 in credits when you sign up."
msgstr "Start Free – 가입하면 5의 크레딧을 받으세요."

#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:454
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Use as You Go"
msgstr "사용하면서 배우기"

#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:457
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Each AI conversation session consumes credits based on duration and "
"complexity."
msgstr "각 AI 대화 세션은 지속 시간과 복잡성에 따라 크레딧을 소모합니다."

#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:500
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Add More Credits"
msgstr "더 많은 크레딧 추가"

#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:503
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Add more credits whenever you need them."
msgstr "필요할 때마다 더 많은 크레딧을 추가하세요."

#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:541
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Why Pay-as-You-Go is Better Than Subscriptions"
msgstr "왜 사용량 기반 요금제가 구독보다 더 나은가"

#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:669
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Traditional Subscription"
msgstr "전통적인 구독"

#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:679
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Pay Only for What You Use"
msgstr "사용한 만큼만 지불하세요"

#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:706
#. js-lingui-explicit-id
msgid "No, fixed cost"
msgstr "아니요, 고정 비용"

#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:712
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Full Access Anytime"
msgstr "전체 액세스 언제든지"

#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:743
#. js-lingui-explicit-id
msgid "No Monthly Fees"
msgstr ""
"\n"
"월 이용료 없음\n"

#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:769
#. js-lingui-explicit-id
msgid "No, recurring charge"
msgstr "아니요, 반복 청구"

#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:775
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Pause Anytime"
msgstr "일시정지 언제든지"

#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:813
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Try FluencyPal for Free"
msgstr "FluencyPal을 무료로 사용해 보세요"

#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:868
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Is a credit card required for the trial?"
msgstr "시험 기간에 신용 카드가 필요한가요?"

#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:871
#. js-lingui-explicit-id
msgid "No. A credit card is not required to start the trial."
msgstr "아니요. 체험을 시작하기 위해 신용카드가 필요하지 않습니다."

#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:879
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Can I try FluencyPal before subscribing?"
msgstr "제가 FluencyPal을 구독하기 전에 시도해 볼 수 있나요?"

#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:882
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Yes. You get a free 3-day trial to explore all features. You won’t be "
"charged until you decide to subscribe."
msgstr "네. 모든 기능을 탐색할 수 있는 무료 3일 체험 기간이 제공됩니다. 구독하기로 결정할 때까지 요금이 청구되지 않습니다."

#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:892
#. js-lingui-explicit-id
msgid "What’s included in my subscription?"
msgstr "내 구독에 포함된 것들은 무엇인가요?"

#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:895
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Real-time AI speaking practice, scenario role-plays, listening drills, "
"grammar and vocabulary exercises, personalized feedback, and progress "
"analytics."
msgstr "실시간 AI 말하기 연습, 시나리오 롤플레이, 청취 연습, 문법 및 어휘 연습, 개인화된 피드백, 그리고 진행 상황 분석."

#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:905
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Can I cancel anytime?"
msgstr "제가 언제든지 취소할 수 있나요?"

#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:908
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Yes. You can cancel from your account settings at any time. You’ll keep "
"access until the end of the current billing period."
msgstr "네. 언제든지 계정 설정에서 취소할 수 있습니다. 현재 청구 기간이 끝날 때까지 접근할 수 있습니다."

#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:918
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Do you offer refunds?"
msgstr "환불은 가능한가요?"

#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:921
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"We don’t issue partial refunds for unused time. After canceling, your "
"subscription remains active until the period ends."
msgstr "사용하지 않은 시간에 대해 부분 환불을 해드리지 않습니다. 취소 후에도 구독은 기간이 끝날 때까지 계속 활성화되어 있습니다."

#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:931
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Will my learning progress be saved if I cancel?"
msgstr "제가 취소하면 내 학습 진행 상황이 저장될까요?"

#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:934
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Yes. Your history, achievements, and personalized settings are tied to your "
"account and remain available when you return."
msgstr "네. 사용자의 학습 이력, 성과 및 개인화된 설정은 계정에 연결되어 있으며, 사용자가 돌아올 때마다 사용할 수 있습니다."

#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:944
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Can I buy credits in bulk?"
msgstr "대량으로 크레딧을 구매할 수 있나요?"

#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:948
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Yes! We offer discounts when purchasing larger credit packages. Just "
"contact me before you buy and I'll give you a discount."
msgstr "네! 더 큰 크레딧 패키지를 구매하실 때 할인 혜택을 제공합니다. 구매하기 전에 저에게 연락해 주시면 할인을 해드리겠습니다."

#: src/features/Header/NeedHelpModal.tsx:116
#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:958
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Contacts:"
msgstr "연락처:"

#: src/features/Landing/RolePlay/ListRolePlay.tsx:20
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Role Play Scenarios"
msgstr "역할극 시나리오"

#: src/features/Blog/ListBlog.tsx:72
#: src/features/Landing/RolePlay/ListRolePlay.tsx:71
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Discover"
msgstr "발견하다"

#: src/features/Landing/RolePlay/ListRolePlay.tsx:130
#. js-lingui-explicit-id
msgid "No scenarios found"
msgstr "시나리오를 찾을 수 없습니다"

#: src/features/Landing/RolePlay/ListRolePlayIntro.tsx:66
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Practice Real-Life Conversations With Role-Play Scenarios"
msgstr "실제 대화를 연습하는 역할극 시나리오"

#: src/features/Landing/RolePlay/ListRolePlayIntro.tsx:77
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Order food, schedule appointments, ace job interviews, and more—all with "
"guidance from your AI tutor."
msgstr "음식을 주문하고, 약속을 일정에 맞추고, 취업 인터뷰에서 성공하고, 그 외 다양한 작업을 수행하세요—모두 당신의 AI 튜터의 안내로."

#: src/features/Landing/Contact/ContactsPage.tsx:104
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"My name is Alex, I am the creator of this website. I am a software engineer "
"and I am passionate about learning languages. I created this website to "
"help people learn languages in a fun and interactive way. I hope you enjoy "
"using it!"
msgstr ""
"제 이름은 알렉스입니다, 저는 이 웹사이트의 개발자입니다. 저는 소프트웨어 엔지니어이며, 언어 학습에 대한 열정을 가지고 있습니다. "
"저는 사람들이 재미있고 상호작용적인 방법으로 언어를 배울 수 있도록 이 웹사이트를 만들었습니다. 여러분이 이 사이트를 사용하는 데 "
"즐거움을 느끼시길 바랍니다!"

#: src/features/Landing/Contact/ContactsPage.tsx:117
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Feel free to reach out to me with any questions or feedback. I'm always "
"happy to help!"
msgstr "궁금한 점이나 피드백이 있으시면 언제든지 저에게 연락해 주세요. 항상 도움을 드리게 되어 기쁩니다!"

#: src/features/Header/NeedHelpModal.tsx:34
#: src/features/Header/NeedHelpModal.tsx:176
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Are you sure you want to delete your account?"
msgstr "정말로 계정을 삭제하시겠습니까?"

#: src/features/Header/NeedHelpModal.tsx:48
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Your account has been successfully deleted. We are sorry to see you go!"
msgstr "당신의 계정이 성공적으로 삭제되었습니다. 안녕히 가십시오, 그동안 함께 해주셔서 감사합니다!"

#: src/features/Header/NeedHelpModal.tsx:60
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Failed to delete your account. Please try again later, or contact the "
"developers."
msgstr "계정을 삭제하지 못했습니다. 나중에 다시 시도하거나 개발자에게 연락해 주세요."

#: src/features/Header/NeedHelpModal.tsx:92
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"My name is Alex. I am the founder of this project. You will find my "
"contacts below."
msgstr "제 이름은 알렉스입니다. 저는 이 프로젝트의 창시자입니다. 아래에 제 연락처를 찾을 수 있습니다."

#: src/features/Header/NeedHelpModal.tsx:132
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Legal:"
msgstr "법적 사항:"

#: src/features/Header/NeedHelpModal.tsx:178
#. js-lingui-explicit-id
msgid "This action is irreversible."
msgstr "이 작업은 되돌릴 수 없습니다."

#: src/features/Header/NeedHelpModal.tsx:180
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"We will delete your data, but information about your balance will be stored "
"for one\n"
"              year."
msgstr ""
"우리는 당신의 데이터를 삭제할 것입니다, 하지만 잔액에 대한 정보는 한 해 동안 저장됩니다.\n"
"              년."

#: src/features/Header/NeedHelpModal.tsx:184
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"If you want to remove all information, including your balance, please "
"contact us."
msgstr "모든 정보, 잔액 포함, 삭제를 원하신다면 문의해 주세요."

#: src/features/Header/NeedHelpModal.tsx:205
#: src/features/Header/NeedHelpModal.tsx:239
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Deleting..."
msgstr "삭제 중..."

#: src/features/Header/NeedHelpModal.tsx:205
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Yes, Delete account"
msgstr "네, 계정 삭제"

#: src/features/Conversation/ConfirmConversationModal.tsx:58
#: src/features/Goal/GoalPreparingModal.tsx:159
#: src/features/Header/NeedHelpModal.tsx:229
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: src/features/Header/NeedHelpModal.tsx:239
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Delete account"
msgstr "계정 삭제"

#: src/features/Header/HeaderPractice.tsx:202
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Finishing..."
msgstr "완료 중..."

#: src/features/Dashboard/RulesToLearn.tsx:101
#: src/features/Dashboard/WordsToLearn.tsx:121
#: src/features/Header/HeaderPractice.tsx:203
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Back"
msgstr ""
"\n"
"돌아가기\n"

#: src/features/Header/HeaderPractice.tsx:370
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Payment history"
msgstr "결제 이력"

#: src/features/Header/HeaderPractice.tsx:410
#: src/features/Header/HeaderStatic.tsx:16
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Need Help?"
msgstr "응급 도움이 필요하신가요?"

#: src/features/Header/PaymentHistoryModal.tsx:21
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Trial balance"
msgstr "시범 잔액"

#: src/features/Header/PaymentHistoryModal.tsx:22
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Payment"
msgstr "결제"

#: src/features/Header/PaymentHistoryModal.tsx:23
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Gift"
msgstr "선물"

#: src/features/Header/PaymentHistoryModal.tsx:24
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Subscription (1 month)"
msgstr "구독 (1 개월)"

#: src/features/Header/PaymentHistoryModal.tsx:25
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Trial days"
msgstr "시험 이용 기간"

#: src/features/Header/ContactMessageModal.tsx:37
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Failed to send feedback. Please try again later."
msgstr "피드백을 보내는 데 실패했습니다. 나중에 다시 시도해 주세요."

#: src/features/Header/ContactMessageModal.tsx:42
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Thank you for your feedback!"
msgstr "당신의 피드백에 감사드립니다!"

#: src/features/Header/ContactMessageModal.tsx:116
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Sending..."
msgstr "보내는 중..."

#: src/features/Conversation/ConversationCanvas2.tsx:1064
#: src/features/Header/ContactMessageModal.tsx:116
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Send"
msgstr "보내기"

#: src/features/Header/HeaderStatic.tsx:11
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Role-Plays"
msgstr "역할 놀이"

#: src/features/Header/HeaderStatic.tsx:14
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Sign In"
msgstr "로그인"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:61
#. js-lingui-explicit-id
msgid "By submitting this form, you agree to our:"
msgstr "이 양식을 제출함으로써, 당신은 우리의를 동의합니다:"

#: src/features/Auth/SignInForm.tsx:209
#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:66
#. js-lingui-explicit-id
msgid "and"
msgstr "그리고"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:191
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Something went wrong. Please try again"
msgstr "문제가 발생했습니다. 다시 시도해 주세요."

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:200
#. js-lingui-explicit-id
msgid "I'm a beginner"
msgstr "나는 초보자입니다"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:201
#. js-lingui-explicit-id
msgid "I know a few simple words"
msgstr "나는 몇 가지 간단한 단어를 알고 있습니다"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:202
#. js-lingui-explicit-id
msgid "I can maintain a simple conversation"
msgstr "나는 간단한 대화를 진행할 수 있습니다"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:203
#. js-lingui-explicit-id
msgid "I can discuss various topics"
msgstr "다양한 주제에 대해 토론할 수 있습니다"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:204
#. js-lingui-explicit-id
msgid "I can discuss most topics in detail"
msgstr "나는 대부분의 주제에 대해 자세히 논의할 수 있습니다"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:256
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Failed to copy text. Please try again."
msgstr "텍스트 복사에 실패했습니다. 다시 시도해 주세요."

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:282
#. js-lingui-explicit-id
msgid "English"
msgstr "영어"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:283
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Spanish"
msgstr "스페인어"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:284
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Chinese"
msgstr "중국어"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:285
#. js-lingui-explicit-id
msgid "French"
msgstr "프랑스어"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:286
#. js-lingui-explicit-id
msgid "German"
msgstr "독일어"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:287
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Japanese"
msgstr "일본어"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:288
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Korean"
msgstr "한국어"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:289
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Arabic"
msgstr "아랍어"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:290
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Portuguese"
msgstr "포르투갈어"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:292
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Italian"
msgstr "이탈리아어"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:293
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Polish"
msgstr "폴란드어"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:294
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Russian"
msgstr "러시아어"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:296
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Ukrainian"
msgstr "우크라이나어"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:297
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Indonesian"
msgstr "인도네시아어"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:298
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Malay"
msgstr "말레이어"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:299
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Thai"
msgstr "타이"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:300
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Turkish"
msgstr "터키어"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:301
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Vietnamese"
msgstr "베트남어"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:302
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Danish"
msgstr "댄마크어"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:303
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Norwegian"
msgstr "노르웨이어"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:304
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Swedish"
msgstr "스웨덴어"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:305
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Belarusian"
msgstr "벨라루스어"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:309
#. js-lingui-explicit-id
msgid "3 minutes per day"
msgstr "하루에 3분"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:309
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Easy"
msgstr "쉬운"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:310
#. js-lingui-explicit-id
msgid "10 minutes per day"
msgstr "하루에 10분"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:310
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Good"
msgstr "좋아요"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:311
#. js-lingui-explicit-id
msgid "15 minutes per day"
msgstr "하루에 15분"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:311
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Serious"
msgstr "진지한"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:312
#. js-lingui-explicit-id
msgid "20 minutes per day"
msgstr "하루에 20분"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:312
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Intensive"
msgstr "집중적인"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:389
#. js-lingui-explicit-id
msgid "I want to learn..."
msgstr "나는 배우고 싶어..."

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:465
#. js-lingui-explicit-id
msgid "My native language"
msgstr "나의 모국어"

#: src/features/Game/GameOnboarding.tsx:65
#: src/features/Game/GameOnboarding.tsx:116
#: src/features/Game/gameQuestionScreens/ImageScreen.tsx:373
#: src/features/Game/gameQuestionScreens/ReadTextScreen.tsx:381
#: src/features/Game/gameQuestionScreens/SentenceScreen.tsx:246
#: src/features/Game/gameQuestionScreens/TopicToDiscussScreen.tsx:391
#: src/features/Game/gameQuestionScreens/WordScreen.tsx:168
#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:505
#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:601
#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:968
#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:1030
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:512
#. js-lingui-explicit-id
msgid "How well do you know"
msgstr "얼마나 잘 알고 있나요"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:609
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Describe what you want to achieve, and AI will build a custom plan."
msgstr "당신이 달성하고자 하는 것을 설명하면, AI가 맞춤형 계획을 만들어 줄 것입니다."

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:610
#. js-lingui-explicit-id
msgid "More info means better results."
msgstr "더 많은 정보는 더 좋은 결과를 의미합니다."

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:621
#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:664
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Write at least 100 characters for a sharper plan"
msgstr "더욱 선명한 계획을 위해 최소한 100자를 작성하세요"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:655
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Let's go"
msgstr "가자"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:663
#. js-lingui-explicit-id
msgid "About your goal"
msgstr "당신의 목표에 대하여"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:695
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"I want to learn English to travel. And I want to understand movies and "
"songs."
msgstr "나는 여행을 위해 영어를 배우고 싶습니다. 그리고 영화와 노래를 이해하고 싶습니다."

#: src/features/Conversation/ConversationCanvas2.tsx:794
#: src/features/Conversation/ConversationCanvas2.tsx:797
#: src/features/Conversation/ConversationCanvas2.tsx:882
#: src/features/Conversation/ConversationCanvas2.tsx:889
#: src/features/Game/gameQuestionScreens/ImageScreen.tsx:143
#: src/features/Game/gameQuestionScreens/ReadTextScreen.tsx:263
#: src/features/Game/gameQuestionScreens/TopicToDiscussScreen.tsx:169
#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:742
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Transcribing..."
msgstr "전사 중..."

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:744
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Stop recording"
msgstr "녹음 중지"

#: src/features/Game/gameQuestionScreens/ReadTextScreen.tsx:342
#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:745
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Record"
msgstr "기록"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:831
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Let's decide at what pace we will study!"
msgstr "우리가 어떤 속도로 공부할지 결정해봅시다!"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:869
#. js-lingui-explicit-id
msgid "What is our daily goal?"
msgstr "우리의 일일 목표는 무엇인가요?"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:976
#. js-lingui-explicit-id
msgid "So, in the first week you will learn:"
msgstr "그래서, 첫 번째 주에 배울 것은:"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:994
#. js-lingui-explicit-id
msgid "New words:"
msgstr "새로운 단어:"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:997
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Rules:"
msgstr "규칙:"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:1038
#. js-lingui-explicit-id
msgid "This is what you can achieve in 3 months!"
msgstr "이것은 3개월 동안 달성할 수 있는 것입니다!"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:1057
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Confident Communication"
msgstr "자신감 있는 커뮤니케이션"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:1059
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Practice speaking and listening without stress"
msgstr "스트레스 없이 말하기와 듣기를 연습하세요"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:1064
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Expanded Vocabulary"
msgstr "확장된 어휘"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:1066
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Frequently used words and useful phrases"
msgstr "자주 사용하는 단어와 유용한 구문"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:1183
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Submitted"
msgstr "제출됨"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:1194
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Your plan is being processed with AI"
msgstr "당신의 계획이 AI로 처리되고 있습니다"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:1224
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Copied"
msgstr "복사됨"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:1224
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Copy link"
msgstr "링크 복사"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:1250
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Open the plan"
msgstr "계획을 열다"

#: src/features/Goal/GoalPreparingModal.tsx:33
#. js-lingui-explicit-id
msgid "You are on the right track!"
msgstr "당신은 올바른 길을 가고 있어요!"

#: src/features/Goal/GoalPreparingModal.tsx:43
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Okay"
msgstr "알겠습니다"

#: src/features/Goal/GoalPreparingModal.tsx:49
#. js-lingui-explicit-id
msgid "What we need from you?"
msgstr "우리가 당신에게 필요한 것은?"

#: src/features/Goal/GoalPreparingModal.tsx:59
#. js-lingui-explicit-id
msgid "I agree"
msgstr "동의합니다"

#: src/features/Goal/GoalPreparingModal.tsx:65
#. js-lingui-explicit-id
msgid "From founder"
msgstr "창업자로부터"

#: src/features/Goal/GoalPreparingModal.tsx:75
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Got it"
msgstr "알겠습니다"

#: src/features/Goal/GoalPreparingModal.tsx:81
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Almost ready..."
msgstr "거의 준비됐습니다..."

#: src/features/Goal/GoalPreparingModal.tsx:90
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Let's do it"
msgstr "해봅시다"

#: src/features/Goal/GoalPreparingModal.tsx:96
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Finally"
msgstr "마침내"

#: src/features/Goal/GoalPreparingModal.tsx:107
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Let's rock it!"
msgstr "가자, 시작해보자!"

#: src/features/Game/PositionChangedModal.tsx:101
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Nice!"
msgstr "좋아요!"

#: src/features/Game/GameMyAvatar.tsx:27
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Avatar"
msgstr "아바타"

#: src/features/Game/GameMyAvatar.tsx:36
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Select your game avatar"
msgstr "게임 아바타를 선택하세요"

#: src/features/Game/GameOnboarding.tsx:46
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Learn and Play"
msgstr "배우고 놀기"

#: src/features/Game/GameOnboarding.tsx:55
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Describe images, craft sentences, and translate words"
msgstr "이미지를 설명하고, 문장을 만들고, 단어를 번역하세요"

#: src/features/Game/GameOnboarding.tsx:94
#. js-lingui-explicit-id
msgid "You have a chance"
msgstr "당신에게는 기회가 있습니다."

#: src/features/Game/GameOnboarding.tsx:103
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Each day, we remove 3 points from everyone so that everyone has a fair "
"chance to win."
msgstr "매일, 모든 사람이 공정하게 이길 수 있도록 우리는 모두로부터 3점을 감점합니다."

#: src/features/Game/GameOnboarding.tsx:132
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Let’s make sure you’re ready"
msgstr "준비가 되었는지 확인해봅시다"

#: src/features/Game/GameOnboarding.tsx:143
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Your Avatar:"
msgstr "당신의 아바타:"

#: src/features/Game/GameOnboarding.tsx:168
#: src/features/Game/GamePage.tsx:23
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Play"
msgstr "재생"

#: src/features/Game/GamePage.tsx:90
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Rating:"
msgstr "평점:"

#: src/features/Game/GameBadge.tsx:87
#: src/features/Game/GamePage.tsx:92
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Rank in the top 5 to get the app for free"
msgstr "상위 5위 안에 들면 앱을 무료로 받을 수 있습니다"

#: src/features/Game/GameNativeLanguageSelector.tsx:49
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Your Native Language:"
msgstr "당신의 모국어:"

#: src/features/Game/GameMyUsername.tsx:26
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Username must be at least 3 characters long."
msgstr "사용자 이름은 최소 3자 이상이어야 합니다."

#: src/features/Game/GameMyUsername.tsx:45
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Game username:"
msgstr "게임 사용자 이름:"

#: src/features/Game/gameQuestionScreens/WordScreen.tsx:57
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Translate the word"
msgstr "단어를 번역하십시오"

#: src/features/Game/gameQuestionScreens/ReadTextScreen.tsx:113
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Read the text"
msgstr "텍스트를 읽어보세요"

#: src/features/Conversation/ConversationCanvas2.tsx:1095
#: src/features/Game/gameQuestionScreens/ImageScreen.tsx:212
#: src/features/Game/gameQuestionScreens/ReadTextScreen.tsx:285
#: src/features/Game/gameQuestionScreens/TopicToDiscussScreen.tsx:238
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Done"
msgstr "완료"

#: src/features/Conversation/ConversationCanvas2.tsx:1081
#: src/features/Conversation/ConversationCanvas2.tsx:1398
#: src/features/Game/gameQuestionScreens/ReadTextScreen.tsx:298
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Re-record"
msgstr "다시 녹음하다"

#: src/features/Game/gameQuestionScreens/ReadTextScreen.tsx:311
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Submit"
msgstr "제출"

#: src/features/Game/gameQuestionScreens/ReadTextScreen.tsx:354
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Error:"
msgstr "오류:"

#: src/features/Game/gameQuestionScreens/TopicToDiscussScreen.tsx:97
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Discuss the topic"
msgstr "토픽 논의"

#: src/features/Game/gameQuestionScreens/ImageScreen.tsx:183
#: src/features/Game/gameQuestionScreens/SentenceScreen.tsx:219
#: src/features/Game/gameQuestionScreens/TopicToDiscussScreen.tsx:209
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Submit answer"
msgstr "답변 제출"

#: src/features/Game/gameQuestionScreens/ImageScreen.tsx:235
#: src/features/Game/gameQuestionScreens/TopicToDiscussScreen.tsx:261
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Record an answer"
msgstr "답변을 녹음하십시오"

#: src/features/Game/gameQuestionScreens/TopicToDiscussScreen.tsx:281
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Describe the topic in your own words..."
msgstr "자신의 말로 주제를 설명해보세요..."

#: src/features/Game/gameQuestionScreens/ImageScreen.tsx:276
#: src/features/Game/gameQuestionScreens/TopicToDiscussScreen.tsx:302
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Error: "
msgstr "오류:"

#: src/features/Game/gameQuestionScreens/ImageScreen.tsx:89
#: src/features/Game/gameQuestionScreens/ImageScreen.tsx:255
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Describe the image"
msgstr "이미지를 설명하십시오"

#: src/features/Game/GameBadge.tsx:75
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Play and Learn"
msgstr "플레이와 학습"

#: src/features/Game/gameQuestionScreens/SentenceScreen.tsx:57
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Form a sentence"
msgstr "문장을 만드세요"

#: src/features/Dashboard/SelectLanguage.tsx:143
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Almost there!"
msgstr "거의 다 왔어요!"

#: src/features/Dashboard/SelectLanguage.tsx:158
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Select languages"
msgstr "언어 선택"

#: src/features/Dashboard/SelectLanguage.tsx:204
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Learn"
msgstr "배우다"

#: src/features/Dashboard/SelectLanguage.tsx:231
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Page"
msgstr "페이지"

#: src/features/Dashboard/WordsToLearn.tsx:32
#. js-lingui-explicit-id
msgid "New words to practice."
msgstr "새로운 단어 연습하기."

#: src/features/Dashboard/RulesToLearn.tsx:86
#: src/features/Dashboard/WordsToLearn.tsx:106
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Start practice"
msgstr "연습 시작"

#: src/features/Dashboard/WordsToLearn.tsx:128
#. js-lingui-explicit-id
msgid "I know all of them"
msgstr "나는 그들 모두를 알고 있어요."

#: src/features/Dashboard/TasksCard.tsx:39
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Daily Tasks"
msgstr "일일 작업"

#: src/features/Dashboard/TasksCard.tsx:51
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Rule of the day"
msgstr "오늘의 규칙"

#: src/features/Dashboard/ConversationSelectCard.tsx:152
#: src/features/Dashboard/TasksCard.tsx:52
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Get a personal grammar rule to learn"
msgstr "개인 맞춤형 문법 규칙 배우기"

#: src/features/Dashboard/TasksCard.tsx:56
#: src/features/Dashboard/TasksCard.tsx:64
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Complete previous tasks first"
msgstr "이전 작업을 먼저 완료하세요."

#: src/features/Dashboard/TasksCard.tsx:61
#. js-lingui-explicit-id
msgid "New words"
msgstr "새로운 단어"

#: src/features/Dashboard/ConversationSelectCard.tsx:173
#: src/features/Dashboard/TasksCard.tsx:62
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Practice new vocabulary with the AI"
msgstr "AI와 함께 새로운 어휘 연습하기"

#: src/features/Dashboard/RulesToLearn.tsx:36
#. js-lingui-explicit-id
msgid "New rule to practice."
msgstr "새로운 연습 규칙."

#: src/features/Dashboard/HomeworkCard.tsx:21
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Homework"
msgstr "숙제"

#: src/features/Dashboard/HomeworkCard.tsx:57
#. js-lingui-explicit-id
msgid "No homework assigned yet."
msgstr "아직 숙제가 부여되지 않았습니다."

#: src/features/Dashboard/HomeworkCard.tsx:66
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Start a conversation to get one."
msgstr "대화를 시작하여 하나를 얻으세요."

#: src/features/Dashboard/HomeworkCard.tsx:128
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Skip"
msgstr "죄송합니다."

#: src/features/Dashboard/HomeworkCard.tsx:142
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Show all"
msgstr "모두 보여주기"

#: src/features/Conversation/ConversationCanvas2.tsx:1384
#: src/features/Dashboard/GoalCard.tsx:12
#: src/features/Dashboard/PlanDashboardCards.tsx:422
#: src/features/Dashboard/PlanDashboardCards.tsx:566
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Goal"
msgstr "목표"

#: src/features/Dashboard/GoalCard.tsx:13
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Set the goal of your learning"
msgstr "학습의 목표를 설정하십시오"

#: src/features/Dashboard/GoalCard.tsx:28
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Start | 5 min"
msgstr "시작 | 5분"

#: src/features/Dashboard/PlanDashboardCards.tsx:72
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Are you sure you want to delete your goal? This action cannot be undone."
msgstr "정말로 목표를 삭제하시겠습니까? 이 작업은 취소할 수 없습니다."

#: src/features/Dashboard/PlanDashboardCards.tsx:179
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Something went wrong while generating more lessons. Please try again later."
msgstr "더 많은 수업을 생성하는 동안 문제가 발생했습니다. 나중에 다시 시도해주세요."

#: src/features/Dashboard/PlanDashboardCards.tsx:226
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Now let’s determine your starting point!"
msgstr "이제 시작점을 결정해 봅시다!"

#: src/features/Dashboard/PlanDashboardCards.tsx:246
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Start your journey with a conversation!"
msgstr "대화를 통해 여행을 시작하세요!"

#: src/features/Dashboard/ConversationSelectCard.tsx:115
#: src/features/Dashboard/ConversationSelectCard.tsx:136
#: src/features/Dashboard/ConversationSelectCard.tsx:157
#: src/features/Dashboard/ConversationSelectCard.tsx:178
#: src/features/Dashboard/PlanDashboardCards.tsx:251
#: src/features/Dashboard/PlanDashboardCards.tsx:281
#: src/features/Dashboard/PlanDashboardCards.tsx:311
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Set the goal to start"
msgstr "시작할 목표를 설정하십시오"

#: src/features/Dashboard/PlanDashboardCards.tsx:269
#: src/features/Dashboard/PlanDashboardCards.tsx:299
#: src/features/Dashboard/PlanDashboardCards.tsx:329
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Recommended"
msgstr "추천된"

#: src/features/Dashboard/ConversationSelectCard.tsx:151
#: src/features/Dashboard/PlanDashboardCards.tsx:275
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Rules"
msgstr "규칙"

#: src/features/Dashboard/PlanDashboardCards.tsx:276
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Learn the rules of the language!"
msgstr "언어의 규칙을 배우세요!"

#: src/features/Dashboard/PlanDashboardCards.tsx:306
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Learn new words and expand your vocabulary!"
msgstr "새로운 단어를 배우고 어휘력을 확장하세요!"

#: src/features/Dashboard/PlanDashboardCards.tsx:349
#. js-lingui-explicit-id
msgid "There's something interesting for you..."
msgstr "당신을 위한 흥미로운 것이 있습니다..."

#: src/features/Dashboard/PlanDashboardCards.tsx:378
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Let's start"
msgstr "시작해봅시다"

#: src/features/Dashboard/PlanDashboardCards.tsx:423
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Start your way to fluency"
msgstr "당신의 유창함을 향한 여정을 시작하세요"

#: src/features/Dashboard/PlanDashboardCards.tsx:525
#. js-lingui-explicit-id
msgid "More uniq lessons"
msgstr "더 많은 유니크한 레슨"

#: src/features/Dashboard/PlanDashboardCards.tsx:562
#. js-lingui-explicit-id
msgid "More unique lessons"
msgstr "더욱 독특한 수업들"

#: src/features/Dashboard/PlanDashboardCards.tsx:570
#. js-lingui-explicit-id
msgid "We will help you to learn the language you need"
msgstr "우리는 당신이 필요로 하는 언어를 배울 수 있도록 도와드릴 것입니다"

#: src/features/Dashboard/PlanDashboardCards.tsx:594
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Delete current goal"
msgstr "현재 목표 삭제"

#: src/features/Dashboard/PlanDashboardCards.tsx:610
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Generating..."
msgstr "생성 중..."

#: src/features/Dashboard/PlanDashboardCards.tsx:611
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Generate more unique lessons"
msgstr "더 많은 독특한 수업을 생성하세요"

#: src/features/Dashboard/PlanDashboardCards.tsx:621
#. js-lingui-explicit-id
msgid "In order to generate more lessons, you need to complete at least 3 lessons"
msgstr "더 많은 수업을 생성하기 위해서는 적어도 3개의 수업을 완료해야 합니다"

#: src/features/Dashboard/ConversationSelectCard.tsx:110
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Talk to the AI and it will respond to you"
msgstr "AI와 대화하면 AI가 당신에게 응답할 것입니다."

#: src/features/Dashboard/ConversationSelectCard.tsx:126
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Start Talking"
msgstr "말하기 시작하세요"

#: src/features/Dashboard/ConversationSelectCard.tsx:130
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Beginner"
msgstr "초급者"

#: src/features/Dashboard/ConversationSelectCard.tsx:131
#. js-lingui-explicit-id
msgid "AI will lead you through the conversation"
msgstr "AI가 대화를 이끌어갈 것입니다"

#: src/features/Dashboard/ConversationSelectCard.tsx:147
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Guide me"
msgstr "나를 안내해주세요"

#: src/features/Dashboard/ConversationSelectCard.tsx:168
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Get a rule"
msgstr "규칙을 얻으세요"

#: src/features/Dashboard/ConversationSelectCard.tsx:189
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Expand vocabulary"
msgstr "어휘 늘리기"

#: src/features/Dashboard/BrainCard.tsx:138
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Connecting to the brain..."
msgstr "두뇌에 연결 중..."

#: src/features/Dashboard/BrainCard.tsx:141
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Connected..."
msgstr "연결됨..."

#: src/features/Dashboard/BrainCard.tsx:145
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Processing existing knowledge in that brain..."
msgstr "그 두뇌에 존재하는 지식을 처리 중..."

#: src/features/Dashboard/BrainCard.tsx:149
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Thinking about which languages might be good to install..."
msgstr "어떤 언어를 설치할지 고민 중..."

#: src/features/Dashboard/BrainCard.tsx:151
#: src/features/Dashboard/BrainCard.tsx:173
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Brain connection failed."
msgstr "뇌 연결 실패."

#: src/features/Dashboard/BrainCard.tsx:158
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Finalizing decision ..."
msgstr "결정 마무리 중 ..."

#: src/features/Dashboard/BrainCard.tsx:177
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Brain connection successful!"
msgstr "두뇌 연결 성공적!"

#: src/features/Dashboard/BrainCard.tsx:275
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Installing..."
msgstr "설치 중..."

#: src/features/Dashboard/BrainCard.tsx:276
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Connection Established"
msgstr "연결 완료"

#: src/features/Dashboard/BrainCard.tsx:338
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Install languages into my brain"
msgstr "나의 두뇌에 언어를 설치하십시오"

#: src/features/Dashboard/BrainCard.tsx:398
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Install complete"
msgstr "설치 완료"

#: src/features/Dashboard/BrainCard.tsx:407
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Languages installed in your brain:"
msgstr "당신의 두뇌에 설치된 언어들:"

#: src/features/Dashboard/BrainCard.tsx:430
#. js-lingui-explicit-id
msgid "One thing left to do"
msgstr "해야 할 일이 하나 남았습니다"

#: src/features/Dashboard/BrainCard.tsx:439
#. js-lingui-explicit-id
msgid "PRACTICE AND HARD WORK"
msgstr "연습 및 노력"

#: src/features/Dashboard/BrainCard.tsx:449
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Happy April 1st!"
msgstr "4월 1일을 축하합니다!"

#: src/features/Dashboard/BrainCard.tsx:495
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Install:"
msgstr "설치:"

#: src/features/Dashboard/BrainCard.tsx:497
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Connecting..."
msgstr "연결 중..."

#: src/features/Dashboard/BrainCard.tsx:498
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Initiate brain connection"
msgstr "뇌 연결 시작"

#: src/features/Dashboard/BrainCard.tsx:536
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Preparing the brain"
msgstr "두뇌 준비하기"

#: src/features/Dashboard/BrainCard.tsx:540
#: src/features/Dashboard/BrainCard.tsx:621
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Upload language skills directly to your brain"
msgstr "당신의 두뇌에 직접 언어 능력을 업로드하세요"

#: src/features/Dashboard/Progress/ProgressBoard.tsx:58
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Progress Calendar"
msgstr "진행 상황 캘린더"

#: src/features/Dashboard/Progress/ProgressBoard.tsx:71
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Less"
msgstr "덜"

#: src/features/Dashboard/Progress/ProgressBoard.tsx:92
#. js-lingui-explicit-id
msgid "More"
msgstr "더 보기"

#: src/features/Conversation/useConversationsAnalysis.ts:89
#: src/features/Conversation/useConversationsAnalysis.ts:132
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Error analyzing conversation"
msgstr "대화 분석 오류"

#: src/features/Conversation/ConversationPage.tsx:134
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Loading Goal..."
msgstr "목표 로드 중..."

#: src/features/Conversation/ConversationPage.tsx:158
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Crafting new words..."
msgstr "새로운 단어를 만들고 있습니다..."

#: src/features/Conversation/ConversationPage.tsx:162
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Crafting new rule..."
msgstr "룰 생성 중..."

#: src/features/Conversation/ConversationError.tsx:34
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Oops! Something went wrong"
msgstr "이런! 문제가 발생했습니다"

#: src/features/Conversation/ConversationError.tsx:37
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Please refresh the page and try one more time"
msgstr "페이지를 새로고침하고 한 번 더 시도해주세요"

#: src/features/Conversation/ConversationError.tsx:41
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Notification was sent to the dev team. Sorry for that..."
msgstr "개발 팀에 알림이 전송되었습니다. 죄송합니다..."

#: src/features/Conversation/ConversationError.tsx:51
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Reload page"
msgstr "페이지 새로고침"

#: src/features/Blog/blogData.tsx:20
#. js-lingui-explicit-id
msgid "No Projections Available"
msgstr "사용 가능한 투영 없음"

#: src/features/Blog/blogData.tsx:21
#. js-lingui-explicit-id
msgid "A silence at the end of the algorithm"
msgstr "알고리즘의 끝에서의 침묵"

#: src/features/Blog/blogData.tsx:23
#. js-lingui-explicit-id
msgid "speculative fiction"
msgstr "추측 픽션"

#: src/features/Blog/blogData.tsx:24
#. js-lingui-explicit-id
msgid "short story"
msgstr "단편 소설"

#: src/features/Blog/blogData.tsx:25
#. js-lingui-explicit-id
msgid "AI and identity"
msgstr "AI와 정체성"

#: src/features/Blog/blogData.tsx:26
#. js-lingui-explicit-id
msgid "parallel lives"
msgstr "평행한 삶"

#: src/features/Blog/blogData.tsx:27
#. js-lingui-explicit-id
msgid "existential fiction"
msgstr "실존주의 소설"

#: src/features/Blog/blogData.tsx:28
#. js-lingui-explicit-id
msgid "modern literature"
msgstr "현대 문학"

#: src/features/Blog/blogData.tsx:29
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Warsaw"
msgstr "바르샤바"

#: src/features/Blog/blogData.tsx:30
#. js-lingui-explicit-id
msgid "alternate timelines"
msgstr "대체 타임라인"

#: src/features/Blog/blogData.tsx:35
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Literature & Fiction"
msgstr "문학 & 소설"

#: src/features/Blog/blogData.tsx:40
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"I am not a talented software developer. I'm not the fastest one — and "
"definitely not the best. But when the company where I work struggles with "
"something important and urgent, they ask for my help and pay me a lot. No "
"clue why.\n"
"\n"
"The company makes chatbots for entertainment. You know those ads like "
"*“Let’s talk with Albert Einstein”* or *“Let’s chat with Marilyn Monroe.”* "
"Which I find quite stupid — but it works. Well, it had been working, to be "
"precise. The company got stuck. No ideas for new features, no interesting "
"characters. Whoever wanted to try it already had. Revenue slowly declined. "
"The team’s writer, who was hired to craft such personas, couldn’t keep up, "
"and quality was slipping.\n"
"\n"
"Our task was to improve it — with no real idea how. That’s all you need to "
"know about my employer’s management and processes, or lack of processes, "
"vision, plan, responsibilities. But okay.\n"
"\n"
"![img.png](/blog/dog/monroe.webp)\n"
"\n"
"The writer's idea was to create a famous person who had tried another life "
"— so the user could talk, for example, with Donald Trump, who in the middle "
"of his life decided to switch careers and become a painter. Maybe our "
"writer got inspired by Donald’s recently announced drawing, allegedly sent "
"to Epstein. But anyway. The writer gave me a one-page draft about Donald's "
"life after his career pivot.\n"
"\n"
"Which was not enough to create a good AI persona. I needed at least 20 "
"pages of text to fill our QDrant vector store, so the AI RAG system could "
"freely pick well-embedded documents for a proper fine-tuning process. "
"*Sorry for the engineering terms.*\n"
"\n"
"After one day of waiting, I decided to use AI to generate what our writer "
"might have written. It was an act of procrastination. I just wanted to fill "
"the waiting time. Surprisingly, the results were almost identical to what "
"the writer gave me. That, to be honest, astonished me.\n"
"\n"
"It might have been a coincidence, so I wanted to re-check it with real data "
"— with my personal data. Later, I realized that was the wrong decision.\n"
"\n"
"The company was in a rush. *“We needed this persona done yesterday,”* said "
"the founder. I was skeptical that this persona would rejuvenate the "
"company. I asked for two extra days to finish my work. Most of the time I "
"planned to allocate to my experiments.\n"
"\n"
"After collecting all my personal data — including Telegram chats, voice "
"call transcripts, Google Photos, Google Drive documents, everything somehow "
"related to me — I stared at the progress bar with a kind smile. My dog "
"barked in the background, demanding attention. I ignored him, eyes fixed on "
"the screen.\n"
"\n"
"The kind smile disappeared when I got the extrapolation result.\n"
"\n"
"> “You, Alex, will be fired tomorrow,” the screen read.\n"
"\n"
"That had to be wrong. I repeat, I’m not a talented developer and not the "
"best one — but when the company struggles with something, they ask for my "
"help. I did a lot for them. I’m important to them. It was ridiculous.\n"
"\n"
"Ridiculous or not, that day I finished my task and sent the results "
"immediately after. The rest of the day I spent in my apartment in a "
"beautiful neighborhood somewhere in Warsaw — with a slightly greenish face.\n"
"\n"
"*\"This is ridiculous,\"* I kept hearing in my head.\n"
"\n"
"*“Listen, Alex, I like you…”* — that’s how my manager started the "
"conversation the next day.\n"
"\n"
"He listed what I had done for them, what the company was doing, that they "
"had to reduce spending, that they really appreciated my work — and many "
"other bullshit epithets.\n"
"\n"
"*“So we've decided to pause your working relationship for a while and focus "
"on company survival.”* — that’s how he finished.\n"
"\n"
"That was not funny at all. It took me three days to accept it. At least I "
"had good savings — and that creepy piece of software.\n"
"\n"
"After three days of staring at the ceiling, I came back to the software. "
"What else could I do? I was unemployed, emotionally bruised, and curious.\n"
"\n"
"I opened the extrapolation interface and typed:\n"
"\n"
"> “What if we didn’t get a dog one year ago?”\n"
"\n"
"Result: In 99.9% of variations — we still got a dog. Just later.  \n"
"Sometimes it’s a whippet. Sometimes it’s a mutt. In one rare case, we got a "
"cat. The cat ran away in six months.\n"
"\n"
"Next test:  \n"
"\n"
"> “What if I won the lottery?”\n"
"\n"
"Great news — I did. Once or twice in different timelines. And then I lost "
"it all on real estate in Italy or shady crypto startups. No happiness was "
"detected.\n"
"\n"
"And then I grew bolder.\n"
"\n"
"I asked the real question — the one I had always wanted to know the answer "
"to:\n"
"\n"
"> “What if I won the programming olympiads 15 years ago?”\n"
"\n"
"Result: life shift. Massive.\n"
"\n"
"That version of me entered a top university in another country. He made "
"friends — actual friends, with opinions and a taste in architecture. He "
"co-founded a machine learning startup before I even learned how to hold eye "
"contact in interviews.\n"
"\n"
"And weirdest of all — he seemed… happy?\n"
"\n"
"I scrolled through his life logs. He drank smoothies in Palo Alto. He "
"surfed. He pitched to venture capitalists and got rejected. Then he pitched "
"again. Eventually, he failed gracefully.\n"
"\n"
"![img.png](/blog/dog/polo.webp)\n"
"\n"
"He dated people I couldn't even imagine existing. He read poetry. He even "
"had a therapist.\n"
"\n"
"But the strangest part? Near the end of his timeline, he left a private "
"note in the system:\n"
"\n"
"> “Sometimes I wonder what my life would’ve been like if I stayed in "
"Poland. Maybe in a small apartment in Warsaw. Maybe walking a dog. I think "
"I’d like that too.”\n"
"\n"
"That’s when I closed the laptop.\n"
"\n"
"I didn’t touch the software for a week. I went on long walks. Listened to "
"music without skipping every 30 seconds.\n"
"\n"
"All the timelines, all the versions of me, all the simulations — they "
"echoed in my head like reruns of a show I’d already watched.\n"
"\n"
"I realized that the drastic changes made me unrecognizable. They weren’t me "
"— just projections. Branches growing in every direction, but from a root I "
"barely remembered planting.\n"
"\n"
"I opened the app one last time.  \n"
"Final prompt:  \n"
"\n"
"> “What if I don’t ask anymore?”\n"
"\n"
"The system froze. Then replied:  \n"
"\n"
"> “No projections available.”\n"
"\n"
"Good.\n"
"\n"
"I shut the laptop down and archived the logs.\n"
"\n"
"The dog stared at me. He usually does that when it’s time for a walk — at 3 "
"p.m.\n"
"\n"
"And for the first time in weeks, I didn’t want to be anywhere else.\n"
"\n"
"![img.png](/blog/dog/dog-park2.webp)\n"
msgstr ""
"저는 능력이 뛰어난 소프트웨어 개발자가 아닙니다. 가장 빠르지도 않고 — 훌륭한 사람도 확실히 아닙니다. 하지만 제가 일하는 회사가 "
"중요하고 긴급한 일로 곤경에 빠졌을 때, 그들은 저에게 도움을 요청하고 많은 돈을 지급합니다. 왜 그런지는 모르겠습니다.\n"
"\n"
"회사는 엔터테인먼트용 챗봇을 제작합니다. 예를 들어 *“알버트 아인슈타인과 대화해보세요”* 또는 *“마릴린 먼로와 대화하세요”* 같은 "
"광고를 보셨을 것입니다. 저는 그게 꽤 어리석다고 느끼지만 — 잘 작동합니다. 아니, 정확히는 작동했습니다. 회사는 막다른 상황에 "
"처했습니다. 새로운 기능에 대한 아이디어도 없고, 흥미로운 등장인물도 없습니다. 시도하고 싶어 했던 사람들은 이미 다 해봤습니다. "
"수익은 서서히 감소했습니다. 이러한 인물을 창작하려고 고용된 팀 작가는 부담을 감당할 수 없었고, 품질은 떨어지고 있었습니다.\n"
"\n"
"우리의 과제는 그것을 개선하는 것이었습니다 — 그러나 어떻게 해야 할지 전혀 알지 못했습니다. 그것이 제가 속한 회사의 관리 및 "
"프로세스, 아니면 프로세스의 부족, 비전, 계획, 책임에 대해 알아야 할 전부입니다. 뭐, 어쨌든.\n"
"\n"
"작가의 아이디어는 다른 삶을 살았던 유명인을 만들자는 것이었습니다 — 예를 들어, 도널드 트럼프가 인생 중반에 결정을 바꾸어 화가가 "
"되었을 경우를 사용자가 이야기할 수 있게 하는 것처럼. 아마도 우리 작가는 도널드의 최근 발표된 그림에 영감을 받았을지도 모릅니다. 그 "
"그림은 에프스타인에게 보낸 것으로 알려졌습니다. 어쨌든 작가가 저에게 도널드의 경력 전환 후의 삶에 대한 한 페이지 초안을 줬습니다.\n"
"\n"
"그것만으로는 좋은 AI 인물을 만들기에는 충분하지 않았습니다. AI RAG 시스템이 올바른 미세 조정을 위한 잘 내재된 문서를 자유롭게 "
"선택할 수 있도록 QDrant 벡터 저장소를 채우려면 최소 20페이지의 텍스트가 필요했습니다. *엔지니어링 용어에 대해서는 "
"사과드립니다.*\n"
"\n"
"하루를 기다린 후, 저는 작가가 썼을 법한 것을 생성하기 위해 AI를 사용하기로 결정했습니다. 그것은 시간 보내기용 행동이었습니다. "
"저는 단지 대기 시간을 채우고 싶었습니다. 놀랍게도 결과는 작가가 준 것과 거의 동일했습니다. 솔직히, 그것은 저를 놀라게 했습니다.\n"
"\n"
"그것이 우연일 수 있어, 실제 데이터로 다시 확인하고 싶었습니다 — 제 개인 데이터를 통해서요. 나중에 제가 잘못된 결정을 했다는 것을 "
"깨달았습니다.\n"
"\n"
"회사는 시달리고 있었습니다. *“우리는 이 페르소나를 어제까지 필요했다”고* 설립자가 말했습니다. 저는 이 페르소나가 회사를 활성화시킬 "
"것이라고 회의적이었습니다. 제 작업을 마치는 데 이틀을 더 달라고 요청했습니다. 대부분의 시간은 제가 실험에 사용할 계획이었습니다.\n"
"\n"
"모든 제 개인 데이터를 수집한 후 — 텔레그램 대화, 음성 통화 기록, 구글 포토, 구글 드라이브 문서, 저와 관련된 모든 것을 포함해 "
"— 저는 친절한 미소를 지으며 진행 바를 응시했습니다. 저의 개가 뒤에서 짖으며 주의를 요구했습니다. 저는 그를 무시하고, 화면에 눈을 "
"고정시켰습니다.\n"
"\n"
"친절한 미소는 제가 외삽 결과를 받았을 때 사라졌습니다.\n"
"\n"
"> “알렉스, 당신은 내일 해고될 것입니다,” 화면에 적혀 있었습니다.\n"
"\n"
"잘못되었음에 틀림없었습니다. 다시 말하지만, 저는 능력이 뛰어난 개발자는 아니고 최고도 아닙니다 — 그 치고 회사가 문제가 생기면 제 "
"도움을 요청합니다. 저는 그들을 위해 많은 일을 했습니다. 저는 그들에게 중요합니다. 그것은 터무니없었습니다.\n"
"\n"
"터무니없든 아니든, 그날 저는 작업을 마치고 결과를 즉시 보냈습니다. 그날 나머지 시간은 바르샤바의 아름다운 한 동네에서 제가 사는 "
"아파트에서 보냈습니다 — 약간 초록빛이 도는 얼굴로.\n"
"\n"
"*\"이건 터무니없다,\"* 저는 제 머릿속에서 계속 들렸습니다.\n"
"\n"
"*“알렉스, 내 말을 들어봐, 나는 당신을 좋아해…”* — 그게 제 매니저가 그 다음 날 대화를 시작한 방식이었습니다.\n"
"\n"
"그는 제가 그들을 위해 한 일, 회사가 하고 있는 일, 지출을 줄여야 한다는 것, 제 작업을 정말로 감사해한다는 것 — 그리고 많은 "
"다른 헛소리 수식어를 나열했습니다.\n"
"\n"
"*“그래서 우리는 당신의 근로 관계를 잠시 중단하고 회사 생존에 집중하기로 결정했습니다.”* — 그가 그렇게 마무리했습니다.\n"
"\n"
"그것은 전혀 웃기지 않았습니다. 받아들이는 데 3일이 걸렸습니다. 다행히도 좋은 저축이 있었습니다 — 그리고 그 소름 끼치는 소프트웨어 "
"조각이.\n"
"\n"
"3일 동안 천장을 응시한 후, 저는 소프트웨어로 돌아왔습니다. 무엇을 할 수 있었을까요? 저는 실직했고, 감정적으로 상처를 받았고, "
"호기심이 있었습니다.\n"
"\n"
"저는 외삽 인터페이스를 열고 입력했습니다:\n"
"\n"
"> “1년 전에 개를 입양하지 않았다면?”\n"
"\n"
"결과: 99.9%의 변형에서 — 우리는 여전히 개를 입양했습니다. 조금 뒤에.  \n"
"때때로 그것은 회피견입니다. 때때로 그것은 잡종입니다. 한 드문 경우에는, 우리는 고양이를 입양했습니다. 그 고양이는 6개월 후 "
"도망갔습니다.\n"
"\n"
"다음 테스트:  \n"
"\n"
"> “내가 복권에 당첨된다면?”\n"
"\n"
"좋은 소식 — 제가 당첨되었습니다. 가끔은 다른 타임라인에서 한두 번 경험했습니다. 그리고 무전기도에, 이탈리아 부동산이나 그늘진 "
"암호화 시작업체에 모두 잃었습니다. 행복은 감지되지 않았습니다.\n"
"\n"
"그러고 나서 저는 더욱 대담해졌습니다.\n"
"\n"
"평소에 알고 싶었던 실제 질문을 했습니다:\n"
"\n"
"> “15년 전에 프로그래밍 올림피아드에서 우승했다면?”\n"
"\n"
"결과: 인생 변화. 대대적.\n"
"\n"
"그 버전의 저는 다른 나라의 유명 대학에 들어갔습니다. 친구들을 — 실제 친구들, 건축에 대한 의견과 취향이 있는 친구들을 "
"만들었습니다. 면접에서 눈 맞추기를 배우기 전에 머신러닝 스타트업을 공동 창업했습니다.\n"
"\n"
"그리고 가장 이상한 것은 — 그는… 행복해 보였습니까?\n"
"\n"
"저는 그의 생애 기록을 스크롤했습니다. 그는 팔로 알토에서 스무디를 마셨습니다. 서핑을 했습니다. 그는 벤처 자본가들에게 피칭을 했고 "
"거절당했습니다. 그리고 다시 피칭했습니다. 결국, 그는 품위 있게 실패했습니다.\n"
"\n"
"![img.png](/blog/dog/polo.webp)\n"
"\n"
"그는 제가 상상할 수도 없는 사람들과 데이트를 했습니다. 시를 읽었습니다. 심지어 상담사도 있었습니다.\n"
"\n"
"하지만 가장 이상한 부분? 그의 타임라인 끝자락에, 그는 시스템에 개인적인 메모를 남겼습니다:\n"
"\n"
"> “폴란드에 남았더라면 내 삶이 어땠을까 하는 생각이 때때로 들어요. 아마 바르샤바의 작은 아파트에 있을지도. 아마 개를 산책시키고 "
"있을지도. 그것도 좋을 것 같아요.”\n"
"\n"
"그때 저는 노트북을 닫았습니다.\n"
"\n"
"저는 일주일 동안 소프트웨어를 건드리지 않았습니다. 긴 산책을 다녔습니다. 매 30초마다 건너뛰지 않고 음악을 들었습니다.\n"
"\n"
"모든 타임라인, 제 모든 버전, 모든 시뮬레이션이 이미 본 쇼의 재방송처럼 제 머릿속에서 메아리쳤습니다.\n"
"\n"
"저는 급격한 변화가 저를 인식할 수 없게 만든다는 걸 깨달았습니다. 그것들은 저를 닮지 않았습니다 — 단지 투사일 뿐이었습니다. 심은 "
"기억이 거의 없는 뿌리에서 모든 방향으로 가지가 자라는 것이었습니다.\n"
"\n"
"저는 맨 마지막으로 앱을 열었습니다.  \n"
"마지막 프롬프트:  \n"
"\n"
"> “더 이상 묻지 않는다면?”\n"
"\n"
"시스템이 멈췄습니다. 그 후 답했습니다:  \n"
"\n"
"> “프로젝션이 없습니다.”\n"
"\n"
"좋습니다.\n"
"\n"
"저는 노트북을 종료하고 로그를 보관했습니다.\n"
"\n"
"개가 저를 응시했습니다. 그것은 산책 시간인 오후 3시가 되면 보통 그렇게 합니다.\n"
"\n"
"몇 주 만에 처음으로, 딴 곳에 있고 싶지 않았습니다.\n"
"\n"
"![img.png](/blog/dog/dog-park2.webp)"

#: src/features/Blog/blogData.tsx:145
#: src/features/Blog/blogData.tsx:153
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Phrases for an interview in English"
msgstr "영어 인터뷰를 위한 문구들"

#: src/features/Blog/blogData.tsx:146
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Master essential phrases for interviews in English and boost your "
"confidence with FluencyPal."
msgstr "FluencyPal을 통해 영어 인터뷰에 필수적인 문장을 완벽하게 파악하고 자신감을 높이세요."

#: src/features/Blog/blogData.tsx:150
#: src/features/Blog/blogData.tsx:170
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Interview English"
msgstr "인터뷰 영어"

#: src/features/Blog/blogData.tsx:151
#: src/features/Blog/blogData.tsx:169
#: src/features/Blog/blogData.tsx:220
#: src/features/Blog/blogData.tsx:233
#: src/features/Blog/blogData.tsx:246
#: src/features/Blog/blogData.tsx:363
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Business English"
msgstr "비즈니스 영어"

#: src/features/Blog/blogData.tsx:152
#: src/features/Blog/blogData.tsx:171
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Job Interview Tips"
msgstr "면접 팁"

#: src/features/Blog/blogData.tsx:159
#: src/features/Blog/blogData.tsx:424
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Interview Tips"
msgstr "면접 팁"

#: src/features/Blog/blogData.tsx:164
#. js-lingui-explicit-id
msgid "15 Must-Know Business English Phrases to Ace Your Next Job Interview"
msgstr "다음 직장 인터뷰를 무사히 넘기기 위한 15가지 필수 비즈니스 영어 표현"

#: src/features/Blog/blogData.tsx:165
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Master these essential phrases and boost your confidence in any "
"professional interview setting."
msgstr "이 필수 구문들을 마스터하여 어떠한 전문적인 면접 환경에서도 자신감을 높이세요."

#: src/features/Blog/blogData.tsx:172
#: src/features/Blog/blogData.tsx:237
#. js-lingui-explicit-id
msgid "English for Professionals"
msgstr "전문가를 위한 영어"

#: src/features/Blog/blogData.tsx:173
#: src/features/Blog/blogData.tsx:236
#: src/features/Blog/blogData.tsx:378
#: src/features/Blog/blogData.tsx:440
#. js-lingui-explicit-id
msgid "FluencyPal"
msgstr "FluencyPal"

#: src/features/Blog/blogData.tsx:174
#: src/features/Blog/blogData.tsx:238
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Intermediate English Learners"
msgstr "중급 영어 학습자"

#: src/features/Blog/blogData.tsx:176
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Walking into a job interview can feel intimidating, especially when English "
"is your second language. But with the right preparation, you can "
"confidently navigate the conversation and impress your interviewer. Here "
"are 15 essential Business English phrases you should know to excel in your "
"next interview.\n"
"  \n"
"## Professional Greetings\n"
"Start strong and polite:\n"
"- \"I'm pleased to meet you.\"\n"
"- \"Thank you for taking the time to meet with me today.\"\n"
"\n"
"## Describing Your Background\n"
"Clearly communicate your experience:\n"
"- \"I have a background in [industry] with [number] years of experience.\"\n"
"- \"In my previous role at [company], I managed [specific "
"responsibilities].\"\n"
"\n"
"## Highlighting Your Strengths\n"
"Showcase your skills confidently:\n"
"- \"My strengths include [skill] and [skill].\"\n"
"- \"I'm skilled at [skill], which helped me achieve [specific "
"accomplishment].\"\n"
"\n"
"## Addressing Weaknesses Positively\n"
"Handle challenging questions gracefully:\n"
"- \"One area I'm working to improve is [weakness], and I've taken steps by "
"[action].\"\n"
"\n"
"## Expressing Interest and Enthusiasm\n"
"Demonstrate genuine passion for the role:\n"
"- \"This role aligns perfectly with my passion for [area or skill].\"\n"
"- \"I'm excited about the opportunity to contribute to [company name].\"\n"
"\n"
"## Asking Smart Questions\n"
"Show engagement and interest:\n"
"- \"Could you tell me more about the team I'd be working with?\"\n"
"- \"How do you measure success in this role?\"\n"
"\n"
"## Concluding the Interview\n"
"Leave a lasting positive impression:\n"
"- \"Thank you very much for your time. It was a pleasure speaking with "
"you.\"\n"
"- \"I look forward to hearing from you soon.\"\n"
"\n"
"## Ready to Practice?\n"
"The best way to master these phrases is by practicing them in realistic "
"scenarios. FluencyPal’s AI-powered mock interviews provide real-time "
"feedback, helping you perfect your responses and gain the confidence you "
"need to succeed. Why not start practicing today?"
msgstr ""
"직장 면접에 참석하는 것은 두려움을 느낄 수 있으며, 특히 영어가 두 번째 언어인 경우 더욱 그럴 수 있습니다. 하지만 적절한 준비를 "
"하면 대화를 자신감있게 이끌어 나가고 면접관에게 좋은 인상을 줄 수 있습니다. 다음의 면접에서 좋은 성적을 거두기 위해 알아야 할 필수 "
"Business 영어 구문 15개를 소개합니다.\n"
"\n"
"## 전문적인 인사말\n"
"강하고 정중하게 시작하세요:\n"
"- \"만나서 반갑습니다.\"\n"
"- \"오늘 저와 만나주셔서 감사합니다.\"\n"
"\n"
"## 경험 설명\n"
"당신의 경험을 명확하게 전달하세요:\n"
"- \"[산업 분야]에서 [숫자]년간의 경험이 있습니다.\"\n"
"- \"[회사]에서 이전 역할에서 [특정 책임]을 관리했습니다.\"\n"
"\n"
"## 강점 강조\n"
"당신의 능력을 자신있게 보여주십시오:\n"
"- \"제 강점에는 [능력]과 [능력]이 포함되어 있습니다.\"\n"
"- \"[능력]에서 능숙한데, 이로 인해 [특정 성과]를 달성할 수 있었습니다.\"\n"
"\n"
"## 약점 긍정적으로 대응\n"
"어려운 질문을 우아하게 대처하세요:\n"
"- \"개선하고 있는 분야 중 하나는 [약점]이고, [행동]을 통해 그 분야를 개선하는 데 노력하고 있습니다.\"\n"
"\n"
"## 관심과 열정 표현\n"
"역할에 대한 진정한 열정을 보여줍니다:\n"
"- \"이 역할은 제 [영역 또는 능력]에 대한 열정과 완벽하게 일치합니다.\"\n"
"- \"[회사 이름]에 기여할 기회에 대해 신뢰합니다.\"\n"
"\n"
"## 똑똑한 질문 던지기\n"
"참여와 관심을 보여줍니다:\n"
"- \"제가 일할 팀에 대해 좀 더 알려주실 수 있나요?\"\n"
"- \"이 역할에서 성공을 어떻게 측정하나요?\"\n"
"\n"
"## 면접 결론\n"
"지속적인 긍정적 인상을 남깁니다:\n"
"- \"시간을 내주셔서 대단히 감사합니다. 당신과 이야기하는 것은 즐거웠습니다.\"\n"
"- \"곧 당신의 소식을 기다리고 있습니다.\"\n"
"\n"
"## 연습할 준비가 되셨나요?\n"
"이 문구들을 마스터하는 가장 좋은 방법은 실제 상황에서 거기들을 연습하는 것입니다. FluencyPal의 AI 기반의 모의 면접은 "
"실시간 피드백을 제공하여, 당신의 응답을 완벽하게 만들고 성공을 위해 필요한 자신감을 갖게 하는 데 도움을 줍니다. 오늘 연습을 시작해 "
"보시는 건 어떨까요?"

#: src/features/Blog/blogData.tsx:228
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Immerse Yourself in Business English Daily"
msgstr "비즈니스 영어에 매일 몰입하세요"

#: src/features/Blog/blogData.tsx:229
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Discover effective daily habits to improve your business English skills "
"effortlessly and quickly."
msgstr "당신의 비즈니스 영어 능력을 노력 없이 빠르게 향상시킬 수 있는 효과적인 일상 습관을 발견하세요."

#: src/features/Blog/blogData.tsx:234
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Daily Language Practice"
msgstr "매일 언어 연습"

#: src/features/Blog/blogData.tsx:235
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Improve English Skills"
msgstr "영어 기술 향상"

#: src/features/Blog/blogData.tsx:240
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Improving your Business English skills doesn't have to feel overwhelming or "
"time-consuming. In fact, the most effective approach is consistent, daily "
"practice that naturally integrates into your everyday routine. Here’s how "
"you can effortlessly immerse yourself in Business English every day, "
"enhancing your proficiency and confidence.\n"
"\n"
"## Start Your Day with English Content\n"
"Begin each morning by listening to podcasts or watching videos related to "
"your industry. This habit helps you tune your ear to professional "
"vocabulary and common expressions. Sources such as TED Talks, "
"industry-specific YouTube channels, or reputable news outlets like BBC "
"Business or CNBC can be incredibly beneficial.\n"
"\n"
"## Engage with English News and Articles\n"
"Regularly reading business news articles from respected publications like "
"The Wall Street Journal, Financial Times, or Bloomberg will significantly "
"enhance your comprehension and vocabulary. Try summarizing key points of an "
"article in your own words or discuss them with colleagues to reinforce what "
"you’ve learned.\n"
"\n"
"## Participate in English Discussions Online\n"
"Joining forums, LinkedIn groups, or professional communities online "
"provides practical opportunities to practice written and spoken English. "
"Engaging in meaningful discussions helps you apply new vocabulary and "
"expressions contextually, making them easier to remember and use.\n"
"\n"
"## Incorporate English into Your Workday\n"
"Use English whenever possible in your professional environment. Whether "
"it's sending emails, preparing presentations, or participating in meetings, "
"actively choosing English reinforces your skills and boosts your confidence "
"in real-world situations.\n"
"\n"
"## Practice Role-Play Scenarios\n"
"Simulate workplace scenarios by practicing role-play exercises. "
"Role-playing common situations such as negotiations, client meetings, or "
"team discussions sharpens your verbal agility and prepares you for genuine "
"interactions. FluencyPal provides realistic, AI-driven role-play scenarios "
"tailored to your skill level, offering instant feedback to accelerate your "
"learning.\n"
"\n"
"## Set Small, Daily Goals\n"
"Rather than focusing on extensive, less frequent study sessions, set "
"achievable daily goals such as learning three new business phrases or "
"practicing ten minutes of conversation each day. These manageable "
"milestones foster motivation and consistent improvement.\n"
"\n"
"## Keep a Vocabulary Journal\n"
"Maintaining a notebook or digital document to record new words and phrases "
"you encounter is a highly effective way to expand your professional "
"vocabulary. Regularly reviewing and practicing this vocabulary ensures "
"these new terms become a natural part of your everyday communication.\n"
"\n"
"## Leverage Technology to Stay Consistent\n"
"Use language apps and platforms like FluencyPal to maintain daily "
"engagement with English. AI-powered apps offer convenient, personalized "
"practice sessions that adapt to your pace, making your daily practice "
"enjoyable and stress-free.\n"
"\n"
"## Take Action Today\n"
"Daily immersion is the key to mastering Business English. With consistent "
"practice and the right tools, you’ll see significant improvement in your "
"language skills, professional confidence, and career opportunities. Start "
"integrating these simple daily habits today and elevate your business "
"communication with FluencyPal."
msgstr ""
"비즈니스 영어 실력을 향상시키는 것은 압도적이거나 시간이 많이 걸릴 필요가 없습니다. 사실, 가장 효과적인 방법은 당신의 일상 루틴에 "
"자연스럽게 통합되는 지속적이고 일상적인 연습입니다. 다음은 매일 비즈니스 영어에 노출되면서 손쉽게 능숙함과 자신감을 향상시킬 수 있는 "
"방법입니다.\n"
"\n"
"## 영어 콘텐츠로 하루를 시작하십시오\n"
"매일 아침에는 전문어와 일반적인 표현에 귀를 기울일 수 있게 관련 산업에 관한 포드캐스트를 듣거나 동영상을 시청하십시오. TED "
"Talks, 산업별 YouTube 채널 또는 BBC 비즈니스나 CNBC와 같이 신뢰할 수 있는 뉴스 매체의 소스는 매우 유익할 수 "
"있습니다.\n"
"\n"
"## 영어 뉴스와 기사와 교류하십시오\n"
"Wall Street Journal, Financial Times, Bloomberg와 같은 존경받는 출판사의 비즈니스 뉴스 기사를 "
"꾸준히 읽으면 이해력과 어휘력이 크게 향상됩니다. 기사의 핵심 내용을 자신의 말로 요약하거나 동료와 토론해 보면 배운 내용을 강화할 수 "
"있습니다.\n"
"\n"
"## 온라인에서 영어 토론에 참여하십시오\n"
"포럼, LinkedIn 그룹 또는 온라인의 전문 커뮤니티에 가입하는 것은 영어를 작성하거나 말하는 연습을 하는데 실질적인 기회를 "
"제공합니다. 의미 있는 토론에 참여하는 것은 새로운 어휘와 표현을 맥락 내에서 적용해 보는 것을 돕고, 이를 기억하고 사용하는 데 "
"도움이 됩니다.\n"
"\n"
"## 근무시간에 영어를 통합하십시오\n"
"전문 분야에서 가능한 한 영어를 사용하십시오. 이메일을 보내거나 보고서를 준비하거나 회의에 참여하는 것과 같은 활동에서 영어를 선택하는 "
"것은 실무에서 능력을 강화하고 자신감을 높입니다.\n"
"\n"
"## 역할극 시나리오 연습하십시오\n"
"협상, 클라이언트 회의, 팀 논의 등 일반적인 상황에서 역할극 연습을 통해 직장 상황을 시뮬레이션하십시오. 이러한 연습은 구두 능통성을 "
"향상시키고 실제 상호작용에 대비하게 합니다. FluencyPal은 실제와 같은 AI 주도 역할극 시나리오를 제공하며, 즉시 피드백을 "
"제공하여 학습을 가속화합니다.\n"
"\n"
"## 작은 일일 목표를 설정하십시오\n"
"광범위하고 자주하지 않는 학습 세션에 초점을 맞추기보다는 매일 세 가지 새로운 비즈니스 구문을 배우거나 매일 10분 동안 대화 연습하는 "
"등 달성 가능한 일일 목표를 설정하십시오. 이러한 감당 가능한 이정표는 동기를 부여하고 꾸준한 개선을 돕습니다.\n"
"\n"
"## 어휘 학습 일지를 유지하십시오\n"
"새로 접한 단어와 구문을 기록하기 위해 노트북이나 디지털 문서를 유지하는 것은 전문 어휘력을 확장하는 데 매우 효과적인 방법입니다. "
"정기적으로 이 어휘를 검토하고 연습하면 이 새로운 용어들이 당신의 일상 대화의 자연스러운 부분이 됩니다.\n"
"\n"
"## 일관성을 유지하기 위해 기술을 활용하십시오\n"
"언어 학습 앱과 플랫폼인 FluencyPal을 사용하여 영어와의 매일의 연루성을 유지하십시오. AI로 작동하는 앱은 사용자의 속도에 "
"맞게 적응하는 편안하고 개인화된 연습 세션을 제공하므로 매일의 연습이 즐겁고 부담 없게 됩니다.\n"
"\n"
"## 오늘 행동을 취하십시오\n"
"매일 노출되는 것은 비즈니스 영어를 마스터하는 열쇠입니다. 꾸준한 연습과 적절한 도구로, 언어 능력, 전문적 자신감, 그리고 직업 "
"기회에서 중요한 개선을 볼 수 있습니다. 오늘 이러한 간단한 일일 습관을 통합하고 FluencyPal과 함께 비즈니스 커뮤니케이션을 "
"향상시키십시오."

#: src/features/Blog/blogData.tsx:259
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"How to Ace Your English Job Interview: A Step-by-Step Guide for "
"Intermediate Learners (2025)"
msgstr "영어 면접을 대박치는 방법: 중급 학습자를 위한 단계별 가이드 (2025)"

#: src/features/Blog/blogData.tsx:262
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Master your next English job interview with this step-by-step guide! Learn "
"key strategies for Business English learners to boost confidence, "
"vocabulary, and performance."
msgstr ""
"이 단계별 가이드로 다음 영어 직업 인터뷰를 마스터하세요! 비즈니스 영어 학습자를 위한 주요 전략을 배워 자신감, 어휘력, 그리고 "
"성적을 향상시키십시오."

#: src/features/Blog/blogData.tsx:266
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"**Introduction**  \n"
"Interviewing in a second language can feel daunting—especially when your "
"dream job is on the line. For intermediate English speakers, the pressure "
"to articulate skills and experiences clearly adds an extra layer of "
"challenge. But here’s the good news: *“With the right preparation, you can "
"turn a challenging interview into an opportunity to shine.”*  \n"
"\n"
"This guide is tailored for **Business English learners** aiming to excel in "
"interviews. Whether you’re applying for roles in tech, marketing, or "
"finance, follow these seven strategic steps to showcase your expertise with "
"confidence. Let’s dive in!  \n"
"\n"
"---\n"
"\n"
"### **Step 1: Research the Company and Role Thoroughly**  \n"
"Start by studying the company’s website, mission statement, and job "
"description—**in English**. This helps you:  \n"
"- Identify industry-specific terms (e.g., *“KPIs,” “ROI,” “agile "
"development”*).  \n"
"- Align your answers with the company’s values.  \n"
"\n"
"**Pro Tip:** Jot down keywords from the job posting (e.g., "
"*“cross-functional collaboration”*) and weave them into your responses. "
"This shows you speak the company’s language—literally!  \n"
"\n"
"---\n"
"\n"
"### **Step 2: Craft a Winning Self-Introduction**  \n"
"The “Tell me about yourself” question is your chance to make a stellar "
"first impression. Keep it concise (1–2 minutes) and structured:  \n"
"> *“I’m [Name], a [Job Title] with X years of experience in [Industry]. "
"Recently, I [Key Achievement]. I’m excited about this role because "
"[Alignment with Company Goals].”*  \n"
"\n"
"Practice until it feels natural—avoid sounding robotic!  \n"
"\n"
"---\n"
"\n"
"### **Step 3: Master Common Interview Questions**  \n"
"Prepare answers for these frequent questions:  \n"
"- *“What are your strengths?”*  \n"
"- *“Why do you want to work here?”*  \n"
"- *“Describe a challenge you overcame.”*  \n"
"\n"
"**Avoid memorizing scripts.** Instead, outline bullet points. For example:  "
"\n"
"> *Strength: Adaptable. Example: “I quickly learned new CRM software during "
"a team transition, improving workflow by 30%.”*  \n"
"\n"
"---\n"
"\n"
"### **Step 4: Boost Your Business English Vocabulary**  \n"
"Fluency in industry jargon is key. Use platforms like **PREPLY.COM** to "
"learn 5–10 role-specific terms. For a marketing role, master phrases like:  "
"\n"
"- *“Conversion funnel optimization”*  \n"
"- *“Customer retention metrics”*  \n"
"\n"
"Sprinkle these into answers to demonstrate professionalism.  \n"
"\n"
"---\n"
"\n"
"### **Step 5: Polish Pronunciation and Clarity**  \n"
"Even perfect grammar won’t help if you’re misunderstood. Focus on:  \n"
"- **Ending consonants** (e.g., pronounce the *“t”* in *“project”*).  \n"
"- **Intonation** (rise for questions, fall for statements).  \n"
"\n"
"**Try This:** Record yourself answering questions and note areas to "
"improve.  \n"
"\n"
"---\n"
"\n"
"### **Step 6: Simulate the Experience with Mock Interviews**  \n"
"Practice builds confidence. Partner with a friend, tutor, or use tools like "
"**FluencyPal** for AI-powered mock interviews. Real-time practice helps:  \n"
"- Reduce anxiety.  \n"
"- Identify tricky questions (e.g., *“Where do you see yourself in 5 "
"years?”*).  \n"
"\n"
"---\n"
"\n"
"### **Step 7: Prepare Questions + Final Touches**  \n"
"End strong with thoughtful questions:  \n"
"- *“What does success look like in this role?”*  \n"
"- *“How does the team collaborate on projects?”*  \n"
"\n"
"**Final Checklist:**  \n"
"- Lay out professional attire.  \n"
"- Plan your route to arrive early.  \n"
"- Practice polite phrases: *“Thank you for your time—it was a pleasure "
"meeting you.”*  \n"
"\n"
"---\n"
"\n"
"**Conclusion**  \n"
"As an intermediate English speaker, your preparation is your superpower. By "
"researching, practicing, and refining your Business English skills, you’ll "
"walk into that interview ready to impress.  \n"
"\n"
"**Ready to Test Your Skills?**  \n"
"Simulate the real experience with a **free mock interview on "
"FluencyPal**—your final step to acing the big day!  \n"
msgstr ""
"**소개**  \n"
"두 번째 언어로 인터뷰를 보는 것은 압도적일 수 있습니다. 특히 꿈의 직업이 걸려있을 때는 더더욱 그렇습니다. 중급 영어 "
"사용자들에게는, 자신의 기술과 경험을 명확하게 표현하는 것은 더 큰 도전이 됩니다. 하지만 이렇게 좋은 소식이 있습니다: *“적절한 "
"준비만 있다면, 어려운 인터뷰도 빛나는 기회로 바꿀 수 있습니다.”*  \n"
"\n"
"이 가이드는 인터뷰에서 뛰어나고자 하는 **비즈니스 영어 학습자들**을 위해 맞춤 제작되었습니다. 테크, 마케팅, 또는 금융분야의 "
"역할을 지원하든, 이 일곱 가지 전략적인 단계를 따라 자신의 전문성을 자신감 있게 보여주십시오. 시작해보겠습니다!  \n"
"\n"
"---\n"
"\n"
"### **단계 1: 회사와 역할을 철저히 연구하십시오**  \n"
"회사의 웹사이트, 사명, 그리고 직무 설명을 **영어로** 공부하기로 시작하십시오. 이것은 다음을 도와줍니다:  \n"
"- 업계별 용어를 파악하십시오 (예: *“KPIs,” “ROI,” “agile development”*).  \n"
"- 자신의 답변을 회사의 가치와 맞추십시오.  \n"
"\n"
"**전문가 팁:** 직무 게시물에서 키워드를 적어 두십시오 (예: *“cross-functional collaboration”*) "
"그리고 그것들을 답변에 삽입하십시오. 이것은 귀하가 회사의 언어를 - 문자 그대로 - 사용한다는 것을 보여줍니다!  \n"
"\n"
"---\n"
"\n"
"### **단계 2: 승리로 이끄는 자기소개 제작**  \n"
"“자신에 대해 얘기해보세요”라는 질문은 멋진 첫 인상을 만드는 기회입니다. 간단하게 (1-2분) 그리고 구조적으로 제작하십시오:  \n"
"> *“저는 [이름], [직업명] 로서 [산업]에서 X 년의 경험이 있습니다. 최근에 저는 [주요 성과]를 이루었고, 이 역할에 관해 "
"흥분하고 있습니다. 왜냐하면 [회사 목표와의 연결] 때문입니다.”*  \n"
"\n"
"자연스럽게 될 때까지 연습하십시오 - 로봇처럼 들리는 것을 피하십시오!  \n"
"\n"
"---\n"
"\n"
"### **단계 3: 흔한 인터뷰 질문 소화하기**  \n"
"다음과 같은 자주 나오는 질문에 대해 대답을 준비하십시오:  \n"
"- *“당신의 강점은 무엇입니까?”*  \n"
"- *“왜 여기에서 일하고 싶습니까?”*  \n"
"- *“당신이 극복한 도전을 설명해주십시오.”*  \n"
"\n"
"**대본을 외우는 것은 피하십시오.** 대신, 분석 포인트를 개요하십시오. 예를 들어:  \n"
"> *강점: 적응력. 예: “팀 전환 기간 중에 빠르게 새로운 CRM 소프트웨어를 배웠고, 작업 흐름을 30% 향상시켰습니다.”*  \n"
"\n"
"---\n"
"\n"
"### **단계 4: 비즈니스 영어 어휘 향상시키기**  \n"
"산업용어에의 완전한 이해는 중요합니다. **PREPLY.COM** 같은 플랫폼을 사용하여 5-10개의 역할별 용어를 배우십시오. 마케팅 "
"역할의 경우, 다음과 같은 구문을 숙지하십시오:  \n"
"- *“Conversion funnel optimization”*  \n"
"- *“Customer retention metrics”*  \n"
"\n"
"이것들을 답변에 뿌려 전문성을 보여주십시오.  \n"
"\n"
"---\n"
"\n"
"### **단계 5: 발음과 명확성을 연마하십시오**  \n"
"완벽한 문법조차 당신이 이해되지 않으면 도움이 될 수 없습니다. 다음에 주의하십시오:  \n"
"- **말 끝 음절** (예: *“project”*에서의 *“t”* 발음).  \n"
"- **억양** (질문에 대한 상승, 명제에 대한 하강).  \n"
"\n"
"**이렇게 해보세요:** 질문에 대한 답변을 녹음하고 개선할 영역을 찾아보십시오.  \n"
"\n"
"---\n"
"\n"
"### **단계 6:모의 인터뷰를 통해 경험을 모방하십시오**  \n"
"연습은 자신감을 집어줍니다. 친구, 튜터와 파트너를 이루거나 **FluencyPal**과 같은 AI 기반 모의 인터뷰 도구를 "
"사용하십시오. 실시간으로 연습하는 것이 도움이 됩니다:  \n"
"- 불안감을 줄입니다.  \n"
"- 까다로운 질문을 찾아냅니다 (예: *“5년 후에 어디에서 보이십니까?”*).  \n"
"\n"
"---\n"
"\n"
"### **단계 7: 질문 준비 + 마무리 터치**  \n"
"은은한 질문으로 강력하게 마무리하십시오:  \n"
"- *“이 역할에서의 성공은 어떤 모습인가요?”*  \n"
"- *“팀이 프로젝트에서 어떻게 협력하나요?”*  \n"
"\n"
"**최종 체크리스트:**  \n"
"- 전문적인 복장을 깔끔하게 정리해 두십시오.  \n"
"- 조금 일찍 도착할 수 있도록 경로를 계획하십시오.  \n"
"- 예의를 지키는 문구 연습: *“당신의 시간을 내주셔서 감사합니다—만나서 기쁘었습니다.”*  \n"
"\n"
"---\n"
"\n"
"**결론**  \n"
"중급 영어 사용자로서, 당신의 준비는 당신의 능력입니다. 연구하고, 연습하고, 비즈니스 영어 기술을 세련시킴으로써, 당신은 그 인터뷰에 "
"감동을 줄 준비가 됩니다.  \n"
"\n"
"**당신의 기술을 테스트해 보십니까?**  \n"
"**FluencyPal에서 무료 모의 인터뷰**로 실제 경험을 모방하십시오 - 큰 날을 성공으로 이끄는 마지막 단계입니다!"

#: src/features/Blog/blogData.tsx:347
#. js-lingui-explicit-id
msgid "English job interview tips"
msgstr "영어 면접 팁"

#: src/features/Blog/blogData.tsx:348
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Business English interview preparation"
msgstr "비즈니스 영어 면접 준비"

#: src/features/Blog/blogData.tsx:349
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Mock interview practice"
msgstr "모의 인터뷰 연습"

#: src/features/Blog/blogData.tsx:350
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Interview vocabulary for intermediate learners"
msgstr "중급 학습자를 위한 인터뷰 어휘"

#: src/features/Blog/blogData.tsx:351
#. js-lingui-explicit-id
msgid "How to prepare for an interview in English"
msgstr "영어로 인터뷰 준비하는 방법"

#: src/features/Blog/blogData.tsx:369
#. js-lingui-explicit-id
msgid "5 Common English Job Interview Mistakes (and How to Fix Them)"
msgstr "5가지 일반적인 영어 면접 실수 (그리고 이를 수정하는 방법)"

#: src/features/Blog/blogData.tsx:370
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Identify and correct these frequent errors to enhance your interview "
"performance."
msgstr "이러한 일반적인 오류를 식별하고 수정하여 인터뷰 성과를 향상시키세요."

#: src/features/Blog/blogData.tsx:374
#. js-lingui-explicit-id
msgid "English interview mistakes"
msgstr "영어 면접 실수"

#: src/features/Blog/blogData.tsx:375
#. js-lingui-explicit-id
msgid "job interview tips"
msgstr "면접 팁"

#: src/features/Blog/blogData.tsx:376
#. js-lingui-explicit-id
msgid "non-native English speakers"
msgstr "모국어가 영어가 아닌 사람들"

#: src/features/Blog/blogData.tsx:377
#. js-lingui-explicit-id
msgid "intermediate English learners"
msgstr "중급 영어 학습자"

#: src/features/Blog/blogData.tsx:379
#. js-lingui-explicit-id
msgid "interview preparation"
msgstr "인터뷰 준비"

#: src/features/Blog/blogData.tsx:381
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Even the most prepared candidates can inadvertently make mistakes during "
"English job interviews, especially if they're non-native speakers. These "
"common pitfalls can hinder your chances of making a positive impression. "
"However, with awareness and practice, you can overcome them. Avoiding these "
"five mistakes can be the difference between a shaky interview and a stellar "
"one.\n"
"\n"
"## Mistake 1: Insufficient Preparation (or \"Winging it\" in English)\n"
"\n"
"Not dedicating enough time to prepare is a significant error, particularly "
"for non-native speakers. Without practicing how to express your thoughts in "
"English, you might find yourself stumbling or drawing blanks during the "
"interview.\n"
"\n"
"**Fix:** Allocate ample time to prepare your answers and rehearse them in "
"English. Thoroughly research the company and the role you're applying for "
"to feel confident discussing them. Practice speaking out loud, perhaps "
"using notes or flashcards for challenging vocabulary. Engaging in at least "
"one full mock Q&A session—with a friend or using FluencyPal—can help you "
"anticipate and navigate potential surprises.\n"
"\n"
"## Mistake 2: Memorizing Answers Word-for-Word\n"
"\n"
"While it might seem beneficial, scripting your answers can lead to a "
"robotic delivery. Interviewers can easily detect when responses sound "
"overly rehearsed, and if you're thrown off by an unexpected question, it "
"can be challenging to adapt.\n"
"\n"
"**Fix:** Instead of memorizing scripts, prepare bullet points highlighting "
"key ideas. Practice answering the same question in various ways to build "
"flexibility. This approach ensures you sound natural and can adjust if "
"questions are phrased differently. Remember, it's acceptable to pause and "
"think during the interview—it's preferable to reciting a memorized "
"monologue.\n"
"\n"
"## Mistake 3: Using Overly Formal or Unnatural Language\n"
"\n"
"Some intermediate speakers tend to use excessively formal words or textbook "
"phrases that may seem out of place in conversation. For instance, saying "
"\"Allow me to elucidate my competencies\" is less natural than \"Let me "
"explain my skills.\"\n"
"\n"
"**Fix:** Aim for a professional yet conversational tone. Utilize common "
"business English phrases rather than archaic or overly academic language. "
"To adjust your register, listen to sample interview dialogues or seek "
"feedback from native speakers on your phrasing. Strive to sound polished "
"and relatable.\n"
"\n"
"## Mistake 4: Not Clarifying When You Don’t Understand\n"
"\n"
"If a question is unclear or you miss a word during the interview, guessing "
"and providing an off-base answer is the worst approach. Many non-native "
"speakers hesitate to ask for clarification, fearing it reflects poorly on "
"their English proficiency.\n"
"\n"
"**Fix:** Prepare polite clarification phrases. It's perfectly acceptable to "
"say, \"I'm sorry, could you please rephrase the question?\" or \"Could you "
"repeat that, please?\" This demonstrates your commitment to providing "
"accurate answers. Interviewers prefer this over irrelevant responses and "
"appreciate good communication skills.\n"
"\n"
"## Mistake 5: Letting Nerves Ruin Your Fluency\n"
"\n"
"Nervousness can cause you to speak too quickly, mumble, or panic over "
"words. Some candidates even start their answers with \"Sorry for my "
"English,\" drawing attention to potential mistakes.\n"
"\n"
"**Fix:** Manage your pacing and mindset. Remember to breathe and speak "
"slightly slower than usual, allowing time to choose words and pronounce "
"them clearly. If anxiety arises, it's acceptable to take a brief pause "
"before answering. Focus on conveying your strengths rather than fixating on "
"perfect grammar. Confidence often leaves a more lasting impression than "
"absolute perfection.\n"
"\n"
"## Conclusion\n"
"\n"
"These mistakes are common, but with conscious effort, they can be avoided. "
"Extensive practice is crucial—\"practice makes possible,\" as the saying "
"goes. Engaging in mock interviews can help eliminate the urge to memorize "
"answers and build comfort in speaking spontaneously. Reflect on your own "
"habits and identify which of these mistakes you might be making.\n"
"\n"
"**Ready to Practice?**\n"
"\n"
"To put these fixes into practice, consider using FluencyPal for your next "
"mock interview. Training in a realistic, supportive setting can help you "
"overcome these mistakes and approach your real interview with greater "
"confidence."
msgstr ""
"가장 잘 준비된 지원자들도 무심코 영어 면접에서 실수를 할 수 있습니다, 특히 그들이 영어가 모국어가 아닌 경우에요. 이러한 일반적인 "
"실수들은 긍정적인 인상을 남기는 데에 방해가 될 수 있습니다. 그러나 인식하고 연습함으로써, 이를 극복할 수 있습니다. 이 다섯 가지 "
"실수를 피하는 것이 부진한 면접과 훌륭한 면접 사이의 차이를 만들 수 있습니다.\n"
"\n"
"## 실수 1: 불충분한 준비 (혹은 '즉흥적으로 처리하기')\n"
"\n"
"충분한 시간을 준비에 투자하지 않는 것은 큰 오류입니다, 특히 영어가 모국어가 아닌 사람들에게서요. 영어로 생각을 표현하는 방법을 "
"연습하지 않으면, 면접 도중에 자신이 헛된 말을 하거나 답변을 하지 못하는 상황을 발견할 수 있습니다.\n"
"\n"
"**해결책:** 답변을 준비하고 이를 영어로 연습하는데 충분한 시간을 할애하세요. 지원하는 회사와 역할에 대해 철저히 연구하여 이에 "
"대해 자신감 있게 이야기하게 될 것입니다. 큰 소리로 말하는 것을 연습하세요, 아마 어려운 어휘에 대한 노트나 암기 카드를 사용하면 "
"좋을 것입니다. 친구와 함께하거나 FluencyPal을 사용하여 최소한 한 번은 전체적인 모의 질문과 응답 세션에 참여하는 것이 "
"potential surprises를 예상하고 다루는데 도움이 될 것입니다.\n"
"\n"
"## 실수 2: 답변을 암기하기\n"
"\n"
"답변을 암기하는 것이 이득처럼 보일 수 있지만, 이는 로봇처럼 들릴 수 있습니다. 면접자들은 답변이 과도하게 연습된 것처럼 들릴 때 "
"쉽게 감지할 수 있고, 예상치 못한 질문에 당황하게 되면 적응하는 것이 어려울 수 있습니다.\n"
"\n"
"**해결책:** 스크립트를 암기하는 대신에, 주요 아이디어를 강조하는 요점을 준비하세요. 같은 질문에 대해 다양한 방법으로 답변을 "
"연습하여 유연성을 기르세요. 이 접근 방식은 당신이 자연스럽게 들릴 수 있도록 하고, 질문이 다르게 제기될 경우에도 조정할 수 있게 "
"합니다. 기억하세요, 면접 동안에 잠시 멈추고 생각하는 것이 허용되며, 암기한 독백을 말하는 것보다 선호됩니다.\n"
"\n"
"## 실수 3: 과도하게 공식적이거나 부자연스러운 언어 사용하기\n"
"\n"
"일부 중급 사용자들은 대화에서 불협화음을 일으키는 과도하게 공식적인 단어나 교과서에서 나온 문구를 사용하곤 합니다. 예를 들어, "
"\"나의 역량을 설명하게 해 주십시오.\" 라는 것보다 \"나의 기술을 설명하게 하십시오.\" 가 더 자연스럽습니다.\n"
"\n"
"**해결책:** 전문적이지만 동시에 대화적인 어조를 목표로 하세요. 고전적이거나 과도하게 학문적인 언어보다는 일반적인 사업용 영어 "
"구문을 사용하세요. 자신의 언어 사용에 대한 원어민의 피드백을 받거나 샘플 면접 대화를 들어서 어록을 조정하세요. 세련되고 이해하기 "
"쉬운 말을 하는 데에 최선을 다하세요.\n"
"\n"
"## 실수 4: 이해하지 못했을 때 명확하게 하지 않기\n"
"\n"
"질문이 불명확하거나 면접 도중에 단어를 놓치면, 추측하고 벗어난 답변을 제공하는 것이 최악의 접근법입니다. 많은 영어가 모국어가 아닌 "
"사람들이 이해를 청하는 것이 자신의 영어 능력에 대해 부정적인 반영을 끼칠 수 있다고 두려워합니다.\n"
"\n"
"**해결책:** 공손한 확인 문구를 준비하세요. \"미안합니다, 질문을 다시 말해주실 수 있나요?\" 또는 \"그것을 다시 말해주실 수 "
"있나요?\"라고 말하는 것이 완전히 허용됩니다. 이는 정확한 답변을 제공하려는 노력을 보여주는 것입니다. 면접자들은 무관한 응답보다 "
"이를 선호하며, 좋은 커뮤니케이션 기술을 인정합니다.\n"
"\n"
"## 실수 5: 신경증이 유창함을 망칠 때\n"
"\n"
"신경증은 당신이 너무 빨리 말하거나 중얼거리거나 단어에 대해 공황상태에 빠지게 할 수 있습니다. 일부 지원자들은 심지어 \"영어에 대한 "
"사과가 나오겠습니다\"라고 시작하여 잠재적인 실수들에 주목을 끄는 시작을 하곤 합니다.\n"
"\n"
"**해결책:** 당신의 진행 속도와 마인드셋을 관리하세요. 숨을 쉬고 평소보다 약간 느리게 말하는 것을 기억하세요, 단어를 선택하고 "
"명확하게 발음하는데 시간을 둘 수 있게 해 줍니다. 불안이 생길 경우, 답변하기 전에 잠시 멈추는 것이 허용됩니다. 완벽한 문법에 "
"집착하기 보다는 당신의 장점을 전달하는 것에 중점을 둡니다. 자신감이 종종 절대적인 완벽보다 더 지속적인 인상을 남기곤 합니다.\n"
"\n"
"## 결론\n"
"\n"
"이러한 실수들은 흔하지만, 의식적인 노력을 통해 피할 수 있습니다. 광범위한 연습은 중요합니다—\"연습이 가능성을 불러온다\"는 표현이 "
"있습니다. 모의 면접에 참가하는 것은 답변을 암기하려는 충동을 없애고 즉흥적으로 말하는 데에 편안함을 기르는데 도움이 될 수 있습니다. "
"자기 습관에 대해 반성하고 어떤 실수를 범하고 있을지 판단하세요.\n"
"\n"
"**연습 준비되셨나요?**\n"
"\n"
"이 수정사항들을 실제로 연습해보기 위해, 다음 모의 면접에 FluencyPal을 사용해 보세요. 현실적이고 지지가 뒷받침되는 환경에서의 "
"훈련은 당신이 이 실수들을 극복하고 더 큰 자신감을 갖고 실제 면접에 임할 수 있도록 도와줄 수 있습니다."

#: src/features/Blog/blogData.tsx:429
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"6 Ways Busy Professionals Can Improve Their English Fluency for Job "
"Interviews"
msgstr "6가지 바쁜 전문가들이 직업 면접을 위해 영어 유창성을 향상시킬 수 있는 방법"

#: src/features/Blog/blogData.tsx:432
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Effective strategies to enhance your English speaking skills amidst a "
"hectic schedule."
msgstr "바쁜 일정 속에서도 영어 말하기 능력을 향상시키는 효과적인 전략."

#: src/features/Blog/blogData.tsx:436
#. js-lingui-explicit-id
msgid "English fluency"
msgstr "영어 능통"

#: src/features/Blog/blogData.tsx:437
#. js-lingui-explicit-id
msgid "job interview preparation"
msgstr "면접 준비"

#: src/features/Blog/blogData.tsx:438
#. js-lingui-explicit-id
msgid "busy professionals"
msgstr "바쁜 전문가들"

#: src/features/Blog/blogData.tsx:439
#. js-lingui-explicit-id
msgid "improve English speaking"
msgstr "영어 말하기 향상"

#: src/features/Blog/blogData.tsx:441
#. js-lingui-explicit-id
msgid "business English"
msgstr "비즈니스 영어"

#: src/features/Blog/blogData.tsx:443
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"In today's globalized business environment, possessing strong English "
"communication skills is crucial for career advancement. However, for busy "
"professionals, finding time to enhance these skills can be challenging. The "
"good news is that achieving fluency doesn't require perfection; even modest "
"improvements can significantly boost your confidence and clarity during job "
"interviews. Here are six practical strategies to seamlessly integrate "
"English practice into your hectic schedule.\n"
"\n"
"## 1. Immerse Yourself in Business English Daily\n"
"\n"
"Incorporating English into your daily routine can lead to substantial "
"improvements over time. Here are some simple yet effective methods:\n"
"\n"
"- **Commute Listening:** Tune into English business podcasts or news "
"briefings during your commute. This passive listening enhances vocabulary "
"and familiarizes you with industry-specific terminology.\n"
"\n"
"- **Lunch Break Viewing:** Spend 10 minutes watching English-language "
"business news or educational videos during lunch. Channels like BBC "
"Business offer concise segments that fit into short breaks.\n"
"\n"
"- **Article Reading:** Aim to read a couple of industry-related articles in "
"English each day. This practice not only improves reading comprehension but "
"also keeps you updated on industry trends.\n"
"\n"
"These small, consistent habits accumulate, enhancing your comfort with the "
"language without demanding significant extra time.\n"
"\n"
"## 2. Practice Speaking Out Loud (Even When Alone)\n"
"\n"
"Active speaking is essential for building fluency. Even without a "
"conversation partner, you can practice effectively:\n"
"\n"
"- **Shadowing Technique:** Repeat after native speakers from videos or "
"audio recordings, mimicking their pronunciation and intonation. For "
"instance, pause a TED Talk and emulate the speaker's delivery.\n"
"\n"
"- **Read Aloud:** Vocalize work documents, emails, or articles. This "
"exercise reinforces professional vocabulary and accustoms your mouth to "
"forming English words regularly.\n"
"\n"
"Regular self-practice helps overcome the hesitation often experienced "
"during actual conversations.\n"
"\n"
"## 3. Focus on Key Interview Vocabulary Each Week\n"
"\n"
"Developing a robust vocabulary pertinent to job interviews can "
"significantly boost your confidence:\n"
"\n"
"- **Thematic Learning:** Each week, select a theme (e.g., leadership, "
"project management) and learn 5–10 related terms. Practice using these "
"words in sentences to internalize their meanings and proper usage.\n"
"\n"
"- **Common Phrases:** Familiarize yourself with phrases like \"lead a "
"team,\" \"stakeholder engagement,\" or \"deadline-driven.\" Mastery of such "
"terminology enables you to comprehend questions better and respond with "
"language that resonates with hiring managers.\n"
"\n"
"## 4. Leverage Technology: Use Speaking Apps or Online Tutors\n"
"\n"
"Modern technology offers flexible solutions for language practice:\n"
"\n"
"- **Language Learning Apps:** Platforms like FluencyPal provide guided "
"speaking exercises and AI-powered mock interviews, allowing you to practice "
"at your convenience. These tools offer instant feedback on pronunciation "
"and word choice, facilitating rapid improvement.\n"
"\n"
"- **Online Tutors:** Engaging with online tutors offers personalized "
"guidance tailored to your specific needs and goals.\n"
"\n"
"These resources enable you to incorporate practice sessions into your "
"schedule, even during short breaks.\n"
"\n"
"## 5. Do a Weekly Mock Interview (Role-Play)\n"
"\n"
"Simulating real interview scenarios enhances readiness and reduces anxiety:\n"
"\n"
"- **Solo Practice:** Conduct mock interviews alone, treating them as real. "
"Dress appropriately, introduce yourself, and answer common questions. "
"Recording these sessions allows for self-assessment and improvement.\n"
"\n"
"- **Partner Practice:** If possible, practice with a colleague or friend "
"who can provide feedback and pose unexpected questions. This interaction "
"helps you adapt to dynamic interview situations.\n"
"\n"
"Regular role-playing familiarizes you with the interview process, making "
"the actual experience less daunting.\n"
"\n"
"## 6. Get Feedback and Refine Your Speaking\n"
"\n"
"Constructive feedback is vital for continuous improvement:\n"
"\n"
"- **Peer Feedback:** Seek input from English-speaking colleagues or mentors "
"on your speaking abilities. They can offer insights into areas needing "
"refinement.\n"
"\n"
"- **Self-Assessment:** Record your speech and listen critically to identify "
"filler words, pronunciation issues, or grammatical errors.\n"
"\n"
"- **Professional Guidance:** Some language apps and online tutors provide "
"detailed feedback on specific aspects like pronunciation and grammar. Focus "
"on these areas to enhance overall fluency.\n"
"\n"
"By actively seeking feedback and addressing identified weaknesses, you can "
"make targeted improvements in your English communication skills.\n"
"\n"
"## Conclusion\n"
"\n"
"Enhancing English fluency as a busy professional is achievable through "
"consistent, targeted efforts. By integrating English into daily routines, "
"practicing speaking regularly, and utilizing technological tools, you can "
"make significant progress in a relatively short time. Imagine transitioning "
"from struggling to express complex ideas to confidently discussing your "
"qualifications without hesitation.\n"
"\n"
"**Take the First Step Today**\n"
"\n"
"Begin your journey toward more fluent interviews by trying FluencyPal for "
"free. Engage in interactive practice sessions and receive real-time "
"feedback to refine your skills. Start today, and let your future self—and "
"your career—reap the benefits of your dedication."
msgstr ""
"오늘날의 글로벌화된 비즈니스 환경에서 강력한 영어 의사소통 능력은 경력 발전에 있어 중요하게 작용합니다. 그러나 바쁜 전문가들에게는 "
"이러한 능력을 향상시키는데에 충분한 시간을 할애하는 것이 도전적일 수 있습니다. 좋은 소식은 완벽함이 능통을 요구하지 않는다는 "
"것입니다; 조금 개선만 해도 구직 인터뷰 중에 자신감과 명료성을 크게 향상시킬 수 있습니다. 다음은 분주한 일정에 영어 연습을 불문하게 "
"통합하는 여섯 가지 실용적인 전략입니다.\n"
"\n"
"## 1. 매일 비즈니스 영어에 몰입하기\n"
"\n"
"영어를 매일 루틴에 통합하면 시간이 지남에 따라 크게 개선될 수 있습니다. 다음은 몇 가지 간단하면서도 효과적인 방법입니다:\n"
"\n"
"- **통근 중 듣기 :** 통근 중에 영어 비즈니스 팟캐스트나 뉴스를 듣습니다. 이러한 수동적인 청취는 어휘력을 향상시키고 업계별 "
"용어를 자연스럽게 이해하는 데 도움이 됩니다.\n"
"\n"
"- **점심시간 시청 :** 점심시간에 10분 동안 영어로 된 비즈니스 뉴스나 교육용 비디오를 보는 것이 좋습니다. BBC 비즈니스 "
"등의 채널은 짧은 휴식 시간에 맞는 요약된 세분화를 제공합니다.\n"
"\n"
"- **기사 읽기 :** 매일 영어로 작성된 산업 관련 기사를 한 두 편 읽는것을 목표로 합니다. 이 연습법은 읽기 이해력을 "
"향상시킬뿐만 아니라 업계 동향에 대한 정보를 업데이트하는데도 도움이 됩니다.\n"
"\n"
"이런 작은, 일관된 습관들은 추가적인 큰 시간을 요구하지 않고도 영어에 대한 익숙함을 높혀줍니다.\n"
"\n"
"## 2. 혼자 있을 때에도 큰소리로 말을 연습하세요 (혼자 있는 경우)\n"
"\n"
"능통의 구축에는 활성화된 말하기가 필수적입니다. 대화 상대가 없어도 효과적으로 연습할 수 있습니다:\n"
"\n"
"- **Shadowing Technique :** 동영상이나 오디오 녹음에서 원어민 연사들을 따라 말하며 그들의 운음과 억양을 "
"모방합니다. 예를 들어, TED 강의를 일시 정지하고 연사의 발표를 따라합니다.\n"
"\n"
"- **Read Aloud :** 직장 서류, 이메일, 기사 등을 읽어봅니다. 이 연습은 전문적인 어휘를 강화하고 입이 영어 단어를 "
"꾸준히 형성하는 것에 익숙해지게 합니다.\n"
"\n"
"정규적인 혼자서의 연습은 실제 대화 중 느껴지는 망설임을 극복하는데 도움이 됩니다.\n"
"\n"
"## 3. 매주 중요한 인터뷰 어휘에 집중하세요\n"
"\n"
"구직 인터뷰와 관련된 강력한 어휘를 개발하면 자신감을 크게 향상시킬 수 있습니다:\n"
"\n"
"- **테마 학습 :** 매주 테마(예: 리더십, 프로젝트 관리)를 선택하고 5-10개의 관련 용어를 배웁니다. 이러한 단어를 문장에서 "
"사용하는 연습을 통해 그들의 의미와 적절한 사용법을 내면화합니다.\n"
"\n"
"- **일반적인 표현:** \"lead a team,\" \"stakeholder engagement,\" 또는 "
"\"deadline-driven\"과 같은 구문에 익숙해져 보세요. 이런 용어에 대한 숙달은 질문을 더 잘 이해하고 고용 관리자에게 "
"잔향을 남기는 언어로 답변을 하는 데 도움이 됩니다.\n"
"\n"
"## 4. 기술 활용 : 스피킹 앱이나 온라인 튜터를 사용하세요\n"
"\n"
"현대 기술은 언어 연습에 유연한 해결책을 제공합니다:\n"
"\n"
"- **언어 학습 앱 :** FluencyPal과 같은 플랫폼은 지도적인 말하기 연습과 AI 기반의 모의 인터뷰를 제공하며 재량에 따라 "
"연습할 수 있게 합니다. 이러한 도구는 발음과 단어 선택에 대한 즉각적인 피드백을 제공하여 빠른 개선을 촉진합니다.\n"
"\n"
"- **온라인 튜터 :** 온라인 튜터와의 상호 작용은 특정 필요와 목표에 맞게 개인적인 지도를 제공합니다.\n"
"\n"
"이러한 자원들은 짧은 휴식 동안에도 연습 세션을 일정에 통합하는 것을 가능하게 합니다.\n"
"\n"
"## 5. 매주 모의 인터뷰 (역할극)를 진행하세요\n"
"\n"
"실제 인터뷰 시나리오를 시뮬레이션하면 준비 상태가 향상되고 불안이 감소합니다:\n"
"\n"
"- **혼자서 연습 :** 실제인 것처럼 모의 인터뷰를 진행해 보세요. 적절한 옷을 입고, 자신을 소개하며, 자주 나올 만한 질문에 "
"대해 답하세요. 이 시간을 녹화하면 자가 평가와 개선을 할 수 있습니다.\n"
"\n"
"- **파트너와 함께 연습 :** 가능하다면 동료 또는 친구와 연습하되 그들이 피드백을 제공하고 예상치 못한 질문을 던질 수 있게 "
"합니다. 이런 상호 작용은 당신이 동적인 인터뷰 상황에 적응하는 데 도움이 됩니다.\n"
"\n"
"정기적인 역할극은 당신을 인터뷰 과정에 익숙하게 만들어 실제 경험을 덜 두렵게 만듭니다.\n"
"\n"
"## 6. 피드백을 받고 발화를 정교화하세요\n"
"\n"
"건설적인 피드백은 계속적인 발전을 위해 중요합니다:\n"
"\n"
"- **Peer Feedback :** 영어를 사용하는 동료나 멘토로부터의 피드백을 요청하세요. 그들은 개선이 필요한 분야에 대한 "
"통찰력을 제공해 줄 수 있습니다.\n"
"\n"
"- **자가 평가 :** 자신의 언어를 녹음하고 총명하게 들어보는 것으로 채워넣는 단어, 발음 문제 또는 문법 오류를 확인할 수 "
"있습니다.\n"
"\n"
"- **전문가의 조언 :** 일부 언어 앱과 온라인 튜터는 발음과 문법 등 특정 측면에 대한 자세한 피드백을 제공합니다. 이런 분야에 "
"초점을 맞추면 전반적인 능통성이 향상됩니다.\n"
"\n"
"피드백을 적극적으로 찾아 내비야하고 파악된 약점을 개선하면 영어 의사소통 능력에 대한 타겟팅된 개선을 이룰 수 있습니다.\n"
"\n"
"## 결론\n"
"\n"
"분주한 전문가로서 일관된, 목표 지향적인 노력을 통해 영어 능통을 향상시키는 것은 가능합니다. 매일 루틴에 영어를 통합하고, 꾸준히 "
"말하기를 연습하고, 기술 도구를 사용함으로써, 당신은 상대적으로 짧은 시간 안에 중요한 진전을 이룰 수 있습니다. 복잡한 아이디어를 "
"표현하는 것에 어려움을 겪는 것에서 시작하여 부담 없이 당신의 자격을 자신 있게 논의하는 것으로 전환하는 것을 상상해보세요.\n"
"\n"
"**오늘 첫 걸음을 떼세요**\n"
"\n"
"FluencyPal을 무료로 시도하며 더 능통한 인터뷰를 위한 여정을 시작해 보세요. 상호 작용적인 연습 세션에 참여하고 실시간 "
"피드백을 받아 당신의 능력을 세련되게 하세요. 오늘 시작하고, 미래의 자신-그리고 당신의 경력-이 당신의 헌신의 이점을 누리세요."

#: src/features/Blog/blogData.tsx:519
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Professional Development"
msgstr "전문 개발"

#: src/features/Blog/blogData.tsx:536
#. js-lingui-explicit-id
msgid "All Blogs"
msgstr "모든 블로그"

#: src/features/Conversation/AliasGamePanel.tsx:122
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Describe these words:"
msgstr "이 단어들을 설명하십시오:"

#: src/features/Conversation/AliasGamePanel.tsx:171
#. js-lingui-explicit-id
msgid "More options"
msgstr "더 많은 옵션"

#: src/features/Conversation/AliasGamePanel.tsx:180
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Guessed words:"
msgstr "추정된 단어들:"

#: src/features/Conversation/ConfirmConversationModal.tsx:26
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Ready?"
msgstr "준비되셨나요?"

#: src/features/Conversation/ConfirmConversationModal.tsx:30
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Next, allow microphone access to talk with the AI."
msgstr "다음으로, AI와 대화하기 위해 마이크 접근을 허용하세요."

#: src/features/Conversation/ConfirmConversationModal.tsx:55
#. js-lingui-explicit-id
msgid "I am ready"
msgstr "나는 준비되었습니다"

#: src/features/Blog/BlogOnePage.tsx:141
#. js-lingui-explicit-id
msgid "View all posts"
msgstr "모든 게시물 보기"

#: src/features/Blog/BlogOnePage.tsx:255
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Role-Play scenarios to practice"
msgstr "역할극 시나리오로 실습하기"

#: src/features/Blog/BlogOnePage.tsx:286
#. js-lingui-explicit-id
msgid "You can try AI in action now"
msgstr "지금 바로 AI를 시도해 볼 수 있습니다"

#: src/features/Blog/BlogOnePage.tsx:287
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Try for free"
msgstr "무료로 시도해보세요"

#: src/features/Blog/ListBlog.tsx:131
#. js-lingui-explicit-id
msgid "No blogs found"
msgstr "블로그를 찾을 수 없습니다"

#: src/features/Conversation/ConversationCanvas2.tsx:361
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Idea for your message"
msgstr "당신의 메시지 아이디어"

#: src/features/Conversation/ConversationCanvas2.tsx:419
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Lesson Review"
msgstr "수업 리뷰"

#: src/features/Conversation/ConversationCanvas2.tsx:440
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Language level:"
msgstr "언어 수준:"

#: src/features/Conversation/ConversationCanvas2.tsx:442
#: src/features/Conversation/ConversationCanvas2.tsx:449
#: src/features/Conversation/ConversationCanvas2.tsx:456
#: src/features/Conversation/ConversationCanvas2.tsx:745
#: src/features/Conversation/ConversationCanvas2.tsx:884
#: src/features/Conversation/ConversationCanvas2.tsx:891
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Analyzing..."
msgstr "분석 중..."

#: src/features/Conversation/ConversationCanvas2.tsx:447
#. js-lingui-explicit-id
msgid "What was great:"
msgstr "무엇이 좋았는지:"

#: src/features/Conversation/ConversationCanvas2.tsx:454
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Areas to improve:"
msgstr "개선해야 할 부분:"

#: src/features/Conversation/ConversationCanvas2.tsx:479
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Continue conversation"
msgstr "대화 계속하기"

#: src/features/Conversation/ConversationCanvas2.tsx:492
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Start new lesson"
msgstr "새로운 수업 시작"

#: src/features/Conversation/ConversationCanvas2.tsx:679
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Error during analyzing message"
msgstr "메시지 분석 중 오류"

#: src/features/Conversation/ConversationCanvas2.tsx:733
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Almost correct"
msgstr "거의 맞습니다"

#: src/features/Conversation/ConversationCanvas2.tsx:748
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Great!"
msgstr "대박!"

#: src/features/Conversation/ConversationCanvas2.tsx:771
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Your Message"
msgstr "당신의 메시지"

#: src/features/Conversation/ConversationCanvas2.tsx:843
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Corrected"
msgstr "수정됨"

#: src/features/Conversation/ConversationCanvas2.tsx:938
#. js-lingui-explicit-id
msgid "New Words to Vocabulary:"
msgstr "새로운 단어를 어휘에 추가:"

#: src/features/Conversation/ConversationCanvas2.tsx:983
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Analyzing"
msgstr "분석 중"

#: src/features/Conversation/ConversationCanvas2.tsx:990
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Preparing Goal"
msgstr "목표 설정중"

#: src/features/Conversation/ConversationCanvas2.tsx:1010
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Goal is created"
msgstr "목표가 생성되었습니다"

#: src/features/Conversation/ConversationCanvas2.tsx:1020
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Lessons added:"
msgstr "추가된 수업:"

#: src/features/Conversation/ConversationCanvas2.tsx:1041
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Open plan"
msgstr "오픈 플랜"

#: src/features/Conversation/ConversationCanvas2.tsx:1114
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Stop"
msgstr "정지"

#: src/features/Conversation/ConversationCanvas2.tsx:1146
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Record Message"
msgstr "메시지 기록"

#: src/features/Conversation/ConversationCanvas2.tsx:1180
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Finish conversation"
msgstr "대화를 마치다"

#: src/features/Conversation/ConversationCanvas2.tsx:1197
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Turn Volume Off"
msgstr "볼륨 끄기"

#: src/features/Conversation/ConversationCanvas2.tsx:1197
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Turn Volume On"
msgstr "볼륨 켜기"

#: src/features/Conversation/ConversationCanvas2.tsx:1218
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Voice record mode"
msgstr "음성 녹음 모드"

#: src/features/Conversation/ConversationCanvas2.tsx:1241
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Keyboard mode"
msgstr "키보드 모드"

#: src/features/Conversation/ConversationCanvas2.tsx:1264
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Phone call mode"
msgstr "전화 통화 모드"

#: src/features/Conversation/ConversationCanvas2.tsx:1286
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Help with answer"
msgstr "답변 도움"

#: src/features/Conversation/ConversationCanvas2.tsx:1309
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Your message..."
msgstr "당신의 메시지..."

#: src/features/Conversation/ConversationCanvas2.tsx:1360
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Mission complete"
msgstr "미션 완료"

#: src/features/Conversation/ConversationCanvas2.tsx:1372
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Open results"
msgstr "결과 열기"

#: src/features/Conversation/ConversationCanvas2.tsx:1414
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Re-write"
msgstr "재작성"

#: src/features/Conversation/ConversationCanvas2.tsx:1474
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Cancel recording"
msgstr "녹음 취소"

#: src/features/Conversation/ConversationCanvas2.tsx:1506
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Top up"
msgstr "충전"

#: src/features/Blog/BlogCard.tsx:168
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Read more"
msgstr "더 읽기"

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:16
#. js-lingui-explicit-id
msgid "At the end, we’ll share a valuable tool for realistic interview practice."
msgstr "마지막에는 현실적인 면접 연습을 위한 귀중한 도구를 공유하겠습니다."

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:21
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Introduction: Small Talk with the Interviewer"
msgstr "소개: 인터뷰어와의 소소한 대화"

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:25
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"The first few minutes of an interview are often dedicated to casual "
"conversation — also known as 'SmallTalk'. Recruiters use this time to "
"create a friendly atmosphere and get to know you a bit better."
msgstr ""
"면접의 첫 몇 분은 종종 '스몰토크'라고도 하는 캐주얼한 대화에 시간을 할애합니다. 채용 담당자는 이 시간을 이용하여 친근한 분위기를 "
"만들고 당신을 좀 더 잘 알아가기 위해 사용합니다."

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:35
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Don’t skip small talk"
msgstr "소소한 대화를 건너뛰지 마세요"

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:36
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"— it’s important to engage in this short conversation before jumping into "
"professional topics. Here are some useful English phrases to start off the "
"interview:"
msgstr ""
"— 이 짧은 대화에 참여하는 것은 전문적인 주제로 바로 뛰어들기 전에 매우 중요합니다. 여기 인터뷰를 시작하기 위한 유용한 영어 "
"문구들이 있습니다:"

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:43
#. js-lingui-explicit-id
msgid "English Phrases"
msgstr "영어 표현들"

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:48
#. js-lingui-explicit-id
msgid "A polite and professional greeting."
msgstr "공손하고 전문적인 인사."

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:54
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Expressing gratitude for the opportunity."
msgstr "기회에 대한 감사를 표현합니다."

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:60
#. js-lingui-explicit-id
msgid "A standard reply to “How are you?”"
msgstr "\"어떻게 지내세요?\"에 대한 표준적인 답변"

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:66
#. js-lingui-explicit-id
msgid "A friendly compliment to break the ice."
msgstr "친근한 칭찬으로 분위기를 녹이세요."

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:74
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Smile, shake hands (if culturally appropriate), and speak in a friendly "
"tone. If the interviewer asks, “Did you have any trouble finding us?” you "
"might say:"
msgstr ""
"미소를 지으며, 문화적으로 적합하다면 악수를 하고, 친근한 톤으로 말하세요. 면접관이 “우리를 찾는데 어려움이 있었나요?”라고 "
"묻는다면, 다음과 같이 대답할 수 있습니다:"

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:82
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Short answers with a positive attitude show that you’re easy to talk to and "
"open to dialogue."
msgstr "긍정적인 태도로 짧게 답변하는 것은 대화를 편안하게 받아들일 수 있는 당신을 보여줍니다."

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:90
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Self-Introduction: Talking About Yourself"
msgstr "자기소개: 자신에 대해 이야기하기"

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:94
#. js-lingui-explicit-id
msgid "After the greeting, you'll usually hear:"
msgstr "인사말 후에는 보통 다음과 같은 말을 듣게 됩니다:"

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:95
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"This is your chance to introduce your experience and skills. Don’t list "
"your full biography — focus on the highlights of your professional "
"background. A good answer structure in English might look like this:"
msgstr ""
"이것은 여러분의 경험과 기술을 소개할 수 있는 기회입니다. 전체 이력을 나열하지 마시고, 프로페셔널한 배경의 하이라이트에 초점을 "
"맞추세요. 영어로 좋은 답변 구조는 다음과 같아 보일 수 있습니다:"

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:108
#. js-lingui-explicit-id
msgid "For example:"
msgstr "예를 들어:"

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:128
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Keep your answer focused: current or last position, a key achievement, and "
"your interest in the company. Practice your self-introduction so you sound "
msgstr ""
"답변을 집중시키세요: 현재 또는 마지막 직위, 주요 성과, 그리고 회사에 대한 관심. 자기 소개를 연습하여 자연스럽게 들릴 수 있도록 "
"하세요."

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:131
#. js-lingui-explicit-id
msgid "natural and not robotic"
msgstr "자연스럽고 로봇처럼 느껴지지 않음"

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:137
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Useful Phrases for Self-Introduction"
msgstr "자기 소개를 위한 유용한 표현들"

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:156
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Use these templates to craft your own story. Don’t forget to mention an "
"achievement:"
msgstr "이 템플릿들을 사용하여 자신만의 이야기를 만드세요. 성과를 언급하는 것을 잊지 마세요:"

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:161
#. js-lingui-explicit-id
msgid "This shows results and makes you stand out."
msgstr "이것은 결과를 보여주고 당신을 독특하게 만듭니다."

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:165
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Answering Typical Interview Questions"
msgstr "일반적인 면접 질문에 대답하기"

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:169
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Recruiters ask a variety of standard questions to understand your "
"motivation and personality. Preparing answers in advance will help you stay "
"calm and articulate. Focus on showing enthusiasm and confidence in your "
"skills. Let’s look at some common questions and how to answer them:"
msgstr ""
"구직 담당자는 당신의 동기와 성격을 이해하기 위해 다양한 표준 질문을 합니다. 답변을 미리 준비하면 침착하게 그리고 명료하게 대답할 수 "
"있습니다. 역량에 대한 열정과 자신감을 보여주는 것에 중점을 두세요. 자주 묻는 질문과 그에 대한 답변 방법을 살펴봅시다:"

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:183
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Show knowledge of the company and genuine interest. For example:"
msgstr "회사에 대한 지식을 보여주고 진정한 관심을 보여주세요. 예를 들면:"

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:200
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Highlight your strengths relevant to the role:"
msgstr "역할에 관련된 강점을 강조하세요:"

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:217
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Show your long-term goals:"
msgstr "장기적인 목표를 보여주세요:"

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:230
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Other common questions include:"
msgstr "다른 일반적인 질문들은 다음과 같습니다:"

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:233
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Prepare short, honest, and positive answers with real-life examples."
msgstr "실제 사례를 들어 짧고, 솔직하며, 긍정적인 대답을 준비하세요."

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:237
#. js-lingui-explicit-id
msgid "If you don’t understand a question, don’t panic — ask politely:"
msgstr "질문을 이해하지 못해도 긴장하지 마세요 — 공손하게 물어보세요:"

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:245
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Talking About Strengths and Weaknesses"
msgstr "장점과 약점에 대해 이야기하기"

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:249
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Most interviews include the classic “strengths and weaknesses” question. "
"It’s especially important to handle this well in English."
msgstr "대부분의 인터뷰에는 클래식한 \"강점과 약점\" 질문이 포함되어 있습니다. 이를 영어로 잘 다루는 것이 특히 중요합니다."

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:260
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Strengths:"
msgstr "장점:"

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:263
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Pick 2–3 key qualities relevant to the job. Avoid clichés and provide "
"examples. For instance:"
msgstr "직무와 관련된 2-3가지 핵심 품질을 선택하십시오. 클리셰를 피하고 예시를 제공하십시오. 예를 들면:"

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:273
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Other useful strengths:"
msgstr "다른 유용한 강점들:"

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:283
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Weaknesses:"
msgstr "약점:"

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:286
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Be honest but diplomatic. Don’t say “I have no weaknesses.” Instead, "
"mention a minor issue and how you’re working to improve it:"
msgstr ""
"솔직하되 외교적으로 행동하세요. \"나는 약점이 없다\"라고 말하지 마세요. 대신, 작은 문제점을 언급하고 어떻게 개선하려고 노력하고 "
"있는지를 말하세요:"

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:302
#. js-lingui-explicit-id
msgid "This approach shows self-awareness and growth."
msgstr "이 접근법은 자기 인식과 성장을 보여줍니다."

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:305
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Questions to Ask the Employer"
msgstr "고용주에게 물어볼 질문들"

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:309
#. js-lingui-explicit-id
msgid "At the end of the interview, you’ll usually be asked:"
msgstr "인터뷰의 마지막에는 보통 다음과 같이 물어보게 됩니다:"

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:310
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Never say “no.” Prepare 2–3 smart questions in advance:"
msgstr "\"아니요\"라고 결코 말하지 마세요. 미리 2-3가지 똑똑한 질문을 준비하십시오:"

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:329
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Always respond politely:"
msgstr "항상 예의바르게 응답하십시오:"

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:333
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Show curiosity and engagement. Don’t forget to thank them for their answers:"
msgstr "호기심과 참여를 보여주세요. 그들의 답변에 대해 감사의 말을 잊지 마세요:"

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:341
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Ending the Interview: Final Phrases"
msgstr "인터뷰 종료: 마지막 문구들"

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:345
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Wrap up the interview with gratitude and confidence. Use these phrases to "
"end on a positive note:"
msgstr "인터뷰를 감사함과 자신감으로 마무리하세요. 이 문장들을 사용하여 긍정적인 노트로 마무리하세요:"

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:366
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"If it was an in-person interview, shake hands and maintain eye contact. If "
"it was online, say goodbye with a friendly tone. Consider sending a "
"thank-you email the next day:"
msgstr ""
"면접이 대면으로 진행되었다면, 악수를 하고 눈을 마주치세요. 만약 온라인으로 진행되었다면, 친근한 톤으로 작별 인사를 하세요. 다음 날 "
"감사의 메일을 보내는 것도 고려해보세요:"

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:377
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Common Mistakes to Avoid"
msgstr "피해야 할 일반적인 실수들"

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:383
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Skipping small talk — Follow the interviewer’s lead and be friendly."
msgstr "사소한 이야기 생략하기 — 인터뷰어의 선두를 따르고 친근하게 대하십시오."

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:390
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Saying “I don’t know” directly — Instead say: “That’s an interesting "
"question. Let me think for a moment.”"
msgstr "직접 \"모르겠다\"라고 말하기 — 대신 \"그건 흥미로운 질문이네요. 잠시 생각해볼게요.\"라고 말하세요."

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:397
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Lack of politeness — Use *please*, *thank you*, *excuse me* as needed."
msgstr "예의 부족 — 필요에 따라 *제발*, *감사합니다*, *실례합니다*를 사용하세요."

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:404
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Over-rehearsed answers — Don’t memorize; prepare ideas and speak naturally."
msgstr "과도하게 연습된 답변 - 외우지 마세요; 아이디어를 준비하고 자연스럽게 말하세요."

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:411
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Negative comments — Never badmouth past employers. Stay neutral and "
"constructive."
msgstr "부정적인 댓글 — 과거의 고용주를 나쁘게 말하지 마세요. 중립적이고 건설적으로 유지하세요."

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:418
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Showing no interest — Ask questions and react positively to company "
"information."
msgstr "관심 없음 표현 — 회사 정보에 대해 질문하고 긍정적으로 반응하세요."

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:426
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Avoiding these mistakes will make you look more professional and increase "
"your chances of success."
msgstr "이러한 실수를 피하면 당신이 더 전문적으로 보이게 하고 성공의 가능성을 높일 것입니다."

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:432
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Practice Interviews on FluencyPal: Your Path to Confidence"
msgstr "FluencyPal에서의 연습 면접: 당신의 자신감을 향한 길"

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:436
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Knowing useful phrases and tips is great, but the most important step is "
"real-world practice. The best way to prepare is to do a mock interview. "
"That’s exactly what the interactive role-play on FluencyPal offers."
msgstr ""
"유용한 문구와 팁을 알고 있어도, 가장 중요한 단계는 실제 세계에서의 연습입니다. 가장 좋은 준비 방법은 모의 인터뷰를 하는 것입니다. "
"그것이 바로 FluencyPal의 인터랙티브 역할극에서 제공하는 바입니다."

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:442
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"On this platform, you can upload your resume, specify your desired job, and "
"go through a realistic interview with an AI interviewer."
msgstr "이 플랫폼에서는 이력서를 업로드하고, 원하는 직업을 지정하고, AI 인터뷰어와 현실적인 인터뷰를 진행할 수 있습니다."

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:452
#. js-lingui-explicit-id
msgid "How it works:"
msgstr "작동 방식:"

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:453
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"You answer questions just like in a real interview and get instant "
"feedback. The AI adapts the questions to your profession and experience. "
"This kind of training helps you identify weak spots, work on your "
"pronunciation, and learn how to handle unexpected questions calmly. You’ll "
"notice your speech becoming more fluent and your answers more polished with "
"each attempt."
msgstr ""
"실제 인터뷰처럼 질문에 답하고 즉시 피드백을 받습니다. AI는 질문을 귀하의 직업과 경험에 맞게 적용합니다. 이러한 유형의 훈련은 "
"약점을 파악하고, 발음을 연습하며, 예상치 못한 질문에도 침착하게 대처하는 방법을 배울 수 있게 도와줍니다. 시도를 거듭할수록 귀하의 "
"말이 더욱 유창해지고, 답변이 더 세련되게 갈아엎어짐을 알게 될 것입니다."

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:463
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Career benefit:"
msgstr "직업적 이점:"

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:464
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"After several sessions, you’ll walk into your real interview much more "
"confident. You’ll know what phrases to use, how to present yourself, and "
"how to respond professionally. It can significantly boost your chances of "
"landing your dream job."
msgstr ""
"몇 차례의 세션 후에는 실제 면접에 훨씬 더 자신감을 가지고 들어갈 수 있습니다. 사용할 표현, 자신을 어떻게 표현하고, 어떻게 "
"전문적으로 응답해야 하는지 알게 될 것입니다. 이는 꿈에 그리던 일자리를 얻는 데 크게 기여할 수 있습니다."

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:474
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Preparing for an interview in English takes time, but it pays off. Use the "
"tips from this article, practice with FluencyPal’s interview simulator, and "
"walk into your next job interview with confidence."
msgstr ""
"영어 인터뷰 준비는 시간이 걸리지만 보람이 있습니다. 이 기사의 팁을 사용하고, FluencyPal의 인터뷰 시뮬레이터로 연습하면, "
"다음 직장 인터뷰에 자신감을 가지고 참여할 수 있습니다."

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:478
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Good preparation today means career success tomorrow."
msgstr "오늘의 좋은 준비는 내일의 경력 성공을 의미합니다."

#: src/features/Blog/ListBlogIntro.tsx:66
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Read and Learn with my blog"
msgstr "내 블로그에서 읽고 배우세요"

#: src/features/Blog/ListBlogIntro.tsx:77
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Get inspired and learn about the latest trends in language learning, "
"teaching, and technology."
msgstr "영감을 얻고 언어 학습, 교육 및 기술의 최신 트렌드에 대해 알아보세요."

#: src/features/Auth/SignInForm.tsx:30
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Open personal plan"
msgstr "개인 계획 열기"

#: src/features/Auth/SignInForm.tsx:33
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Start the Lesson"
msgstr "수업 시작하기"

#: src/features/Auth/SignInForm.tsx:74
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Open this page in browser"
msgstr "브라우저에서 이 페이지를 열기"

#: src/features/Auth/SignInForm.tsx:80
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Please tap the menu ⋮ and choose"
msgstr "메뉴 ⋮를 탭하고 선택해 주세요"

#: src/features/Auth/SignInForm.tsx:82
#. js-lingui-explicit-id
msgid "'Open in Chrome' to continue."
msgstr "'계속하려면 Chrome에서 열기'"

#: src/features/Auth/SignInForm.tsx:86
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Please tap the menu ••• and choose"
msgstr "메뉴 •••를 누르시고 선택해 주세요"

#: src/features/Auth/SignInForm.tsx:88
#. js-lingui-explicit-id
msgid "'Open in external Browser' to continue."
msgstr "'계속하려면 외부 브라우저에서 열기'"

#: src/features/Auth/SignInForm.tsx:140
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Start Role Play:"
msgstr "역할 놀이 시작:"

#: src/features/Auth/SignInForm.tsx:167
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Create an account to continue"
msgstr "계속하려면 계정을 만드세요"

#: src/features/Auth/SignInForm.tsx:184
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Continue with google"
msgstr "구글로 계속하기"

#: src/features/Auth/SignInForm.tsx:195
#. js-lingui-explicit-id
msgid "By creating an account, you agree to:"
msgstr "계정을 생성함으로써 귀하는 다음에 동의하게 됩니다:"

#: src/features/Landing/PlanLandingBlock.tsx:300
msgid "{countOfLanguages} languages to practice"
msgstr "{countOfLanguages}개의 연습할 수 있는 언어들"

#: src/features/Landing/WelcomeScreen.tsx:87
msgid "AI"
msgstr "AI"

#: src/features/Game/GameBadge.tsx:103
#. placeholder {0}: game.pointsToNextPosition
msgid "Answer <0>{0} questions</0> to get a new position"
msgstr "새로운 위치를 얻기 위해 <0>{0}개의 질문</0>에 답하십시오"

#: src/features/Settings/MyProfile.tsx:168
msgid "Hello, {userName}! Manage your profile settings and check your progress"
msgstr "Hello, {userName}! 프로필 설정을 관리하고 진행 상황을 확인하세요"

#: src/features/Game/gameQuestionScreens/SummaryRow.tsx:18
#. placeholder {0}: game.myPosition
msgid "My Position: <0>{0}</0>"
msgstr "내 위치: <0>{0}</0>"

#: src/features/Game/gameQuestionScreens/SummaryRow.tsx:24
msgid "Next position ({nextUserUsername}): <0>{pointsToNextPosition}</0>"
msgstr "다음 위치 ({nextUserUsername}): <0>{pointsToNextPosition}</0>"

#: src/features/Game/GameBadge.tsx:154
msgid "Position"
msgstr "위치"

#: src/features/Landing/WelcomeScreen.tsx:128
msgid "Talk, get corrected, improve—repeat."
msgstr "말하고, 수정받고, 발전하고—반복하세요."

#: src/features/Landing/WelcomeScreen.tsx:132
msgid "Win the game and get the app <0>for free</0>"
msgstr "게임에 이기고 앱을 <0>무료로</0> 받으세요"

#: src/features/Game/GameBadge.tsx:118
msgid "You are <0>the Leader</0> of {playersCount} players."
msgstr "<0>리더</0>입니다. {playersCount}명의 플레이어를 이끕니다."

#: src/features/Conversation/ConversationCanvas2.tsx:1193
#. js-lingui-explicit-id
#~ msgid "Volume Off"
#~ msgstr "볼륨 끄기"

#: src/features/Conversation/ConversationCanvas2.tsx:1193
#. js-lingui-explicit-id
#~ msgid "Volume On"
#~ msgstr "볼륨 켜기"

#: src/features/Conversation/ConversationCanvas2.tsx:1180
#. js-lingui-explicit-id
#~ msgid "Use voice message mode"
#~ msgstr "음성 메시지 모드 사용"

#: src/features/Conversation/ConversationCanvas2.tsx:1197
#. js-lingui-explicit-id
#~ msgid "Use keyboard mode"
#~ msgstr "키보드 모드 사용"

#: src/features/Conversation/ConversationCanvas2.tsx:1214
#. js-lingui-explicit-id
#~ msgid "Use phone mode"
#~ msgstr "폰 모드 사용"

#: src/features/Game/GameMyUsername.tsx:41
#. js-lingui-explicit-id
#~ msgid "Your Username:"
#~ msgstr "사용자 이름:"

#: src/features/Translation/useTranslate.tsx:100
#. js-lingui-explicit-id
#~ msgid "Translation"
#~ msgstr "번역"

#: src/features/Dashboard/FeedbackBlock.tsx:30
#. js-lingui-explicit-id
#~ msgid "Thank you for your message"
#~ msgstr "당신의 메시지에 감사드립니다"

#: src/features/Dashboard/FeedbackBlock.tsx:42
#. js-lingui-explicit-id
#~ msgid "Your feedback is valuable to me"
#~ msgstr "당신의 피드백은 저에게 소중합니다"

#: src/features/Dashboard/FeedbackBlock.tsx:46
#. js-lingui-explicit-id
#~ msgid "Leave your feedback"
#~ msgstr "피드백 남기기"

#: src/features/Dashboard/FeedbackBlock.tsx:51
#. js-lingui-explicit-id
#~ msgid "Send Feedback"
#~ msgstr "피드백 보내기"

#: src/features/Game/GameMyAvatar.tsx:29
#. js-lingui-explicit-id
#~ msgid "Select your avatar"
#~ msgstr "아바타를 선택하세요"

#: src/features/Usage/SubscriptionPaymentModal.tsx:479
#. js-lingui-explicit-id
#~ msgid "Your plan"
#~ msgstr "당신의 계획"

#: src/features/Header/HeaderPractice.tsx:315
#. js-lingui-explicit-id
#~ msgid "Refund Request"
#~ msgstr "환불 요청"

#: src/features/Usage/SubscriptionPaymentModal.tsx:344
#. js-lingui-explicit-id
#~ msgid "Pay and Subscribe"
#~ msgstr "결제하고 구독하기"

#: src/features/Telegram/TgAppPage.tsx:113
#. js-lingui-explicit-id
#~ msgid "Failed to initialize Telegram Mini App"
#~ msgstr "Telegram Mini App 초기화 실패"

#: src/features/TgApp/TgAppPage.tsx:168
#. js-lingui-explicit-id
#~ msgid "Authorizing with Telegram..."
#~ msgstr "텔레그램으로 인증 중..."

#: src/features/Usage/PaymentModal.tsx:437
#. js-lingui-explicit-id
#~ msgid "Hi, my name is Alex, and I'm the creator of this app."
#~ msgstr "안녕하세요, 제 이름은 알렉스이고, 이 앱의 개발자입니다."

#: src/features/Usage/PaymentModal.tsx:439
#. js-lingui-explicit-id
#~ msgid "Thank you for using it!"
#~ msgstr "이용해 주셔서 감사합니다!"

#: src/features/Usage/PaymentModal.tsx:442
#. js-lingui-explicit-id
#~ msgid "Currently, I haven't integrated payment services yet. 💔"
#~ msgstr "현재, 아직 결제 서비스를 통합하지 않았습니다. 💔"

#: src/features/Usage/PaymentModal.tsx:445
#. js-lingui-explicit-id
#~ msgid "I've received your payment request for"
#~ msgstr "당신의 결제 요청을 받았습니다."

#: src/features/Usage/PaymentModal.tsx:447
#. js-lingui-explicit-id
#~ msgid "I'll send instructions on how to pay to your email"
#~ msgstr "나는 어떻게 지불할 것인지에 대한 지시 사항을 귀하의 이메일로 보내드리겠습니다"

#: src/features/Usage/PaymentModal.tsx:451
#. js-lingui-explicit-id
#~ msgid "Once again, thank you for using my app!"
#~ msgstr "다시 한번, 제 앱을 사용해 주셔서 감사합니다!"

#: src/features/Usage/PaymentModal.tsx:460
#. js-lingui-explicit-id
#~ msgid "If you'd like to contact me directly, here are my contacts:"
#~ msgstr "직접 연락하고 싶으시다면, 다음은 저의 연락처입니다:"

#: src/features/Usage/PaymentModal.tsx:482
#. js-lingui-explicit-id
#~ msgid "Current Balance"
#~ msgstr "현재 잔액"

#: src/features/Usage/PaymentModal.tsx:502
#. js-lingui-explicit-id
#~ msgid "Total used"
#~ msgstr "총 사용량"

#: src/features/Usage/PaymentModal.tsx:552
#. js-lingui-explicit-id
#~ msgid "Manage your payments and balance"
#~ msgstr "결제 및 잔액 관리하기"
